sigma出片反擊芷鹿泥馬

最正係成條片都暗串緊佢指鹿為馬

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

黑哨泥馬比人屌打
sigma2條片出既時間根本唔同
兩條片混為一談 自己放fake news 笑死

40:0

400:0

好撚精彩

邏輯好勁
sigma咩出身?

應該係youtube史上其中一條最正嘅反擊片

sigma 病住都高速連環拳

拒絕鬥黃

要人幫手鬥紅

暗黑兵法 高官減薪

泥馬會唔會再出片講

笑撚死

佢上條片都話仲有下集

泥馬今鋪真係柒到仆街

泥馬捉蟲入屎忽

過佢舊片(但冇全部睇過哂)
應該係台灣大學生黎

獨裁政權
fu9可以考慮下返大陸發展

我真係想睇佢下集講乜鳩啦

成條片都無笑 唯獨依個位笑到仆街

輪椅都可以慳翻

Sigma 超高汁

香港高質youtuber 唯一希望

最後sigma講到自己希望成為讀者文摘，唔想淪為八卦周刊，respect

估唔到連背景既斬龍片都計算好
去埋搵人地CEO查證
記者背景都查埋

唔係唔打你
只係本身唔想打者
sigma 40：0

Sigma冇令我失望

真係得罪咩人都好，唔好得罪sigma
佢唔會攞刀斬你，只會用嚴密既邏輯令你無話可說，唔知點駁得罪左佢真係講聲sor請食飯最明智.....

sigma條片完未 遲收工返歸睇

真係無改錯名 指鹿為馬

咁既人材係香港都彈唔起

完左 快d睇 濕曬

Sigma呢個把聲同style講野好悶
同埋對「電莖塔理班」好反感

Btw, 因為 泥馬 先知道有個YouTuber叫Sigma
後者可以對前者講聲多謝

有heart既創作者

點解要等條片完先睇得？

sigma抱頭膝撞指鹿泥馬

完全屌打啊

邏輯一般 唔係話特別勁 只不過反應夠快 好有自信

資料完備
恐怕要發爛渣先反擊到
不過唔睇都唔知呢個圈咁亂

班雞只有屈人仇女

咩事

係台大讀書

舊時出片屌過lol個s2世界冠軍賽評垃圾

泥馬呢條煩膠靠做花生 刨人瘡疤為生 最鍾意就見人互屌再懶公正咁潑火 自身係完全無強項 如果呢d人都好得起 只能夠講係香港既悲哀

容我張狂，班雞睇完sigma條片，除左心諗屌佢老母之外，應該真係唔知可以點駁(或者根本睇唔明

人地好早已經屌緊LMS同G社搞柒港澳台賽區
結果LMS真係收左皮

戰神sigma開無雙斬泥馬

去ig又tag人囉

回避佢所有野 直接屌佢父權

係tag人之後禁人言

好撚勁

台大

Sigma 好大中華膠feel...處事太公正

sigma好勁

eminleo就係

sigma條條片都好有point wo

芷鹿可以收皮
只係lin頭娛樂

下半集會點反擊
Fu9同泥馬真係柒到仆街

lm 睇泥馬投降

屌 好撚正呀 你叫人點同你嗌交
你下下咁有邏輯同論點
唯有繼續打稻草人同話你父權啦

想知泥馬哥岩岩係咪將本身條「下集」扔左入資源回收箱

倒係有一條片佢講L4D bill叔,
讀do not go gentle into that good night 我好鐘意
首詩我都係睇星際啟示碌先聽返黎

泥馬仔呢鑊柒左啦。

真係冇改錯名 指鹿為馬

其實自從上次宅男俱樂部個條片
就知泥馬根本冇料
兩條片咩都冇講過

要叫埋其他人課金

講實力真係屌穿好多YouTuber

佢都講過自己想做一個可以引導大眾正向思考學習既傳媒人

Respect

好想知蘋果日報個盧妹收左幾多錢

我都有睇個條片
以前玩L4D，唔知犧牲背後Bill叔個故事
睇完好感觸

我係SIGMA先知泥馬
泥馬可以對SIGMA講聲多謝

最尾串撚到
仲做埋廣告

指鹿為馬 咪係 政協
指鹿為馬 咪係 政協
指鹿為馬 咪係 政協
指鹿為馬 咪係 政協

嘩屌你痴撚線好撚抽得

成單野冇跟
有冇懶人包

啱呀原來Rose Ma先係幕後黑手

條片時間問題,蘋果一日出報導,仲有ceo都搵埋出嚟

好耐無見過有咁痴線邏輯既人係到

指鹿泥馬新片偏幫fu9,sigma出片踢爆指鹿唔係中立

班PDQ新人妹妹含家產幫Ma姐上蘋果

盧妹筆名黎姐
到底邊個揸筆呢

係你見識少啫

錯啦，我都追擊左一排，佢一定係

Post story：唔洗理啲無謂人🙂

之後Cap毒撚對話圖，之後話好彩仲有你地明白，支持我❤️

最柒都係fu9 tag人但係block9人唔俾人留言,同啲濕尻mk妹一樣咁幼稚

Sigma邏輯嚴密，言之有物。唯有批評佢聲同style好悶啦

無聽過happy kongers?

原來都係尖子黎

怪唔得d中文底咁好

D黑人係咪可以出黎幫泥馬抬棺材

無野駁要駁聲線

睇開低質仲好意思出黎7個到正

哇屌中呀我個腦已經出現左個d ig story既樣

政協有錢仔

叫蘋果交人

感覺重未用盡全力

好似過普通關咁 輕鬆屌穿

好多個文化YOUTUBER 都話KONGNERS 係最高質

因為次撚次都係同一個pattern

佢條傻仔撚識駁咩

又唔使
蘋果都要搵食

最尾暗串泥馬係垃圾9卦雜誌

條友唔好再用game play做畫面得唔得
又同個主題無關

狙擊電子妓女

挑完人機禁人言 當贏左

咁似芝麻人

係有咁過辯論能力 佢地就會用智慧去賺收入
仲會揀賣相 賣用呢個方向發展咩
所以玫瑰馬本身冷處理係精明

我覺得呢條友 真係值得課金

之前睇機動武鬥轉已經覺得sigma啲資料搜集好癲 再睇埋近排依幾條片覺得佢邏輯仲癲 真係抵課金俾佢

嘩 點知係唔係盧妹自己袋左錢
再用蘋果平台寫文

明串啦
佢俾人話老屈應該好撚嬲

三妓係咪得返fu 死撐？

屌我自問口才唔差
但係我係泥馬嘅話真係唔知點搏

果然係打開LoL同啲台仔一樣，屌完你再mute左你，當自己贏左

而家我主場，同我熄佢咪

吓 Sigma把聲我覺得還好喎 起碼你正常情況下唔會睇到恰眼瞓 同埋都冇時間俾你瞓 ching你平時睇開啲咩

隻雞話tag你睇咋，冇話比你comment

正常人俾人屈都會火啦

所以sigma彈返rose ma出嚟真係抵死

今次就係靠個GAME PLAY去做SUPPORT陰鳩返泥馬

好似有去泥馬條片CM
死唔斷氣

有無懶人包？

其他女仔唔敢發聲🙂🙂我都會努力為女性平權

其實一開頭都講左唔係反對你做電子雞
唉

我反而倒轉，係由熱血奔流填詞作者，近期同sigma合作寫g高達一生緊扣定08小隊廣東話歌曲詞先識sigma

電子妓 其實主要講邊幾個?

鋪好既陷阱
等泥馬條content farm踩落去

happy konger 講嘅野會令人思考
支持

係咪雞冇圖就唔講啦
佢哋可能連咩係仇女係咩都未必知
我會覺得
呢班人會出名本來就係香港真係有病嘅證明

咪好似陳百強咁囉 混淆視聽

人地講晒事實出嚟
泥馬就講d唔講d
點夠講

食開屎就唔好衝出黎啦

玫瑰馬，啲牙陳，腐腐鷹
電妓三劍俠

PIN this pls

StoryTeller都幫手補左刀
笑撚死

埋睇開乜春泥馬啲低質八掛片

痴撚線 真係唔好得罪sigma

happy kongner正

有幾勁邏輯學家？

有無懶人包

撳住砌

D牙

B gor 你仲惡過共產黨喎.gif

自己捉蟲cut人片斷章取義,自己柒姐

第一次加入會員比咗佢
真心respect依D咁有heart嘅人

根本用邏輯反駁SIGMA係唔可行，佢由始至終出片都好邏輯緊密，又有小小留白位比自己走盞

泥馬話做曬research 好小心睇晒所有嘢 怕冤枉左人 先出片㗎

香港市場 絕對係八掛周刊 大於讀者文摘

證明你咪就係買一週刊睇嗰啲師奶

都有聽， 點解大家識聽咁多優質channel, 但我一講“泛民唔好” ，就比人屌到屎忽都爛？

陳百強係danny仔,陳百祥先係

邏輯好勁

之前都覺得gameplay片同佢講野嘅內容完全冇關 點知依條片都可以因為唔同裝反殺翻人

Happy kogner

咪on9
我識sigma先過果條泥馬

真
太精彩

兩大youtuber 一齊屌打學歷只有中五水平既電妓

起碼有人肯做
唔係下下開箱飲飲食食

支持sigma
咩泥馬食屎啦

SigmaHappy KongnerStorytellerHK說仔

真心覺得嗰個Terrence lam（fu9個經理人）先係最大贏家 全部比佢當棋用 自己最快潛水

你問緊唔識批判思考嘅泛膠？

得番人身攻擊同埋人格詆毀可以用
eg. 話人小氣

佢中學個陣唔撚讀書留過班 日日走去網吧打機
但佢oral吹水吹得好勁下

冇嘢駁到要話人把聲
笑到仆街

支持電莖雞就係敵人

呢個都係有墨水type youtuber

大家記住睇埋storyteller說仔

事實勝於雄辯

好撚正,另一層次既講解
班電妓應該唔識回應
太高層次

泥馬係有俾心機又高汁，但對上真正高人真係差咁截

唔係為理想講搵錢

憑Sigma個腦應該重好搵過班臭雞

屌好中肯

Sigma, happy konger, hk storyteller全部都係希望大家有獨立思考，我就係唔明點解大家會聽但我一講出要獨立思考睇數據就比泛粉淹沒，追住黎咬

其實sigma只係講返哂啲事實出嚟
同埋做埋比你睇咩叫求證

亂鳩作野都叫高汁?

真心咩ching

發現samgor

你當泥馬係八卦雜誌睇就得，一啲營養都冇
但人地真係學術台

戰神sigma

淨係keep 住做廣東話都值得去課啦

個gameplay先係泥馬柒到盡既原因

追片啦

一班哲學撚撚鳩班電妓

佢個channel主要講哲學
又係一個超高質學術台

D廢老睇content farm都會覺得好有深度好高質架

笑撚死 可以點駁

條死人政協狗真係麻撚柒煩

條友講d野幾主觀下,有時有料有爆d唔爆d
點信佢持平

不嬲有睇, 太高層次
班電妓應該睇完都唔識回應

大把女仔都睇唔過眼佢地三個啦
fufu: 無唔開心，驚其他人唔開心姐，尤其旗下戰隊嘅女仔
見你地咁唔開心，順便幫你地交埋辭職信

馬唯一出路就係
下轉一定唔要面皮 偏落班雞到
高速結案 話唔想生事非 唔提呢件事啦ok? 再講多次自己係"中立"

比你睇到有學識有修養同冇嘅分別

呢樣真，就咁睇條片已經唔同水平

係咪真係佢

呢下再串返泥馬嫁泥馬個channel話就話講波，咪又係八卦雜誌

你聖人Mode既時候邏輯都可以好勁

學識既重要性

想問關聖人Mode咩事??

擺明 係 圍威喂啦
宅男果條已見 企喺多人果邊（youtuber小圈子大邊）
一路都無subscribe
無聊睇咪食花生

講故佬你睇完哲學就算
唔好睇佢政治果套 壞腦

呢條女都係閪

唔知佢老豆老母點睇
屋企有錢都仲要做雞

所以而家咪畀人吊撚住嚟打囉

點解呢啲youbute2打6嘅小學雞玩泥沙八婆式恩怨要交係時事台？
有冇諗過冇人覺得係時事？

佢有咩所謂
咪過兩日出條片求饒

邏咩輯（拍片可以諗過度過先出，又可以搵frd幫手諗，隻fu9日日係IG吠先俾位人入）。仲有Deer另外兩隻雞咪甩到身，係隻fu9無端端講到話咩女權又剩（EQ又低）。不過泥馬都唔撚醒目，而家俾人打埋。

Youtube自膠

唔勁

求其就拎起成班臭雞抽完再打 毫無還拖之力重要柒到盡

唔講佢勁 即係你覺得班女太廢？

琴晚email 先玩完呢啲野
話女權流派好多
叫人google左先問佢問題

唔撚係嘛淨係左摷右摷人地啲八掛嘢叫有心機高汁

班女廢

G武鬥傳嗰集we play we learn 我真係佩服到五體投地

咁佢又真係講得好精彩

係啵 梳

我唔似班臭雞 錯左會認

上身：我又唔係影比你睇，我比我Fans睇咋嗎😜😜😜

最近香港人既花生多到離譜
之前有伍公子唔係想食你
得閒又睇返電妓對sigma
再回頭睇下7婆措施有幾7
係咪有地下黑暗pr公司操控緊香港娛樂

佢用兩三日度到一份咁既稿其實好撚癲
中間仲有好多資料搜集
普通人兩三日度份咁既稿一定錯漏百出

唔覺得有乜咁精彩，只係滿足到你呢啲八婆花生心態
無嘢嘅百貨應百客

泥馬上條片片尾帶晒頭盔 咁都有得反？

事實班女響學術上係廢

估唔到佢直頭搵埋涉事既PDQ成員
甚至電競公司個邊D大佬黎求證

泥馬仲懶係自己好熟電競圈咁
話細包被炒關PDQ解散咩事
我想睇下佢可以點駁

呢樣好多人屌過
專講八婆野 邊個唔妥邊個果啲

最緊要唔好笑完就算

未聽過 我識個個有n 字同埋無 s字

睇完sigma條新片 個腦海即刻浮現一句說話
一子錯 滿盤皆落索

你睇咗sigma條片先啦

泥馬老屈人先
帶個頭盔就無問題咩

唔係狂帶頭盔就無事嫁
每個人都要為自己講過嘅野負責

弊在佢個頭盔係紙做既呢
話自己好中立做講波佬
但內容偏頗到on9

五毛出post fake人
臨尾都可以笠頭盔話「實有人話我五毛，我只係以事論事」
你又真係信佢咩

unfollow咗泥馬未
晨早un左
不了

無sub過

睇怕都似

因為香港人本性係鍾意睇人仆街
咩情況一定會有人仆街？
兩班人開拖就一定有人仆街喇
所以私怨post批鬥post九成都上熱門
百貨應百客
香港人不嬲唔係聖人

試過你就明㗎啦思緒清晰到

啱呀唔通話五毛死全家個啲就一定唔係五毛咩

泥馬內容已經算係誤導性㗎啦
將兩條唔同時序嘅片剪埋一齊
又冇解釋返

㩒住黎打

Sigma好癲 睇得出佢對創作好認真
泥馬講波就叻 落場踢波真係唔多掂

1DD啦, 佢自己都講明
有時係要做八卦嘢先搵到錢

老實講, 泥馬同SIGMA都係想響段片嘅最後拎返個高地
不過SIGMA拎個位係更高, 而且係有實作

戰神 sigma 真心好睇過偽 eminleo

我真係想知電競三妓嘅老豆老母點諗自己個女

芷鹿泥馬幸災樂禍咁樣撚人, 好黑人憎,
抵死啦, 而家輪到佢比人撚.

其實唔係邏輯問題
本身自己理虧
人地淨係講一個道理，唔理你搬龍門
點兜都無撚用

btw

一係聖人一係仆街
你未死一日都係仆街
你一死左就變左聖人

叫版主del post囉傻閪

你估下中間回應同搜集資料既時間有幾多

幾份報紙都搵唔到咁既人啊

聽佢自爆收入條片真係
佢地點維持生計

其他2件唔知，但fufu去得留學應該都有錢吧?
照計見自己個女拍咸相，都會同佢講" 我地咁有錢仲賺呢d錢做咩"吧

搵人地戰隊同CEO求證真係一巴車落指鹿為馬到

一邊睇一邊大笑
後面play victim抽泥馬笑撚到仆街

寧得罪rose ma,莫得罪sigma

本身宅男單野都覺得條泥馬好撚鬼
請哂成班ANSON圈子既人黎做誠信證人,但完全唔對題
係到幫條撚樣洗白

到今次又借題幫D雞, 正柒頭

再加上速食文化 想睇人仆街 又唔想浪費時間了解件事
結果就俾d歪曲事實嘅小人 借講波為名上咗位

Happy Kongner
你漏咗個n同埋冇s

一定唔中意啦但係又阻唔到

點解？
見youtube comment都有人咁講

完全道破泥馬係youtube既生存之道

佢唔拎人地黎講，唔加鹽加醋
邊有人睇

咁重唔叫fu狗幫班雞蟲入聖人mode?

咁咪唔洗40:0囉

佢拎EMINLEO 把聲做賣點,

我就比較鐘意EMINLEO 果啲搞笑版足球小將 , 同埋講解下超人片或者玩具, 我覺得真係有個創作係入面

Sigma加埋說仔 cls

都戇撚鳩，咁我自己GOOGLE晒佢就得，洗撚問佢

所以支持既真係要課個會員 先25$個月 掉都掉左

咁你老豆老母睇唔睇得？
係咪要課金先睇

我諗唔似有錢收
佢同Rose Ma做過幾次訪問 應該都叫做比起其他報章熟
我諗係Rose Ma有心想搞大件事 就搵咗個熟啱傾嘅
而個盧妹見有炒作價值又點會放過

Rose ma 閪女人嚟wfc

岩呀，娛樂圈好多時都係互惠互利
唔係邊黎咁多一手獨家猛料

斬龍片係用黎陰隻老狐狸

嗰班撚屌淨係識搬龍門

真
本身係件花生料 你都有興

聖人mode就可以咁有邏輯
請問點樣開到聖人mode?

其實泥馬由講宅男條片 已經開始落埋場

你唔八都唔會入嚟
除非你係隻臭雞

N手屎溝埋一齊就當新嘢邊到叫創作

說仔都高質啊

飛機快打

二次創作都係創作,
佢將足球小將, 演繹成為新的故事,
我好欣賞....

自曝其短
我就真係因為聽sigma先知有指鹿為馬呢條友

有邊個讀得成書？
一個屋企有錢唔自愛
一個MK公屋女，又係唔讀書

咁個問題係泥馬問咗先去求證
定係一早已經求證而冇講

如果係前者, 我會話泥馬挑得好, 就係要探究事實
而且更深層次講, 個經理衰咗就令成個戰隊冇咗?
定還是背後本身就有操作整死佢地?定還是係肺炎/女子電競前景唔好令到公司想止蝕?
依D又會唔會響CEO口中問到?

算啦 佢地根本唔會明一條30分鍾既片有幾大工作量 淨係識抽水 憎人富貴厭人貧既種 連登太多呢類人

話佢哋係五影都太抬舉佢哋

SigmaHappy KongnerStorytellerHK說仔
（排名不分先後）

game play 係伏黎㗎

盧妹今期紅唔紅得起

駁唔到咪人身攻擊
俾人地攞番咋沙走啦，唔好再打喇

中國式tag人

本來就玫瑰馬出黎打
蠢雞fufu走出黎坦 笑死

主要係武肺大家多咗時間睇8卦野

說仔啱啱又出片
最尾果度已經round up 哂成件事

你睇咗片未架
條驚play片係重點嚟

你睇佢間房大過好多人間屋就知

有正職

講緊泥馬

班女成個人生都係俾狗公圍 洗閪用腦咩

有件咁既豬隊友真係好撚慘
玫瑰馬想隱身扮唔關自己事都唔得啦呢鋪

係，拎返個尾彩

泥馬成功喺地下食泥

泥馬嗰條煩膠淨係聽把聲都頂唔順
有D人一放工就返屋企睇呢啲片
始終低下階層娛樂消遣係咁

打機都廢得做雞勁

nice

我就幾中意聽呢種語調

我話芷鹿泥馬這個翻版Eminleo 好低質,

人地正版Eminleo高質過佢好多.

思路好清晰

扮政協把聲其實幾銀耳

雖然同今次完全無關,但如果要數高質youtuber
個人覺得仲有平民遊戲工作室 同 希治閣
都係不時會有條做足功課,好詳盡嘅高質片

盧妹

最尾嗰度真係字字鏗鏘

呢三個channel 知識層面都好廣，邏輯思維嚴密，但好少人subscribe,想多啲人識佢地

其實仲有麻甩重工、玖零重工呢啲本土channel

佢重要係啱啱割完盲腸康復緊

因為 東張西望 先知有 頭條新聞
後者可以講聲多謝

乜都唔洗講
把口話被物化既女人 自己打大心口賣相
等同做雞又要囉貞節牌坊

全部嘢加埋長過部電影，你慢慢煲都得啦

朱經緯單嘢未同佢計

之前咪又係叫人揸佢對波影相周圍post
咪撚學人講女權啦

下 你講件政協?

本來以為佢會用我地呢幾日啲point黎反駁黑哨泥馬
點知3日內就做曬咁多資料蒐集
剪埋片錄埋音
仲要訓緊病床 呢條友真係癲

好似係讀中文

條撚屌鳩UP左SIGMA係食唔到女女先咁酸，戴個頭盔就當冇事呀

因為咬你嗰班同會獨立思考嗰班唔係同一班人

借電莖上位先仆街，班選手打到閪咁掙扎緊，班女借電莖就賺到fatfat比我都冇心機打比賽啦

我聽聞Deer之前好似有出片
但唔知關唔關事 唔係好想睇

咁既質素 真係冠絕youtube界

無可否認, 搞笑版足球小將, 同埋九唔搭八系列好高質

見解簡單得來獨道, 而且幽默有趣, 影片節奏明快

正常啲point都係要自己諗嘅

你睇下sigma片下面d comment就知啦
明明sigma就係屌緊佢地班垃圾低質冇文化剩係識食花生先令到泥馬依d垃圾咁hit
但係就照留花生comment
唔洗睇youtube低質comment
就咁睇依個po根本99％都係花生仔黎 冇架啦 香港行創作太難

Eminleo玩youtube嗰期水準佢已經算高汁

sigma放返個段ff出來，個情景好似着咗咁話：「你竟然仲要屈我之前做電競雞隻兵」

突顯出泥馬係一個弱智仔

雖然sigma啲片好有啟發性，講野都有point ，不過把聲同語氣感覺上有啲串可能會令人卻步
個濕鳩馬係咪成日攞其他YouTuber就當一條片？
對隻on9馬無好感

泥馬唔係政協只係政協啟發佢拍片

泥馬拎個中立客觀標準果陣就出哂事
佢以往既片都唔會懶係中立持平
都只係將佢有既資料搬上台
本身中立呢樣野係個條線就唔係咁易持
講波一定帶自己主觀黎主持
同做電子雞又要拎貞節牌坊咁
本身兩樣野就有矛盾唔會共存到
以往佢賽評完最多都帶返頭盔
今次無啦啦戴左頂中立高帽 頭盔都唔戴
呂布梗係斬鳩你個頭
粒花生唔知仲可以食幾耐
食左成個月都未食完

只可以話讀書真係幾重要

呢個真係街邊講故佬咁
我聽完好撚想嘔
on9當有趣

中立唔係咁易又懶過閪，是撚但鳩噏就出片點中立

政協點會咁樣柒法

政協舉手舉到影都冇埋

Ching平時食開屎？

咪係
平時唔見佢咁大聲講自己中立
呢次笠頭盔笠到落腳趾尾
真係當我地on9咩

戰神

個問題係為馬冇求證過就指控sigma喎，咁都可以變成佢挑得好？作為一個中立實事求事（佢話）嘅youtuber係咪應該指控人之前自己fact check咗先？而唔係假設兩者（經理被炒同戰隊解散）冇關係先呢？

啲人成日屌Sigma讚自己啲片同自己啲觀眾
咁我覺得冇問題嘅
唔通好似on9仔泥馬咁屌自己觀眾咩
雖然我覺得佢仲衰過啲觀眾

但又唔肯認自己出黎賣

連唯一既長處都否定埋

傻閪得過你改個咁嘅user name
但就係度討論呢啲無撚用嘅婆乸鬥爭
男老狗成個死乸型八婆咁咁冇撚用架你屌你老母
笑撚死人

lmao

伍公子啲fans

唔出樣就係唔想人知佢係政協

佢咁樣一野打死左PDQ48，食同一水嘅佢你估會唔會有女轉投佢旗下?同GAME界有關聯嘅公司要搵女去做宣傳，個選擇會唔會因為冇左PDQ所以細左?

好撚無謂，為左啲雞兩個男人嘈…

米加唔做呢啲花生嘈交野架

呢啖氣真係正常人都吞唔落啦
好撚大侮辱

無得玩嫁啦，只能夠話佢好柒人地夠膽隻揪隻你班仆街（龐大利益集團），就證明人地一定平時諗埋諗埋好多pt，唔滿意班電妓好耐仲要幫電妓拖你不如好似上條宅男片咁，將所有野嘅脈絡鋪陳清楚咪仲好客觀少少

朱經緯同佢咩事?

泥馬真係好撚柒。但係sigma其實幾揪得，連泥馬都要俾人㩒住黎打

正因為gamr play先陰到指鹿為馬條友

係連登屌邊個都得
屌中共都無問題
屌泛民就係鬼係共諜係分化撚

睇吓報紙啦
比人打就有錢仔就係同佢一齊行

上到庭你睇佢點答

咁del post未呀管埋員

咁聽開佢哋嘅片,唔代表真係吸收到佢哋嘅訊息嘅

其實睇開SIGMA都知佢邏輯係幾好 講D野幾有POINT.所以先追
睇完依條片我懷疑SIGMA一早已經預判 或者佢一早估計泥馬同班他媽哥池係有路....... 我總覺得成件事泥馬已經中佐SIGMA既陷阱.....

一開始以為SIGMA會贏少少........
點知真係打到泥馬趴係度..

泥馬依次輸就輸係自己落場踢 以為多個人踢你就贏
再見了 泥馬

串過泥馬, 俾佢del過留言, 年幾前

我成日以為happy kongner同sigma有關

識玩
特登唔提被一日一追擊果個channel

淨係驚play背景嗰吓已經跪哂地

提出pdq因為細胞而解散既人係sigma
係條片到sigma其實係冇show到證據先
畢竟戰隊因咩原因而解散 算係比較內幕
泥馬提出質疑其實係正常
只係泥馬問題在於直接指控sigma係老屈

sigma揪得之餘
本身泥馬係垃撚圾
根本係雜卒自己衝去同呂布隻揪咁
死已經係基本

其實串得岩 其實滿足香港人花生心態講波佬學人講中立客觀陳述事實真係癩蛤蟆想食天鵝肉 睇泥馬條片後半段搶住出黎做高地武士真係好r頭 講過幾廿萬訂既youtuber冇事就覺得自己練成神功唔敢打你講波佬 記得係格鬥小册子寫低 練功唔好練到走火入魔 不過睇黎都用唔著了

ching食開屎好難溝通喎
tvb啱你啊

咁對手冇邏輯又係事實黎既

事實係泥馬講嘅嘢太多位可以畀人抽秤到

又話自己係中立 但自己本身講波嘅身份就已經冇乜可能中立 加上佢自己嗰3位女主角同埋佢啲fans係點樣批鬥啲同佢哋唔同意見嘅人 剷除異己搞到人冇咗入工

但又要話自己做過好多資料蒐集又點又點 用個幾禮拜搵到嘅所謂資料 sigma用咗唔夠4日時間就可以將佢逐點擊破

兩者有關係嘅指控係sigma首先提出
點解唔係SIGMA先提供證據?
唔明

説仔哲學撚

成本格鬥小冊子比人燒

呢個埋伏真係好撚癲
就算sigma本身無諗過會係咁
呢一步棋真係行得好妙
加強論證泥馬將人地既片炒埋一碟
然後整個稻草人出黎打

Terrence nam條撚樣搞過content farm

佢專職搵而啲料黎煲人氣搵錢

慘啲女做雞仲要供佢

佢有研究過依類學術啵
識得同了解勁多學術名詞
同有文學料,可以推到以前2個小說家

得Sigma夠膽屌
應該本身有好多Youtuber睇佢唔順眼

如果泥馬唔係咁串咁有台型
當初係話想sigma解釋一下個因果關係既話
都唔使俾人打到咁
而家係自己攞黎

呢鋪唔使買輪椅
買定個位俾自己埋左佢好過啦

ho ball

Sigma冇話自己好客觀
泥馬話自己中立客觀功課都做唔足
呢樣當佢自己踩陷阱

同女權自主,物化女性
仲有就係著得性感抵比人強姦之類

佢差唔多次次都話有加個人想法

泥馬之前有條片，有政協鼓勵佢嘅錄音，佢哋把聲拍埋一齊有少少分別，真係兩個人嚟

sigma

自己google吓啦

泥馬講到太證據確鑿而家被人反斬
但其實本身個質疑係valid
答案啱唔代表推論啱, SIGMA一開始係用訴諸動機, 唔係嚴謹推理
直到引用其他隊員嘅POST + 問CEO先叫做有個明確證據
依D野唔係應該係提出指控時做?

屌泥馬但係泥馬其實係另一個LV嘅對手，有少少驚Sigma打唔爆

一定係啦 見到慕容公子係live 未開始就hi到完場仲課埋金添

咁又唔好咁講，佢同到咁多人都有關係（大J/宅男）。佢點有D江湖地位，你咪當呂布對許禇/張飛。輸就輸，但不至於好似Fu狗咁俾人斬於馬下

係 所以sigma係有做得唔好
sigma既然提出咗pdq因細胞解散 就應該要即時比證據
所以泥馬去judge佢係正常
只係咁岩個結果幫咗sigma
sigma事前有冇問ceo就冇人知啦

邊撚過泥馬.....

Un sub 泥馬行動開始

啱啱睇完

處事公正關大中華咩事照你咁講所有外國公正法官係大中華膠?

泥馬呢D消費其他人既寄生蟲終於收皮

屌我睇到一半先知指鹿為馬係講緊Youtuber

我以前都有睇開
十年前YouTube 無乜競爭無乜新鮮嘢，係幾有趣嘅
自從佢地on99走上tvb之後。。。

真

sigma同泥馬呢兩頂頭盔真係差天共地

佢係雞你就唔好話佢係狗啦

指雞為狗

我可以答你佢第二條片出之前
Pdq隊長已經係ig story講過下
可以睇返細胞post（2）
果到有哂圖

關時事台咩事呢?

指鹿為馬 同fufu 咩關係

巨龍選手都好似睇佢唔順眼

販民

老實講經理人被炒同戰隊解散係短時間內發生
應該傻既先覺得兩者無關係

下？ 上埋蘋果都唔時事？

泥馬變死馬啦

唔知幾時再反擊呢

個勢似已經將軍

吓，佢同大J 有咩關係，大J直播屌過草泥馬嫁。
由宅男片之後都知草泥馬傻撚咗。由評論件事嘅花生變咗對與錯同平反。心諗咪撚扮中平啦，一睇都知小圈子。

直到今次真係要unfollow佢

邏輯冇得拗

打令囉

應該係鼬單兵夜屠宇智波一族

黑哨泥馬條友紅得起都好撚奇怪
大部份都係鳩估無痛苦,
今次仲要比sigma逐點擊破,暴露佢思緒混亂,欠缺求真精神

其實睇晒條片sigma都係冇正面回應芷鹿話佢當初忽略左細波串串貢一開波唔道歉既指控

只係話芷鹿係拼接左2條片+佢自己係pdq執左之後出第2條片，所以得出班女咄咄逼人既結論

之後就spin去話芷鹿都係唔客觀，有選擇性忽略既問題

佢駁芷鹿話佢屈人果度我幾認同，芷鹿既結論的確係輕率左d
但針對細波呢1part好明顯佢自己都係避重就輕，唔係話撻堆terms出黎就好勁好岩

最尾仲要刻意提高自己形象，話自己係有價值既"長篇小說"，芷鹿只係"娛樂雜誌"，真係有d太刻意同埋臭串

都唔關地位事
而係兩個人質素差太遠
sigma認真度稿用理論邏輯同你分析
泥馬將D野炒埋一碟變成觀眾想睇既野
中間根本無內涵
仲要自稱做哂功課中立公正

世界上唔係你戴定頭盔
九唔搭八 懶搞笑
就可以不死身 打唔入嘅

今次我俾100分
5🌟🌟

sigma都有指出
泥馬如果證明到呢兩件事真係巧合無關係既話
真係可以理直氣壯繼續數sigma不是

但問題泥馬吹完一句無關係就算
無解釋過

香港人鐘意食花生
泥馬作故仔方面係幾好聽嘅

本來都因為見到啲人po佢個第十屆youtuber格鬥大賽（上集） 睇完覺得幾過癮就follow咗佢（因為好想知佢下集會點樣講sigma去carry全場）

但又因為佢嘅下集而又unfollow返佢

我諗唔少人好似我咁
算唔算成也sigma敗也sigma?

即刻課左金支持

妹妹 ，鹿哥哥已經為你開咗條血路👉🏻👈🏻🥺

笑死有人Mon po 秒負皮

其實呢 新聞類別仲有個叫娛樂台既

Sigma:

Email反駁仇女毒撚電子雞

連登代表整容雞月野兔兔

其實我睇泥馬當睇youtube界八卦雜誌
搜好資訊同大家講就得，是非黑白等
人自己判斷，可惜今次佢太多個人主見
一兩次尚可，太多頭盔都笠唔切

死你老母五毛狗

即課金 唔多講了

屌係咩，我見大J有同佢講吓笑係佢YouTube channel都留言（有無花生提供）大J自己係真戰神，由Eminleo時期打到而家成為youtube領土最廣闊嘅霸主同邊個隻揪都可以全身而退（公子個單野又係）。

但係我唔覺泥馬偏幫Anson因爲的而且確佢無落場踢，佢亦都話歡迎所有人拎佢幫手做平台澄清。而阿Ken係youtube界勢力上不嬲比較單薄，佢無人幫都正常。證據睇嘅係強度而非多少，你話一個人兇器上無佢指紋，佢有不在場證明比唔比得上我直接係cctv到見到你殺人？（姐係阿Tony出黎幫拖/宅男俱樂部前員工爆料）我覺得你咁講又冤枉左泥馬bo

由佢初初撐支那西多士果陣已經unsub

用game play做畫面成日整到我掛住睇佢打機
搞到miss左佢講野
要飛番去後面

一個就講八卦野 人哋點樣嗌交

一個就講社會議題 點樣去思考

高下立見

條友抄eminleo起家
而家正版都出翻嚟好心就收皮啦

其實大家都格鬥緊, 執對方嘅弱點黎打
所以SIGMA會響之前嘅片都會加插「我認為細包係有唔啱」
泥馬都會加插「我認同SIGMA所講嘅野」
就係擺明略過唔講大家都認同嘅野, 主力去講不同去打擊對手

只係話暫時睇SIGMA技高一籌, 終極FACT CHECK又太有力

三隻雞都食勻曬？

叫班課金既毒撚情何以堪

原來係好悶
同埋好反感

所以你咪就係傻閪囉

我都留意到
一開頭人哋話佢避重就輕
佢就即刻spin咗去道歉時間線果到
不過之後嗰幾個point都有力既

Sigma 真係好中意將d野扭曲成有利自己嘅資料😂

28號同7號都進行直播，而28號就有講過夜，7號無

佢自己cap張圖都大大個標題講過夜，仲要我睇左內文，成篇只提及28號嘅直播，完全無講過7號嘅直播。但佢就用無講過夜嘅7號做計算，得出1日嘅結果，認真犀利，指鹿為馬到無倫

姐係佢要用7號計算嘅，就要話俾人知28號Rose Ma無有冇被討論，無咪可以用7號。有咪可以用28號囉。佢無講清楚依個事實，就當人地7號先開始做訪問8號出街咪不盡不實，偏頗囉

我都未計篇報道有d野28號已經可以寫定，7號之後可以只係加多幾句whatsapp訪問內容，影多張rose ma J圖就8號出。點解我唔計，因為我唔知嘅野唔會拎黎講，唔似sigma禁厚面皮😂

姐係被訪者係有機會唔接受訪問嘅。禁A君成功訪問過B君，A君個老細會唔會明知A君得閒都叫C君去訪問丫？你老細都唔會叫個唔知頭唔知路嘅人做你份project 啦。我就睇唔有d咩「相當明顯」😂😂

用比喻->新語->改造語言等人失去思考能力禁佢依條片自己講過嘅攻擊稻草人呢？唔係比喻？笑到我呢。佢犯緊嘅滑坡謬誤個滑坡都係比喻黎

無立場都係一種立場，只要你開聲講野就有立場。客觀主觀唔係二元對立(discrete)，係相對嘅(continuous)嘅。希望sigma 講野可以合理貼地d。

其實個客觀事實係大家都唔知戰隊解散同洗版攻擊有冇關。
你宣稱有關。我質疑你個宣稱，你就要我證明雙者完全無關先可以質疑
姐係呢，依個係論證責任嘅問題。
依家係你要推翻「唔知兩者有冇關」嘅命題，好自然就要提出理據。你提出唔到理據，我就質疑你好正常。我又唔係要證明「兩者冇關」，點解我要提出證據證明？

如果大家都無證據，個結論係「唔知兩者有冇關」丫天才。唔好再訴諸無知啦，邏輯謬誤黎嫁

「戰隊缺乏經理人嘅情況下可唔可以營運」，姐係炒左一個請第二個人就唔係經理人？我聽起上黎更加似「PDQ缺乏大包嘅情況下可唔可以營運」

不過佢提出左理據證明兩者有關，叻仔，但記得唔好犯上面d錯啦。仲有CEO係局內人，但佢同時係有直接利益關係嘅人，佢嘅意見好難做到好中立，希望佢記住

唔明點避重就輕，佢一開始唔係話唔係想幫個經理人？

串就睇你點睇講真俾人屈佢仲可以咁逐點反擊，串少少都無可厚非啫

同班youtuber 圍威喂姐 草泥馬

幫泥馬整返個coffin meme 都幾過癮

其實我都係聽唔明
第一個論點泥馬表示sigma明明話客觀描述事件,但隱瞞細包之前講過嘅野
sigma就話係兩條片黎,但係咁就可以因為第二條片冇講過客觀描述就可以誤導觀眾?
"第一次道歉就已經夠可以收手,點解要一定逼到人地失業"
但實際上細包第一次道歉時,佢己經人炒左
睇佢出事之後嘅言行被人炒好合理啊嘛,定第一次道歉係指公司道歉??由佢當時嘅語氣同前後嘅句子,我係被佢誤導左

至於pdq48就真係見仁見智,例如政府話加最低工資,之後有個保安聽日就炒左,政府要食哂所有責任,定關當事人嘅資歷同背景,公司嘅結構同行政事?

唔好黎打我呀 我唔夠打架

Sigma 本身係假定推論去鋪排 想帶出背後既社會現象

幾咁K型

隻泥馬本身質疑係可以 除非sigma有提供過假既證據

咁佢既指控先成立 但佢明知內情又選擇失明

呢鋪被人一鋪拗起

理解力呢樣野好恰人 唔明就唔明

泥馬？SIMP

咩邏輯

Tag人又要禁人留言，好肉酸

係郁唔郁都死果隻將軍

驚play稻草人 同 請君入甕

直線屌穿

打令囉 有得做DJ捽下碟

人馬一上6即刻開掠奪者去中路做爸爸
一手拎住斬馬刀 一手禁住R衝出去
點知Sigma選手嘴角一笑
一個沙兵漂移反手推咗隻人馬入塔
反殺！
再show翻嗰專精7牌

呢個point真係冇得駁
佢就係捉住剪片個位spin 跟住撻兩個字出嚟大你 好似好高深咁 佢講懲罰嗰度都唔係好認同
泥馬衰幻想得太多 係咁吹水 佢主力駁泥馬啲吹水位同屈佢嘅位就贏咗 顯得泥馬成條片一無是處

覺得兩者有關係=推斷
但sigma係指出咗 pdq因為細胞而解散 其實係一個論點黎 用推斷係冇辦法支撐論點
當然上面有人覆我話pdq隊長有講過下 講咩我就唔清楚啦 但我冇跟件事跟太貼 我相信sigma同我一樣都係唔知pdq隊長講咗啲乜
因為係sigma最新條片到 佢只係指出兩件事發生時間相近而唔認為係巧合 就可以知道其實sigma都係估下估下

簡單啲講 係呢個位 其實sigma好大機會係冇實質證據 而單靠推斷去指出pdq因細胞解散呢個論點

反正勁多傻鳩幫條友護航
SIGMA 講D乜? 聽唔到睇唔到WOR

咁你又解釋下,定你連我條問題都理解唔到啊?

有咩好解釋 人地條片都講曬 要我cap返佢講過既野出黎?

Sigma最深處想講香港人果種低質偽善食花生

群體主義同劣質文化好中

紅得起係香港社會真係痴線 好似韓國N號房咁

請君入甕 就請左三妓同隻馬不打自招

後面扮泥馬平時啲口吻真係笑到仆街

喺呢個大家都咁有立場嘅年代sell中立係冇意思，只要你個point係solid咪得

仲有一條片

如果由PDQ既人去講
可唔可以推斷為兩者有關係

3月8號7個黑警圍住一個手足侮辱恐嚇 記唔記得佢? 好想條片做國際文宣

嗰問題係大家都係估下估下 50vs50
咁點解其中一邊可以用 誣蔑 呢個字眼？

誣衊咁負面嘅字眼 咪撚話中立持平啦
唔講以為佢有咩小道消息可以話人

咁就結果而言 依家邊個實牙實齒咁老屈咗人？

芷鹿泥馬下下有事就出黎做攪屎棍
遲早成身都係屎

成班阿叻

其實我諗一開頭佢冇諗過會咁樣陰人
因為佢自己都應該冇預計到件事之後會有咁大迴響
仲會有人咁樣剪佢條片去講件事

係泥馬真係太柒背景畫面唔睇 以為同一把聲
再剪啲對佢本人有利嘅位置可以過到骨

我諗今次之後泥馬畀個入咗院嘅病人用3日左右時間就將佢逐點擊破打到體無完膚 對佢嘅影響一定唔細

我係佢就會從此淡出Youtube
反正佢都話佢搵唔到錢 索性疊埋心水啦
連公信力都冇埋 一鋪清袋

首先要搞清時序
呢2個story我估應該係泥馬出完part2之後...

依度好多護FU狗

Anyway啦 最後叫亡羊補牢

追片啦 中間有講過條仔係錯 第一條片已經係話佢錯

話人亂spin做左功課先 第一條片已經講重點係佢想帶出

有人利用物化去批鬥對電子競技有咩負面影響

唔好將私怨用女權去合理化件事 令真正追求電競既選手

無生存環境

個情況就好似韓國三星壟斷左經濟 就可以左右韓國司法

連底層既人覺得正常途經奮鬥係錯 好似三妓咁呢種風氣

就係好似lms點解會沒落 同幾年前既片首尾呼應 始終如

一 唔明既應該真係讀書太少?

唔難明wo

哩個位其實 我都講過
Sigma條片係有講過" 從結果嚟講，令戰隊嘅人失業＂
哩個位係考慮左結果主義
咁正常都同意嘅 除非你唔buy結果論
如果你唔同意
好似泥馬咁：關咩事
仲順手指控埋Sigma屈人
就應該要base on 結果主義去證明佢地唔關事
(因為你係唔同意Sigma句Statment
如果你話你用其他主義話唔關事 我覺得ok嘅)

D打手護符犬終於上線啦
仲諗緊做咩靜左咁耐

淨係識幫人戴帽話人估 推斷
自己就自己嗰套估人 推斷人錯
再話人誣捏 老屈
你支那人黎的嗎？

嗱 問句黎冇屈你係

一邊理想做傳媒改變社會風氣

另一邊就想係漁人得利 混水摸魚 點比

Sigma咪講左佢唔想講 男女道歉呢啲花生野，想討論女權/電競圈 先避左啲花生，人地唔係講波佬呀

即係泥馬出完Part2
先有呢兩個Story
之前sigma都只係估估下
冇攞證據？

搞清楚先 係為馬話sigma誣衊呀，咁你自己都未fact check，憑咩話人誣衊先

佢既時序唔影響pdq作為 受事件影響既受害者

打完一段唔小心send咗出去
兩個cm都係我黎 你睇清楚先

呢個年代肯露就得架啦 讀唔讀得成書wfc
搵到錢仲識用埋女權聖典真係可以橫行天下唔知幾多年...

佢地真係當sigma同泥馬一樣係「講波佬」

人地次次都話自己會加插個人感受去評論
比乜春

所以佢立論果陣咪搵埋pdq老闆同受害者做證據囉

人地都話係自己有立場果陣有證據 反駁你指控

唔好再落打手偷換概念啦 屌你班小學水平打尖子

輸到柒一柒都要拎番炸沙

真係好肉酸

呢個真

睇到sigma講有隊喺香港實力唔錯嘅隊 連出國比賽搭飛機都要眾籌（定自己畀唔係好記得）

但相反呢啲打住電競旗號樣貌唔錯嘅女仔
本身實力差 但靠住一啲乾爹 靠住賣相 靠住其他嘢收入已經可觀過啲真材實料嘅電競選手

泥馬真係直頭比人撳住黎砌咁款

我有講過泥馬係可以質疑sigma
我亦有講過泥馬錯在直接指控
我講既野唔係想幫泥馬 而係單純想講佢當時係冇提出證據就話pdq因細胞而解散係有問題

其實SIGMA都不斷引返個討論去插返individuals (FUFU)
變相滋長緊「電競妓女」、「電子雞」嘅呼聲，你睇連登班人點講就回覆就知
咁樣係SIGMA想做嘅讀者文摘? 咁樣係一個好嘅討論環境?

咪講左 因為一開始就冇諗住分邊個輸贏 所以唔太針著係件事 只係攞呢件事去講女權物主 自然冇講到細包串 亦都冇講班女其實想商業炒作 係尼馬講咗出嚟所以佢先一次過爆埋班女

呢個冇得講無論當初有冇講都好，重點係而家啲人個立場係撐sigma，就係因為俾人追擊搞到冇咗個team

Sigma想拯救香港文化，電競文化。
泥馬呢？ytube八卦新聞既寄生蟲，你睇佢咁多條片邊條係原創有營養？
再對比返sigma，用泥馬同色馬比較簡直係侮辱

其實人地三條片都有係講個經理人係錯

個重點係班女背後做既野帶出既壞風氣

無差既 三妓做既野同港共係一樣

不過背後總有班盲撐撚 女神ig貼文宣已經好勇武了

周圍cosplay唔去集會 無錯 點都係我贏

Sigma 嘅感覺有啲似私怨毒撚
係咁出片屌人
利申冇追開po

屌你老母，色馬咪講左呢幾篇係佢賺views既花生文，要睇高質野睇佢其他片。
依家擺名車馬係屌柒fu，幾時話唔係，呢啲咁劣質嘅電子雞呀先至係危害呢個電競文化

其實之後泥馬反唔反駁呢條片D 內容都輸一半
佢依家一反駁就即係佢都落埋場踢波 失去左講波佬既立場
佢咁樣開左個頭就失去佢自己所講既中立立場
而佢唔反駁既話就會比人覺得sigma 講既野係岩
咁姐係佢都係無左公信力
想睇泥馬點折彈

冇追到post就咪亂咁喺度落定論啦屌

都係反擊喎
果然係冇追post

呢啲就係所謂嘅撳住嚟砌

Sigma 其實D片好懶
旁白再搭唔關內容事既片
純粹硬套正能量故事, 屌權威黎呃like

不如我直接D啦
開台討論同條女過夜根本冇問題
成班毒撚護航,你D女神同我去飲酒你仲比錢合照咋

睇錯shiga...

咁我建議你追下po先話曬人地入咗醫院都要俾人話老屈人

都唔知你班碌撚睇d乜

即係無論sigma之前用結果論定證據
去證明兩件事有關連
本身泥馬個立論「冇聽過經理人炒左會炒埋藝人」
冇去求證過其他人
呢度就抵畀人打

人地本身就明白經理人既作用
而家係有人否定佢 咁佢咪再去拎證據

我懷疑佢唔明咩叫必要之惡

啱啱先睇到，sor

真心屠龍片係最撚痴線

無論點 亂咁砌啲野黎批評人，人地引用幾多書入面既專業名詞

你俾人既感覺係弱智低能
利申唔識你

其實佢講既內容先係重點
斬滅盡我由頭到尾都係望過兩眼點解好似個個都好介意佢播咩片做background

有冇人知第二張話相獨佔市場係咩意思？

泥馬其實係邊個
把聲咁似政協既

背景播放,睇都冇睇,當錄音咁聽

明明應該當收音機聽

我又唔係幫泥馬定點 就依個point而言
你話有關係又得你話冇關係又得
宜家個環境咁差 搵個原因cut左佢都唔出奇
其實有心keep班女 換個經理人都可以繼續去
我係唔明點解炒細包就一定要摺左pdq佢

垃圾不用理會，訂閱sigma同hkstoryteller就okay
Storyteller講 人性善惡論又係好精彩

我估係幫fufu口個幾個隊員掛

應該係女子電競個市場

[無知一問]究竟搞散咗 pdq48, 肥馬點樣有利益
啲牙就話係姐

笑死 成條片係回應人哋指控 邊有私怨
一隻手掌拍唔響
冇人撩交打 佢地又點會打交

你啲理由就老作出嚟鳩估
人哋CEO講個隊隊員有講你就乜都睇唔到呀你真係戇撚柒鳩

肥媽係借機攞啲新聞炒作姐咁佢都有批評過人哋玩呀攞佢啲相去二選一抽水

即係咩人係既得利益者

佢咪係最新既片講返佢每條令人以為佢狙擊緊既片
拍既原因係咩
你有無睇架？
你就私怨

屌男人老狗唔好同班雞咁比較啦

Btw唔知價 800蚊屌唔屌到fufuying同deer?

佢私怨? 啲lin頭娛樂專揀佢入院既時候出片撩佢
邊個私怨呀

佢成日跳起斬 我睇到有少少頭暈

問題係你覺得呢樣野只針對fu9一個？
不嬲sigma批評緊係成個電競界既不良風氣
唔止fu9，大把女都係賣淫相開台賺毒撚donate
好多人覺得做電競使咩實力
有身材有樣肯拋個身出黎就得

fu9只係其中一個例子
大家都清楚除佢以外仲有好多個
最重要係反思點解電競圈會走向呢種歪風
點樣令電競重回正軌先係重點
sigma之前都有好多評論電競圈不良風氣既片
女子電競既歪風係其中一種
仲有低端玩家無腦圍攻職業選手
金牌主持話人無資格做職業選手等

仲有
你覺得sigma係私怨開fu9波？
唔諗下fu9當初點樣不斷挑人機
用歪理去服人
而家出黎正視聽都唔得？
你真係想第時生個女出黎
教佢唔使讀書，拋個身出黎有錢賺？

屌 一定無睇sigma片就出黎講波

你嘅感覺有啲似弱智毒撚
IQ唔過30嗰啲
利申唔認識你

800蚊買相隔住個MON打J啦

可能係有份俾錢買相既死毒撚呢 要護主

打手黎喎，你究竟係咪死馬嚟㗎

Sigma: 刻意包庇 老屈誣衊 何必 指鹿為馬 電競舊聞

#407 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實連登仔又唔好諗到自己好高質
早排老高個post入面咪又係成班係到笑柒佢所有野google都搵到
老高 啾啾鞋 仲有幾個utuber都比連登仔話係垃圾
佢地高唔高質就後話 但sigma講自己想行果條路線行唔到唔係冇原因
而連登仔亦都唔好當自己係高質係到講佢可惜
唔係因為依單野 會有連登仔支持佢嘅所謂夢想咩 曬鳩氣

我發覺sigma啲post引左好多年思路清晰啊講嘢有條理嘅連登仔上水

所以咩storyteller happykongner sigma一律只聽唔睇

「Sigma咪講左佢唔想講 男女道歉呢啲花生野，想討論女權/電競圈 先避左啲花生，人地唔係講波佬呀」
咁講即係sigma係冇避開d花生啦...
你要駁就駁返上面條友

少左隊人爭廣告曝光同贊助囉

有巴打答左你
sigma出片反擊芷鹿泥馬

#540 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

死撚開啦屌你老母五毛狗

我打好左篇野，copy and paste 回覆有幾難？
用同一篇野回2個差唔多嘅post就打手，就係泥馬？你d邏輯都幾有趣

800蚊 點都無露粒啊 仲諗住屌到電子雞

上面條友咪我黎做乜鳩 屌柒fu呢種電子雞咪係重振電競圈既首要條件囉

有冇懶人包

係 人無恥則無敵
呢條垃圾仲可以點指鹿為馬真係好難估

依家已經係啦

然之後呢啲咁嘅人日日係ig story post 文宣
真諷刺

「Sigma咪講左佢唔想講 男女道歉呢啲花生野，想討論女權/電競圈 先避左啲花生」
「色馬咪講左呢幾篇係佢賺views既花生文」
係你自己矛盾咗, sigma冇避花生, 佢係當作必要之惡硬食

須知YouTube幾多小朋友on9仔唔識分析
泥馬出片個陣幾多人幫佢瀨到雪雪聲
泥馬厚臉皮出片真指鹿為馬既話
真係吹佢唔脹
佢座下一定好多死忠唔理3721撐左先

其實個重點就係依到 sigma唔討論男女道歉依啲花生野
想集中電競圈問題 而當中係提及到點解一定要將細包趕盡殺絕依點
依點就係隻草泥馬講sigma冇理會到細包事後仲串柒柒撩交打
好多野唔係話自己唔想講就會冇交集
好似子華話齋 做人冇公關 食屎架啦
到底細包冇左份工係因為比班電競雞集體圍屌定因為係佢冇公關
其實兩者都有可能發生

乜撚野理論

駁唔到就屈人大中華膠

無我只係在乎有無花生食我都係透過泥馬先識Sigma

太大粒
等高手簡化
Utuber仲有電妓之間互駁
D片閒閒地都十幾分鐘
仲有ig既花生我都無追開

一開始就覺得個個乜鳩泥馬好撚做作，係咁強調自己中立係啲人想睇，講撚到好似拎住把刀逼你出埋啲八婆片

BTW屌你個名好撚正

一早都覺得係商業行為黎
個餅咁細 PDQ死左咪益左其他公司囉
不過又咁諗 如果我係fu9經理人 旗下條女出左事
一係炒佢 一係保佢 如果我可以一石二鳥收埋競爭者皮
叫條女出黎鬧幾句又何妨?

其實依到好多人話 唔鐘意咩八掛野
但又瘋狂去睇依d片

最嘔心 係有sub泥馬channel 既人
睇完sigma 之後話unsub 泥馬
屌你 當日又咪係想做 八婆仔
去聽下YouTube 既黑暗面

講真兩邊都話 要求真
但兩邊都有好多地方都係靠估
說話都有引導性 都唔存在中立

食下花生咪算
都唔知你地局外人咁緊要做咩

我講緊隻草泥馬出果條片講依個point嘅時候呀
就當我冇跟足成件事 pdq班女同個ceo唔係草泥馬之後條片先出黎講?
如果係嘅 草泥馬有果段假設其實唔出奇

我上禮拜有睇sigma其中一集講電妓，但係唔知佢哋私怨咁重

可能佢太激動 唔記得左自己之前講過咩
屌黎屌去 難得ching你仲同佢理性討論

完全理解唔到"處事太公正"點樣link 落大中華膠

就係有位人兄睇唔過眼一班物化自己既女性以趕盡殺絕方式去迫害一個笑鳩佢地係雞既男性既故事
跟手講波佬食花生食食下自己落埋場踢

芷鹿泥馬落埋場做選手，結果比sigma禁落地打到豬頭

芷鹿泥馬做功課做得唔夠sigma深

打手技窮

睇到最後, 發覺sigma 都幾唏噓

所以佢條條片都話驚自己人身安全應該冇誇張到

Yes Pdq一間大野死咗 自然多咗好多市場

老啦, 開始唔介意自己錯
但我想知點解其他人點諗

老實講依D花生, 邊一面講完就邊一面歡呼
對我黎講, 難得泥馬肯出黎講兩句, 叫做多個角度
雖然佢最後可能係柒咗, 總好過齋睇班女畀呂布單方面斬殺

其實好簡單 電競係香港根本就唔成熟
而電競係大部分人眼中只係商業一部分
唔好講電競呀 單係發展左咁多年嘅體育都發展唔到就知啦
電競雞嘅出現係因為個市場有需求 而賣樣唔賣技術
係維持住個生態圈嘅其中一部分
比錢果個可能未必知電競要係點 但靚女打機就一定有市場
特別香港只要一提到打機就係毒宅垃圾 一班靚女打機wo
幾有市場呀 唔單止吸引到一班所謂毒撚去睇 仲可以用佢地去sell個產品
連搵個model去拎住個產品果舊錢都慳番

sigma就係睇唔過眼咁嘅風氣 佢覺得電競係應該單睇技術
樣係點根本就次要 如果係外國佢係講得冇錯嘅
但依到係香港 只要一屌就會火燒連環船撩到好多人

我理解係色馬好看重電競
之前都有睇佢講下外國電競評論既唔全面
而作出批評
或者講下部分選手既血汗史
所以佢對本地/電競既認真
就比人會當係私怨（？）

今次真係考佢公關

首先花生文係咪代表要完全重點放哂係男女道歉時間線呢？色馬從來無否認經理人有錯，佢係想借呢粒花生去帶出電競文化既弊病。如果要講，前三篇文既花生/知識 大約3/7
呢黎回應泥馬既係10/10花生，亦都係Sigma講嘅必要之惡

冇可能應約食飯
Sigma唔會攞刀斬姐
有班毒撚想打鳩佢架

講波佬肯出來未

我覺得講波其實都唔係咩問題
香港人都係鍾意食花生娛樂炒作睇人仆街
睇下笑下wow下咪算

只係泥馬講波還講波，都唔好講到咁甩皮甩骨先得架…

打令你好

純粹資料搜集下

D牙未入PDQ之前就入過一隊叫Logitech Girls HK既隊 同馬做隊友 果陣就已經friend底

後尾兩個姐妹檔拍住上齊齊出show 仲有個page

所以都明點解佢第一時間就出聲 簡單咁睇都係為D朋友發聲
但呢單野有冇利益 好難講 自己參透下

我唔知其他人啦
我自己就唔撚服細包咁樣比人炒
開台討論同邊條女過夜有咩撚野問題

post 文宣咪黃
咪自己人
有高地踩下
你見ig文宣巴都係架

唔好咁講，一定值得比人罰，但係咪咁重同不斷比人追擊放大先係一個問題

過夜有咩問題？

講波就講波啦
自己落埋場踢
點知仲要比人屌打
自己丟架

態度問題

9588

依點就係隻草泥馬去講sigma唔公正嘅其中一個point
sigma咁講係因為細包最後比人炒左
而細包因為依單野之後其實個格仲係串串貢
係隻泥馬眼中 細包因為串串貢而比人炒係合理
佢覺得sigma唔提及就係想淡化細包可能因為冇公關而比人炒依個可能
所以就引伸到今日條片中間剪接嘅部分

你覆我做乜 ？

我自己都係
唔知其他人啦
唔尊重就要比人炒(仲要係其他競爭公司啲人......
唔尊重自己老闆就話姐
不過我支持罰嘅
始終真係唔係幾好嘅(講緊第一次直播)

細包本身呢單野處理得好差
佢會被人炒我覺得係意料之中

但班電子雞趕盡殺絕
座下兵仔甚至討論要私了細包個下
就真係痴撚線啦

為左咁既唔search都唔知係邊個既臭雞+垃圾電莖經紀佬
居然可以嘈足一個月，而且仲有咁多人食花生

點解你地得撚得閒

可能泥馬真係唔知, 可能佢係故意唔講
可能係泥馬沉咗船, 可能係泥馬收咗錢
再陰謀論可能係SIGMA同泥馬夾計做人氣

我就唔會估佢地嘅動機, 畀證據. 今次sigma d證據係幾充分
泥馬唔知會唔會潛一排, 定係潘鳳上身

只能夠講佢好識玩, 知道自己係行青春路線, 知道自己market 係黃圈(後生)而唔係廢老藍絲
褲褲係叻嘅係衰on9 同eq 低

如果一件事係客觀上好明顯有時間線同因果既關係，草泥馬應該搵證據去否定佢，而唔係直接否認

武肺成日係屋企咁悶，係咁架啦
香港人最鍾意食花生架啦

講到尾咪又係因為冇兵幫拖
如果角色調轉，細包有兵，洗閪比人炒咩
唔係呢件事我相信連登都冇咩人識細包
依家幫佢口都救唔番佢份工純粹幫佢講下事實

冇記錯一開始係靠抄伍公子主題岀片

起底睇左幾個po
原來你真係on9唔係扮

中學同學?想知佢讀邊間中學

同埋衰多口
靜靜地贏唔得既，係要衝出黎柒
你柒唔緊要呀，D牙同Rose Ma俾你連累埋嘛

邊邊證據多d咪信邊邊
依家邊個更可信好明顯

邊個泥馬呀睇過
Sigma一早睇佢其他片似啲外國講game culture嘅片就subscribe咗

同埋係得泥馬嗌自己中立
sigma從來無特別強調過呢件事
所以係泥馬自己攞黎柒

個問題黎啦 細包唔再做經理人 冇人幫佢地傾job
咁間公司轉過個經理人得唔得
我明有好多人想pdq摺埋因為佢地食到塊餅7788
但間公司決定要摺埋pdq個原因係咩呢 我只係唔明依到
利伸:只係睇左佢地兩個果5條片 ig果啲冇追

班雞似俾啱啱復活嘅斑赤手空拳打殘咗嗰班多啲

唔覺得要支持 任何一邊
根本兩邊都有問題

應該話 我地都無去判罪既權力
所有野都係佢地講
「證據」你有得去fact check ?

最鍾意佢講攻殼條片,入面有幾乎有首廣東歌,超冷門
個歌手唱完首歌之後一直隠世,但sigma搵到佢出嚟訪問

有冇文字版？

D牙同老馬本身都唔好得去邊

假設係有一部份因為無公關而比人炒，色馬亦無著筆係呢方面。
但傳媒/其他女電競既得利益者係以細包論女性黎追擊佢，呢個風氣先係色馬既片重點。
當然如果色馬講一講會更少位比人入，呢個係小失誤。

如果比較泥馬作故仔話人做過兵，真係樣衰肉酸好多

sigma條片提過
本身PDQ個策劃同管理亦係由細包擔任

我諗大概意思係細包係PDQ既重心人物
細包走左搵第二個黎未必可以頂替到

個位歌手雖然依家年紀大左少少
但真係幾靚女
唔怪得細個個時比日本仔話:卡哇E呢

二次元真係真男人嚟

如果轉過經理人，公司考慮到成本問題，接手問題而解散，咁個始作俑者係邊個

無話過佢兩個好
只係佢兩個醒目，搞到細包收皮之後就隱形
係fu9 on9係咁出黎發癲
搞到而家個個都sense到呢兩個隱形既先係黑手

嗰陣喺睇佢講電莖喺個泡沫嗰條片就subscribe咗

芷鹿泥馬呢仲講八卦上位嘅垃圾youtuber快啲摺埋啦

唔係吹奏sigma, 每睇佢任何一條片都學到新野，感覺係同一個學富五車嘅人交流緊咁，同時認識到自己讀成廿年書都冇佢嘅腦run得咁快可以隨時拋經引典，

佢辯駁論點論據清晰擲地有聲到我嘗試站喺正方立場跟本搵唔到論點反駁，真可謂無懈可擊

層主快走
連登好多sigma 忠粉

佢地會推介俾觀眾睇

兩個都有follow，好正。

PDQ係細包既project
佢走左，冇人接手咪Hold住先囉
宜家其實PDQ冇話真係解散左
只係停止運作，但因為冇經理人埋銀
點Run落去

電莖條片真心推

啲新聞同問番pandaq班女仲有fufuying張cap圖

除左呢啲仲識講咩
不如開個po 幾條友互推叫大家走先
推到上1001咪當你有道理囉

如果個影響係咁大 間公司係應該叫細包一早收嗲
是但道個歉就算數 好過之後串柒柒仲要過多排先道歉
我唔係話啲黑手冇問題 而係個影響咁大 公關上都一定要做好佢啦
之後仲放任佢咁串同出第二次直播
間公間同細包其實係好出蠢架wo 咁樣踩人地個陷阱到

完啦好嗎 打左成個月

呢D先識玩 見個勢唔對路即潛

你都on99
不如我話你係電競雞打手想轉風向

我記得SIGMA屌過奶台文化，仲講左soft porn定義。

係爭在幾時翹起姐呢鑊狙擊晒就好啦
老馬會同褲褲癲先好笑仲要疑似搵埋蘋果幫手煲大佢
而家利益到手但係fuG 咬住唔放累事社會性謀殺完人之後仲諗住收
都係個句道歉未啊

幫佢地度緊橋個啲(包括泥馬)而家應該R到甩晒頭髮都似

幾個月前 連登大把人屌Sigma
係女權條片先多左人支持

勁人唔會同小朋友玩泥漿摔角

hi fufu

我係佢就一定唔出，佢已經比人標簽咗，唔中立同小圈子。過一期，等其他花生，先再講好過，香港人不嬲善忘。
再者再出片幫班女，d follow都唔會再大量跌落佢到，所有donate又只會去哂班女到，對佢本身都冇大幫助。食得花生嘅，大多都唔係會睇佢講鬼故果班人。再輸多鋪 ，佢都唔洗再拍格鬥大賽，人間美麗又一定黃標冇錢賺。

講波唔係問題，但係你會唔會見到有邊一個講波佬會講講下跳落場做埋球證去俾黃牌再面對面屌鳩踢緊個個球員呀

不過佢本身自己都話仲有下一集講d牙
只可以話尷尬囉

佢咪就係濕鳩mk妹囉

叫層主走又關咩轉風向

佢係做球證仲做埋教練

咁細包係抵比人炒架wo如果真係好似草泥馬條片咁講
細包事後個做法在於任何一個行業都會比人炒啦
而好似你咁講 冇經理人去處理pdq嘅事務而停run
因為細包被炒而pdq冇得撈其實係必然發生

平時都有睇下佢既
當睇下唔同觀點

本身完
係泥馬衝出黎柒派花生

其實我覺得sigma理據唔算好有力
我睇過佢之前d片 佢的確由一開始就有話細包行為黑人憎 真係無包庇
但後面講到係咪一定要咄咄逼人 果個位就唔係幾認同 凍薪的確唔可以話真係一種懲罰 要求一個嚴重d既處分 係咪唔合理呢？ 仲繼而提到有人講埋伏人地之類既說話 從而帶出懲罰點定 邊個定有爭議
但講埋伏既 只係「有人」 更冇指出係咪當時人 但我認為當時人要求一個比凍薪嚴重既懲處非常合理

其後提到既商業操作更係有d 格硬黎 上面都有ching提過

仲有後黎話解散同經理人被炒係咪有關
的確，ceo同隊中成員都話有
但係會唔會真係咁大關係呢？
相信電競圈經理人除左細包點都有第個
係咪順便摺埋就真係唔知
但其實以常理黎講 真係唔係平常情況
不過我都唔知 始終唔係當時人

打令白手套

褲褲咪話續一同PDQ d成員道歉囉
講到人地真係原諒佢咁
怕左你咋，得罪你仲洗係呢行做咩

睇完佢呢啲片真係感嘆係香港女仔靚少少加有啲手段真係大哂，香港追求女權根本係first world problem啲fd來，係東亞出世做女人，香港根本就係上上籤。

Sigma無野錯既，大概就係佢太老實，
拆人地雞棚，破人天仙局，阻人搵食咪咁多紛擾

香港男人懦弱咸濕，叫雞cc都唔夠膽，先衍生出ptgf果種陪出街食飯無得砌都比大大舊錢既風氣，然後先至再衍生出賣相賣到上樓既patreon電子雞，唔好話minkch，連連登啲絲打自拍都跟唔到，都大把人衝住課金阿屌你老味

Sigma第二樣錯既就係無批判班比錢買相既垃圾廢物，無佢地縱容點樣會養到班電子雞肥肥白白

想要走捷徑賺錢，利用自己姿色攞著數既人每個年代都會有，比比皆是，無乜好講，更可恨既係課比佢地班垃圾，屌，試下佢地今日課金人數/fans係而家一兩成，仲有無辦法咁撚串？

支那人咁

依d我睇得好鬆, 想講乜咪講乜
即係你真心覺得佢係中立持平定只係講故佬
達哥都同人稱兄道弟啦, 伍大稍都係拾階道尼
咁唔通又當晒係真咩?
我個人睇得好開, 泥馬d片多鳩up係常識啦

個核心問題都係佢講嘅似乎係錯

真啊
得罪三巨頭
陣間又搵班兵仔夾埋收你皮

佢邏輯勁到 我已經唔係好追到

都落左場踢 實會講啦

早排講女子電競都精彩
連輸28場職業賽既女子電競隊
最癲個場輸2-52

真係出黎賣樣同賣笑
唔覺邊度有競過技

必然發生但係泥馬覺得唔撚關事而屌鳩SIGMA fake new，再鳩UP作左一大段SIGMA因為溝唔到"女神"所以因愛成恨酸溜溜出片屌。

睇埋說書客

簡單D講, 睇完仲支持泥馬既番去睇八掛雜誌啦, 講多都曬鳩氣

佢將D資訊炒埋一碟
變成花生友鍾意聽既版本
最後而家咪逐點俾人撳住黎砌

係想講乜就講乜既
不過我係佢就唔會笠個頂中立頭盔
唔講好地地，一講害撚死自己

好多人話佢抄伍公子所以惹抄襲疑雲
佢初期有D片風格的確係似Old news is so exciting系列
但只係表達方法,即係過埸剪接講嘢方式
但佢內容好明顯係做足功課,唔係copy and paste
充滿資訊性
佢亦冇隱瞞係參考Old news is so exciting系列
伍公子亦不當一回事,冇提出任何追究
只係當時嘅連登仔皇帝唔急太監急
後期we play we learn亦睇得出進步咗好多
佢D片我覺得係for對系列熱愛嘅diehard fans而設
如Gundam or EVA
其資訊量太多,非系列熱愛者未必消化到
不過views真係唔多
係講女權先多人識

支持電子雞同買相毒撚睇埋說書客
你有咩不滿即管留言
佢一定回你

但係佢D片真係悶到仆街

[鳩噏]如果黎一個180度轉向 直頭放棄晒乜鳩中立立場直接變八掛佬再拍片射晒啲鑊去啲女到
粒花生應該爆得唔惹少

而家唔保班女之後都仲可能留返些少影響力第日黎個東山再起

FUFU呢個明面上既擋箭牌搞到咁大 連累埋後面2隻差唔多潛左冇人知既黑手 上番水面

最柒係扮慘扮中立 之後俾SIGMA踢爆
佢已經冇哂公信力

前半話sigma fake news個下已經on9
後半段FF真係人格謀殺黎
點忍得手唔反擊呀

100蚊去買棺材算啦

個個乜9 fufu想笑7死人咩

得閒記得屌埋隻屎忽姆呀,等佢唔好撚成日以為自己係youtube界大佬

睇完更加覺得要sigma解說前pdq經理人未道歉前囂張班人on9
因為討論同邊個過夜跟本好閒
冇道歉嘅必要
最多係衰冇講明該topic PG家長指引
前pdq經理人被收皮係女權威嚇下犧牲

聽個時以為佢講緊堅野
心諗嘩屌,咁你都收到風

YES 好似支那咁 唔要面既人最難打

我都覺
其實冇咩問題
雖然伍公子希望佢唔好用"伍公子本人唔覺係抄嚟叫人收聲"
但我開始明點解Sigma個時點解要用

其實響呢單花生出黎之前，佢講過一位變性嘅職業選手，我就知道佢個立場係佢唔撚會理你係男定女，只要你技術好就應該做職業選手。之後講女子電競就光明正大咁講:你做到選手係因為有能力只係剛好係女性而唔係因為你係女性所以先做到選手。

我最BUY呢個觀點

完全理解佢地 對Sigma有愛
同埋明白 褻瀆佢地偶象會令班fans難受
但總能夠要求每個人都有呢分愛

作為YouTube觀眾：
我buy泥馬果種 圖文片 + 全方位分析
唔buy呂布果種gameplay + 說教模式

其實依到我一直都唔明做乜鳩 仲要搞左成條片一半咁濟

你話有冇黑手想pdq摺埋我唔敢話冇
但係唔阻止細包繼續發癲到最後搞到pdq要收山一排係真係自己攞黎
即使冇所謂黑手係後面推波助瀾 何況宜家極大機會係有
所以sigma話有啲人係要趕盡殺絕搞到工都冇埋 再睇埋草泥馬講細包行徑
算唔算趕盡殺絕真係有得相確咁解

唔出咪唔出，叫佢睇下自己嗰小冊子第一名嘅大J，柒咗一日就搞掂d觀眾，再撐落去咪好似班囡囉，連幕後事件都比人r返出嚟講。本身d ma都冇咩人再特別留意，件事對佢贏撚哂，依家又比人拉返落水。
當然佢敢出，我哋又唔介意多d花生食嘅。

學番泥馬扮慘
不過SIGMA好波 唔扮慘 要自強

都話課黎摸屎忽都抵囉

自稱中立 挖地3尺 唔想屈人既泥馬

推呢個 直接劍指女權主義者嘅存在根本係自相矛盾 好撚癲

連登仔成功奶爆色盲屎眼

實力至上依樣野係冇錯 問題係依到係香港
連最大路嘅運動都搞唔起
一個新興嘅電競 唔用依啲商業性質嘅野 更加冇人會理
香港就係咁K型 只可以講 佢嘅諗法冇錯
錯就錯在依到係香港

CLS

佢最後懶係戴頭盔話我鳩UP咋，唔好打我。
屌你老母污名化左SIGMA令人覺得SIGMA講野唔可信，同之前女手足俾狗強暴到要墜胎，狗個邊向傳媒放風話女手足有精神問題有咩分別?

睇完即課
好撚高質
課金學野

一場亂武計加完殺滅三妓
再用陷陣計滅泥狗
稱佢為再世賈栩絕不為過
賈先生，可否讓我拜你為師

大大聲話自己低汁

屈人鐘意人間美麗追唔到因愛成恨果段已經夠陷家鏟

有冇摸牙

你呢D睇開8掛既人
SIGMA都唔恨你FOLLOW佢啦
過主番去睇LIN頭樂啦

點全方位分析？
佢分析錯左喎
地底泥馬話 炒左細胞關解散PDQ咩事
但Sigma的確有證據證明
兩件事係有關
你又點解釋？

講波佬呢個位無求實

唔好講啲咁深嘅嘢啦
佢都擺明冇腦

前幾日好似真係有人信左
我仲心諗：咩料 唔好9up喎

最直接啦
電競根本冇分男子女子
你有本事就贏
班「女子電競」撚已經可以收皮

屌你老尾細蚊仔鬧交都講咁耐
想知你地初中畢業未

三巨頭做緊既野本身就係想人以佢地做性幻想對象
想同佢地過夜有咩問題？

而且個細包個台D view仲小過連登求其一個post
大地連登仔話想同佢哋上床
佢地係咪要嘔心死

最大問題係如果佢地乾爹話要同佢地扑野，佢地會唔會咁有骨氣追擊佢

周圍辣火頭
實會燒到自己身上

啲觀眾睇完泥馬條新片
大讚泥馬公平中立

幫電子雞護航護到咁出面
仲想扮中立

唔係歧視 不過女人主場既圈一向咁亂 車模 COSER 呢班電子雞 同埋電妓圈

佢之前爆過肺 平時講嘢講得耐會有啲辛苦

同意，根本就係班毒撚課金比呢D電妓先助長成今日既局面，商家佬都係見毒撚錢好賺先去掛羊頭搞女子電競

講到尾都係供求問題，就好似阿伯走去屯門公園揾支那女一樣，呢班先係更要屌醒既人

又大大隻字 SIGMA你唔尊重我!
兵仔 去指插SIGMA個屎眼

有冇人係呢單嘢先第一次聽到乜鳩泥馬

所以話YouTube真係有觀眾會被泥馬帶風向誤導
以為sigma求愛不遂搞鳩三妓

唔反擊真係唔係男人黎

班觀眾無咩分析力
聽完泥馬結尾打同情牌話中立
個個同理心爭住讚佢

宜家睇返條片下面啲comment
笑撚到我

fu同林鄭真係差唔撚多
有咩事就搵班兵仔擋,件事平息左之後就會自己炒番起

真
無班咁既狗公，邊得黎班電子雞咁富貴

點解處事太公正 係大中華膠FEEL?
你覺得藍絲好公正?

好似以前嘅pow pow 咁
會親身去查去搵人做訪問

咁sigma既目的，唔係想要同班毒撚企到對立面既
如果係有d腦有得救既毒撚，睇完sigma既片都應該自己醒悟啦....

風向真係話轉就轉
佢班支持者真係

咁系兩位 選手 既事
關 講波佬 咩事

Happy Kongers同storyteller真心高質

不過佢哋同白兵一樣成日屌泛民、反對功能組別, 但唔知點解佢哋冇好似白兵咁比連登仔追住嚟咬

仲話同SIGMA話晒都識左好耐，用黎support佢鳩up sigma個度個可信性。賤撚到

靚女 系有光環 / 特殊技能

屌 痴撚線理論

全方位鳩up就有份

你望望呢啲圈子，活躍/紅/多野講出位個班係唔係普遍學歷同年齡都偏低?

或者你當sigma係揭示緊個事實
你下下一千幾百美金課俾班電子雞為乜？
諗清楚自己係咪一路笑緊Happy伯送錢俾娜娜使
但自己做緊既野同Happy伯無分別

有冇人覺得fufu同佢班毒撚兵就算係黃都冇撚用 佢地啲行為同藍絲5毛一撚樣

Rose Ma拎左大量著數

娜娜=電子雞
Happy 伯= 課金毒撚

fufu自己就係共產黨一言堂
佢班毒撚兵就係人大舉手機器

但最慘係 冇班咸濕仔
所嘅香港電競圈仲剩幾多人睇
電競本身就係一個奇特生態圈
男定女都好 最好果期hit咩game就打咩
要打得精就要曬時間 同時又要揾到食
依靠個靚就係最穩陣付合到商業嘅方法
佢自己都講過 LOL每次大改啲英又要重新練過
如果真係要揾到食 邊有咁多時間比你練

所以完全理解fans對偶象既（憐）愛

但都系果句
唔可能要求其他人好似你地一樣咁有愛

Btw, 我都系聽泥馬系片提過先知道Sigma入完開刀

資料搜集真係好詳盡

班妹妹幾得意

你俾人嘅感覺有d似弱智
唔知頭唔知路係到屌人
利申唔識你

點解好似個個都知發生咩事

未必關晒香港男人懦弱咸濕事 只係其中一個主因

賣相唔多唔少係由娜姐係書展賣寫真個期開始啟發到啲女人只要肯露就有錢賺, 再慢慢轉變成patreon

情況就好似香港啲人租樓出去發覺租一間出去嘅利潤唔夠一間劏好多間房租出去咁...
而家嘅香港讀幾多書根本wfc

至於香港男人懦弱咸濕呢點又真係幫唔落, 幾年前隻老馬咁撚樣玩啲毒撚相都仲可以去大撚把人繼續同佢遙頭擺尾咁同佢買寫真幫襯佢開嘅cafe

系

Youtube界司馬遷喎
人唔笑狗都吠

無叫人投白票

你既感覺有啲似傻鳩 亂咁回應又唔撚追post
利申 屌過你老母

怕佢睇唔到

佢講左幾次自己係做評論既人 指控佢老屈係好嚴重
SIGMA應該㷫過火屎

唯一唔同係HAPPY伯有得食娜娜，班毒撚有冇?

呢D野邊個知
但唔通你寧願睇電競就係剩睇樣睇身材咩
第時生個女教佢唔好讀書
拋個身出黎做電子雞大把錢搵
我就真係唔想啦

白兵搞人血講座洗人腦

咁我個人就覺得唔會有0突破口既論點的，邏輯點嚴謹都會有缺口，一定有方法反擊到sigma
我份人比較蠢就諗唔到，期待泥馬哥點回應

我都想講
公開處刑完D毒撚fans
都仲可以咁多人追捧

原來芷鹿泥馬係fufu打手

DEER都忍唔住手 要出片話自己係戰隊3年時間 話俾你知佢認為戰隊經理人係冇撚用 老馬都係一直深潛
而家就俾SIGMA 一野升佢上天

所以班毒撚有腦既自己諗下
課咁多錢俾班電子雞既意義係邊
醒目既話留返D錢做多D有意義既事

司馬遷後期俾人閹冇賓周嘛，都啱嘅

正職係咩

睇咋，冇話叫你回呀

後面仲要扮指鹿為馬講野

泥馬哥真係比人抽
泥馬哥會唔會做選手呢

fu9又柒既
鬼鬼祟祟係泥馬出左片無耐
馬上係ig story話自己係泥馬fans
荒死人唔知佢係你打手咁

有冇LINK?

點睇雞fu班兵日日射精都係咁撚蠢？

屌

進可攻 退可守

正 又block 一件 單機啦屌你老母

咁似共產黨既

睇完sigma, 再睇埋說仔講女權撚
鑊益良多

本身智商已經係0

0既2倍，10倍，100倍
都係0呀半澤

全港全年唯一一個最有文化氣息嘅時候就咁就比班仆街騎劫咗 [帶頭盔:可能有其他文化活動我未必清楚/識]

Sigma由頭都未都冇直接挑機 佢係用fufu做例子講番依家風氣就係 露個啲人仲賺得多過真真正正付出緊既人 就係想香港風氣變好啲 都仲可以有班戇鳩既得利益者同佢啲冇撚尊嚴毒撚屌鳩sigma 仲要完全冇point 駁又唔撚識駁 我真係好想問下佢地同藍絲有乜野分別 我覺得如果佢地係今次反送中事件既既得利益者 佢地會撐警

我冇睇DEER條片，單純係我頂唔到把聲

白兵都冇叫人投白票喎

我覺得條片最爆係
Rose Ma 有借機會炒作自己既嫌疑

以前書展諗住入去買下小說買下參考書之類
點會估到之後D人狗衝入去買靚模寫真

係咪講緊女權個條？

其實好多留意開電子雞事件既人
都知Rose Ma係最大黑手
只係之前Sigma無咁直接講
而家直頭大大聲講

真係成場爭辯嘅盲點，有左依個前設成件事個性質根本唔撚同

說仔都唔錯

見到連登仔瘋狂吹奏色馬我就放心了
真係唔敢想像佢下場

唔講女權
Storyteller有啲位 我自己係唔同意嘅
但駁唔到 冇計

認真 第一次睇sigma 論證能力op 香港YouTube界少有

Sigma: 頭盔？頭盔都打撚爆你啊

所以班打手護航時
點解會死命將單野重點
spin返去細包岩定錯呢件事度呢？

大J單嘢易拆啲
不過比我係泥馬都唔出聲啦

帶頭盔唔係可以出fake news屈人既藉口

咩頭盔呀，睇過～
屌，紙造既，無撚用

突然覺得細包係比人利用
會唔會係馬嬸搵人叫佢開台玩2選1

點解呢啲post會上熱門

storyteller講既野同樣應用到係支那人講肺炎方面
改名一向都係約定俗成 咁多年都係咁 支那一直冇反對
而家搞到支那唔偉光正啦
就跳出黎講 而家WHO既定義係我地唔想歧視 所以我地唔可以叫武漢肺炎
個政治意圖明顯到不得了 係要死出黎兜 仲有一班傻膠應和

我本身政見同storyteller差唔多, 所以都冇咩唔同意, 反而中意佢哋可以引起人思考嘅內容, 同埋好中意睇佢哋講哲學

泥馬慘在挖撚左好多個氹俾自己踩
仲要中哂sigma陷阱
成件事柒味沖天

PDQ隊員果件事上好明顯本事已經有source, 但一來唔響開名, 二來唔影響佢論述所以唔開, 點知隻泥馬自己挑起
真係唔怪得人

係fufu推泥馬做送頭卒姐

自從泥馬出左條片偏幫Anson已經無咩點睇佢

我覺得又係馬嬸

用學術辯證贏叫說教

講波佬講得好聽=有實力

怪唔得咁多八卦雜誌生存到依家都大把野撈

泥馬等於嗰啲外強中乾嘅人，以外表嘅華麗掩飾晒內裡嘅不濟同醜惡、膚淺

Sigma睇得穿就證明佢唔係啲羊羣心理嘅人，真係值得支持

(不過係咁講自己病緊係咪想串埋人哋病緊都可以打贏，定係又放trap畀人話畀連病人都侮辱)

邊個敢郁色馬 其實同黑警對手足一樣

三妓到依刻重扮黃

似文科仔
成日拋書包

大J（巨龍）本身就系 特立獨行(maverick)
佢評論唔駛好似 廣告業界（體制內）咁就住就住

等於 一個攝影師 評論 畫作太花時間
相機 + 後期加工 已經做到相似效果
畫家當然唔happy

佢仲自稱睇哂所有資料黎做評述喎

sigma八卦雜誌個比喻真係好精準
標題寫到大一大, 然後入面係鳩吹
咁係可以好多click rate, 但冇營養

劣幣驅逐良幣
希望sigma 唔好放棄

因為電奴 泥馬 班唔同腦派係既人更多

反應夠快有咩用
邏輯唔好 一出片就俾人屌啦.
點會好似宜家咁 咁多人讚佢?

由其係佢手下宜家都有一班女女時

我覺得SIGMA一早防有人咁問佢 準備好哂

屌sigma講野有深度咁多啫係大人蝦細路啫 專揀廢柴黎打

又咁講
唔係fu9同sigma兩個, 又有邊個知原來fu9 tag完人又要ban人留言咁撚鳩

Youtube drama

習慣性拎道德高地 無啦啦代表左其他人
同支那 港人港地 沉默大多數一樣
我支那冇乜所謂架 為見好多香港人唔敢出聲先幫下手

又馬神又鹿神，點睇都覺得佢課金開

仲轉口叫人cosplay妹妹tim
原本仲串鳩人叫cosplay佬架

屌完人帶頭盔 最撚垃圾既玩法

咁泥馬自己就唔好帶咁大嗰頭盔，講到瘋狂掘料，比自己友陰到直一直。

呢個真係痴撚線
當sigma on9咩
而家呢個位鞭撚死fu9

其實白兵都冇
得閒嘅話可以睇吓佢啲片同直播，聽吓佢地講嘅嘢再自己下判斷依個人值唔值得信任
唔好見人講咩就信哂，sigma條片都教咗你，最緊要係求證同思考

建制可以叫藍絲投票支持
泛民可以叫黃絲投票支持

咁叫人投白票又有何不可？
真心唔明

俾你4日時間 你做唔做到SIGMA咁?
就係大把人做唔到所以話佢邏輯勁

happy kongners 無反對功能組別

泥馬根本畀自己條片玩死
佢本身就係靠呢d互片自己做講波佬食花生既人
條片成日唔想落場 想當個中立既講波佬
中途就自己入左場跳左出黎做球証 畀左張黃牌
一條片 講波佬 花生友 球証 球員 全部角色齊晒 話自己中立

最求真就課金去sit下白兵個人血講座大家就會明白

未睇 但都知泥馬今鋪捉蟲
識叫人做人中呂布 仲敢撩人皮
戴幾多頂頭盔都無用啦

頭虧就有佢份

講真小弟一個花生友愛好者.如果唔係又點會去訂閱泥馬呢,但我訂閱SIGMA係更早之前,未有花生就一直有睇SIGMA有關電競既片,
講到呢一步就要問下泥馬幾個問題
1,點解會話SIGMA係有心去攻擊班賣相既女? 從一開始就已經講佢針對既係亂用女權既文化,唔係針對某一個人

2,點解你要自己落場打拳呢?本來好好地吃花生講下波我覺得完全無問題,但上一個片無啦啦自己極中立 ,但你自己又講故仔有意指SIGMA被人傷過心有意去攻擊賣相女? 話SIGMA有人幫細包,但問題係一早已經講左細包絕對係錯,問題係邊個有資格決定細包既結果?
3最最最重要既一點 泥馬你話戰隊解散同細包無關係,當時我聽到真係笑左出黎,係同一時間 經理人被抄 戰隊解散 你都可以話完全無關係 佢個戰隊 唔係咩大明星 唔理公司係唔係一早想解散借左呢個機會解散又好 真係因為呢個事件解散又好 一個無咩人知道既戰隊 靠一個經理人 溫住你覺得好奇怪? 仲話中立.唉.

由泥馬撐Anson果條片已經知道佢有哂立場
扮乜撚野中立
Ken果邊得一個
Anson果邊幾廿個連個唔關事既觀眾都拎出黎講
屌你老母
今次唔係有班電競追住幫你含撚會出片屌sigma

泥馬落咗場踢波
終於見識球場兇險
今次俾人逼上梁山
完全係佢自己攞嚟衰

我買佢會道歉加涷薪

Sigma喺地底泥馬第一條片講左唔想叫呂布
第二條都照舊用呂布
兩樣野高下立見啦

COSPLAY佬秒變妹妹 笑 夠中立

當事人都出哂黎講 仲可以點駁
泥馬 你無撚野呀?
我係佢就直接認 係我FF出黎 我7左

泥馬果句「你無撚野呀?」真係大大隻回力鏢車番轉頭

衰在自稱中立 挖地3尺 唔想屈人 結果資料唔齊 仲要將人地條片CUT頭CUT尾合埋一齊

係咁講自己中立 但無啦啦吊中人
為咩野.
仲要作哂故仔 有人的心被傷害過.

我見佢第一個片都暗申COSPALY佬架
第二個..XD

講波佬都係番去講波啦 好7呀

又係呢D? LF2?

XXX你就會明
想攻擊人就俾多少少水準啦, 咩都拿唔到出黎, 玩呢D

咁我又唔會未至於要去佢個見面會
睇吓片又冇成本嘅，唔同方面都睇吓
最緊要思考，睇吓自己信邊套

如果係中立同尊重選手既話
一係就唔好改
一係就一視同仁改名
宜家改一個唔改一個
好難唔懷疑佢偏心喎

我估佢平時都對班電子雞好撚不滿嫁啦，今鑊一次過砌佢老母姐（我都睇唔順班電妓好耐，樣咪普通港女，都唔知憑咩咁多人支持。）不過泥馬單野相對易玩，只要將佢不實嘅野再講返出個事實出黎就搞掂。唔需要太多邏輯

佢哋話過進攻功能組撚用喎, 區選前夕都開過直播講投票喺冇用, 話香港人投咗廿幾年票改變咗啲咩

不過佢哋係冇叫人投白票啫, 印象中佢哋係話你想投邊個就投邊個, 想投白票都可以投, 覺得冇人投得落手咪唔投, 總之跟返自己心意, 唔洗含撚投,

但其實白兵都冇叫人投白票, 真心唔知點解得白兵比人追住嚟咬

褲褲:

連登仔真係好笑

4日包埋剪片唔該

完全唔夠抽
佢邏輯能力勁爆

難得有個講波佬點解佢要走埋落場踢呢.

聖人mode既邏輯思緒清晰感係假架
好似食左毒品時以為自己IQ升左幾百咁
但當你做條數學題就會發現自己連1+1都計唔到出黎

果然係fu9打手
學埋佢D回力鏢絕技

蘋果會唔會都落埋場

唔理公司係唔係一早有心想抄PDQ
呢單野好明顯係因為經理人所以抄PDQ
佢話中立仲儸明星黎講
笑左.
點比呀

少數會課金比佢既YouTuber, 支持佢拍多d片
不過想睇佢分析電影d片多d,例如之前條講大享小傳既片都好好睇

正如sigma所講
比喻評論呢D位，預左會有訊息帶出黎引導讀者
泥馬整個咁撚樣既FF故事
最後話講笑
咁你講黎做乜鳩?
你出呢個故仔個下
已經係有心引導讀者覺得
Sigma係求愛不遂先搞鳩電子三妓

無錯.我一早有睇佢片真係好好.可惜高質唔代表多人睇.

有無讀過書高下立見

就算唔講名呢樣
佢講場波都好偏心架
fu9個邊講完發展一句痴線了解
sigma個邊針住個點所謂漏洞狂插
佢話佢唔係電子雞打手我都唔撚信啦

其實都算你作故仔唔落場最多比人話你九吹.但指名道姓話SIGMA講流左野.有心幫細包就好有問題
你講野炸
落咩野場呀

推

其實好撚明顯泥馬啲料有部份係cosplay佬俾，點知條女又講啲唔講啲，泥馬最後都係犯左大部分男人都會犯嘅錯

Kongner嘅立場係
我唔會反對你做嘅嘢同你嘅選擇
所以你都唔好要我一定要跟你做同樣嘅嘢，同埋唔好因為我唔跟你就屌我
未試過點知唔得喎～～～咪由大家試吓唔同嘅嘢～～～

基本上每次直播都有人問搞到佢地都要講好多次

打錯字.
你講波佬
落咩野場呀

大亨小傳個影評
除左借fu9笑鳩人課金俾娘娘求回眸一笑既on9野之外
仲有講以前美國既flappers文化
好撚正

唔好亂講野XD

聽講係D牙出片想反駁色馬話經理人被炒同PDQ被炒有關

的確.當中個有錢仔都講左句
真係有錢人係唔會著粉紅色西裝
你著只係證明你無文化LOL

唔知事前泥馬有冇聯絡過息麻呢
如果有息麻應該唔介意同佢傾下
就唔會搞成而家咁

點會無關係呀.唉
當泥馬講無關係.已經輸左.已經唔中立

好明顯無啦.
申到出哂面先話帶到頭盔

好明顯係白兵屌泛民太出位，泛民打手做嘢吹風姐。

屌到啪啪聲

唔知做乜要去敵人主場俾人玩

呢樣亦係好重打手feel既位
電子雞一路以黎，都想將佢地係問題所在呢樣野spin走
而泥馬亦都刻意將Sigma真正討論既野spin走
返返去細包究竟岩定錯，sigma係咪偏幫細包呢一點度

睇咗咁多年YouTube，覺得Sigma可以講係香港YouTuber介的辯論王，論證同埋論點可以算係校際冠軍級人馬，泥馬叫佢人中呂布其實都冇咩錯，實至名歸

希望sigma呢種有理想嘅Youtuber我以繼續經營落去！加油

大佬十年之前呀 你會唔會講 話十年之前既GAME好玩既人係食開屎呀

Deer Chan條肛交臭雞幾時收皮
畀富豪玩屎忽都肯制

FUFU SEND左幾十張閪照俾佢掛

今條片咋 佢之前既片一直都好心平氣和

嗱，由於我冇睇過，所以唔評論啦

中唔中立係一件事
sigma亦提出，泥馬剩係講兩單野無關係
然後覺得sigma係亂咁炒埋一碟黎講，係fake news誤導人
反問返泥馬本身如何論證呢件事
泥馬如果有提供論據，指出細包被炒同PDQ解散兩單野
差唔多時間發生，只係巧合既話
咁佢可以大條道理串sigma

但問題泥馬根本無
自己講完就係，草草了事跳下一個位

屌Sigma恰幾個中學都未必畢到業既有咩好值得吹大
吹到佢戰神咁款，與其話佢勁不如對手廢

要指控反駁任何野，諗清楚自己講乜同岩唔岩
邊度岩，點樣岩，然後點樣得出結論
最後就係有咩理據，充唔充足，同埋有咩資料支持
屌你基本到無得再基本

講多次，佢捉出來鞭屍果啲，無樣無身材之後，
佢地可以企得上而家呢個位咩？
（當然我唔係否認樣貌身材係現代城市，尤其係香港既，係何其既重要，但呢件事都同時證明緊佢地呢班電子雞就係靠賣樣賣身材上位賺錢。）
咪又係打份19 sales工做社會底層收下兵咋，有得咁樣撚班毒撚呼風喚雨？君比假假地都係資深娛記，呂麗君係英國Kings College grad，佢地班電子雞憑咩？

另外唔使篤住，我認我葡萄，屌你老母我都想可以patreon賣相賣到上樓，dllm香港男人

冇學識走去做雞，風氣敗壞到
典型窮又唔認例子

一定有搞過啦

點解會知佢比人玩屎眼
願聞其詳

白兵有逼過你去？ D人想支持咪去聽下囉，有乜問題先？

如果閣下覺得人血有問題的話，你是否認同應該票投泛民？佢哋D票就真係人血啦。

有條大雞蟲飲醉酒𡁻完唱

講得依句姐係無聽過佢地live 啦

如果你用「有冇迫人去」黎分係咪人血
咁點解有人土要去投票係人血?
有人迫你投? 點迫?
兩把尺黎wo ching

唔通同你吟詩啊？入房就自動波啦

做雞唔係問題, 最撚戇鳩係做完雞係都要捆綁埋女權出黎話自己無做雞

SIGMA吊既係亂用女權文化
佢係賣相係佢既權利
所以 關咩事?

另外唔係SIGMA恰佢地,
係佢地自己跳出黎想打
咁
點算好
還手叫小氣
唔還被人當ON9

不嬲都話賣softporn唔係罪
只係佢地用女權terms黎包裝自己
又要做雞又要攞貞節牌坊個下
真係好撚核突

見你長文 不如直接PO係色馬條片度 睇下色馬點應你
好奇想食花生

無錯.性工作者都有人權,我都好尊重佢地

大家又點睇
呢個係舊登既阿風

笑
過晚有咩問題?
自己FF有咩問題?
有強迫2個字?
有非禮?
最多只可以話佢地不尊重女性
但犯法架

網路寄生蟲團隊

笑..改個名一樣就係壞人
佢都幾好野.

唔知佢而家咩心境呢

唔知佢..
唔同 同一個GAME入邊既BOSS一樣名就係有問題?
唔通我真係一個壞左既人?

佢唔鍾意就Sigma做乜都係原罪架啦

cosplay佬啲fd?

呢班仆街係唔會認錯
呢團人----佢, gay吾, 容癌, 輔仁堆垃圾文寫手
全部都係垃圾

金主
COSPLAY佬無FD
得金主同狗公

講真我都有睇左幾條泥馬d片
希望之後香港未來幾代youtuber or KOL可以更多元化
唔係只有開箱打機爭廣告圍威喂

未反應到

我真係睇泥馬先識sigma
睇晒泥馬既片先睇sigma既片
開頭都覺得泥馬講得幾有道理（未睇sigma既片）
到我睇晒sigma既片 去分析番成件事
先知道原來係泥馬水鳩我

我真係好多謝泥馬介紹sigma比我
咁我先唔會再上泥馬既當
睇完sigma d片我真係有d懷疑泥馬收左人地錢去做水軍

佢地本身fd底

呢個就係獨立思維嘅好處，我BUY健吾介紹飲飲食食，唔BUY佢地班圍喂威怨婦

sigma話唔鍾意呂布個名 同 fufu講唔鍾意cosplay佬名 結果第二條片...?
中立? 睇過 邊撚度中呀

我平時FB都總會見到有fd share佢地D文
但內文D野好多都好虛

剩係知車模同coser圈好亂
電妓圈...同打機冇乜關係真係WFC
狗公捧出嚟嘅水貨選手除咗做爛市真係0作用

好心班妓團唔好再出黎柒
唔好迫人畫關係圖勾曬呢D線出黎

諗緊點駁
最後又係好似sigma未出片個陣咁
瘋狂針住個一點無意義既「盲點」黎嘈
繼續幫泥馬三妓護航

無証據好易俾打手 屌返轉頭

人地D LIVE又冇DEL
講左差唔多半年,
仲未拎到白兵叫人投白票既證據出黎
只係識老屈

yes 我都欣賞nic佢地班團隊呢幾個月既付出，但佢無啦啦咁謾罵真係好令人費解，不停指出冇讀書既人先中意，但又冇講到底sigma咩邏輯同用字有問題，真心懷疑佢半分鐘都冇睇到條片.....

立場行先
通常都係有利益關係先會係咁

平時有睇開佢地對政治見解
但今次佢地真係似偏幫自己人

一開始youtuber比較多風波果時聽佢鳩UP下又OK既
自己又無追開時下既youtuber 聽佢講當食下花生
然後去到大約講宅果俱樂部果排開始覺得條友成日整色整水

片尾講D咩
如果想佢講達哥都可以 但當中可能就比較多黑暗面 果類咁

可能佢勤左固定出片之後就有D野為講而講

本來睇佢都係睇佢鳩鳩下亂UP姐
去到依D多爭議既佢唔清唔楚又認真分析咁

又抵打既

Agger

最怕見到 原教旨主義 + 後面一班「大師英明」既馬屁精
（殺馬者道旁兒）

hi rose ma 點解Bella同你立場唔同 你就要放佢上fb公審佢 暗示佢有同人過夜？
你話細包唔尊重女性 你呢個抹黑其他女仔同人性行為係咪都唔尊重女性？
你幾時道歉？

佢上條片話其實自己知宅男個邊咩事，但作為講球佬要中立，但拍片講個陣又要洗白anson同肥波，好亂，究竟咩先係中立，佢中立既定義真係好廣下

post多次先
各位邏輯學專家(特別係支持電子雞，買相毒撚)
睇完條片
唔同意嘅 隨便留言
佢一定回你

Sigma 臨尾扮佢講野
睇落sigma 得罪仲多人

邊個再比錢fufu隻臭雞既就陽萎兼扯唔到旗

隻on9泥馬一舖清袋
已unsub泥馬條on9

佢條片27:00有彩蛋架

唔知班電競女權會唔會用呢個點反駁：
sigma認為 以性作招徠，就唔應該高舉物化女性嘅大旗，但係參與二選一嘅pdq成員，本身唔介意被二選一，又算唔算以性作招徠，符合sigma片中 物化自己身體圖利嘅標準？如果係咁，佢地又稱唔稱得上 sigma口中單憑實力嘅女子選手？

係，佢地會繼續spin走焦點，搵返sigma每一句斷章取義再無限放大。因為玩落去都繼續有班狗公支持佢，佢其實無咩損失。但係老娘條氣唔据，就繼續玩落去。反正收入都無少到，會比錢買相嘅狗公，都會繼續買相。

我係諗佢成日好想比viewer
覺得佢乜都知 係唔講出黎咁既態度有問題姐
話佢故弄玄虛係無錯 係好低級既引花生友手段
youtuber黎講 佢真係升得快 家下都跌得快
話佢係講波佬
如果永遠都係只講枱面上已FC既野
各打50大板 企係高地 根本無野可以輸
何況本來好多人就唔清楚件事
佢唔咁樣作死 當報導咁報出黎唔會比人捉起身打

仲女權激進份子 同廢老睇得多廢片成日9UP一樣
女權主義俾左佢地唔讀書都可以當自己好叻好有道理咁去9UP既機會

傻啦，我幾時有講過用「有冇迫人去」嚟分人血與否？亦無講過有人逼人投票。人血點解你識唔識㗎？

只係想知如果閣下覺得白兵食人血有問題嘅話，咁泛民血債票償嘅行為又有無問題？

＂28號同7號都進行直播，而28號就有講過夜，7號無＂

如果巴打你呢個係真既話，咁sigma 講rose ma陰謀論嗰part，又真係講啲唔講啲喎。

"其實個客觀事實係大家都唔知戰隊解散同洗版攻擊有冇關。
你宣稱有關。我質疑你個宣稱，你就要我證明雙者完全無關先可以質疑
姐係呢，依個係論證責任嘅問題。"

如果你個結論係「唔知兩者有冇關」，唔係咁有力否定到佢個結論。因為有個基礎事實係細包係戰隊經理人，而經理人對戰隊有影響力。所以要反駁至少要比到一Ｄ理由。（利申我無睇哂泥馬條片，唔知佢有無比Ｄ咩理由）

再退一百步，你咩推論既野都可以質疑添，但你質疑之前無基於事實，無比理由，無做功課，就無說服力咁解，唔可以稱得上為反駁。可能泥馬一心只係想求證啦，無話偏向兩件事有無關，想人地比多Ｄ資料佢。

咪就係，今次仲唔捉到sigma邏輯漏洞，人地係驚你睇唔到先tag你之嘛，有話叫你comment咩？

所以高汁嗰班都會屌泛民

見有免費餐邊個唔想食

你估個個Sigma咁既境界

2條片之間180反轉 仲唔係呢段時間入面收到FUFU雞既裸照

FUFU呢 我就覺得佢痴線既 咁痴線既真係冇乜好講 所以唔講
色馬呢 我就要不停插佢

不過我中立

直情請佢上車啦 大把鬼仔都咁易上

Detail

cosplay佬俾料果陣 一定有同時駛出支那藍金黃大法
泥馬手上分分鐘有FU雞裸照

我本身對扮賣相女無咩嘢
但見住成班人扮黃搵食
啲毒撚仲要封佢地做民主女神
成埸民主運動做咗佢地既投機活動
真係好撚噁心

但同時泥馬聲稱佢挖地3尺 唔想屈人 轉個頭就屈左色馬 所以佢輸
色馬一開始係簡單帶過 都冇話自己中立 而且佢冇講細包串嘴既同時
都冇講老馬D牙FU雞商業操作
根本佢重點唔係呢度 佢重點係FU雞用錯哂女權字眼 搞壞成個生態

YUP

Sigma而家嗰勢驚閪咩

我 今日 要打十個!

雖則泥馬今次敗退
但我都唔想佢就咁收皮
好似我呢ｄ無爬文都係靠泥馬嘅懶人包
先知成件事始未，其實佢只要唔好成日
落場就得，一落場就預咗打

其實睇得出sigma愛之深責之切，好想電競搞得起。但係有能力的選手，畀所謂電競賣肉實況主搞到冇人睇冇人理冇收入，先屌得特別大力。

夠膽咪搞佢囉
當連登仔流架？

佢係咪CLS

唔講其他ON9野 一直用錯物化TERM 既明明係FU雞
色馬成個歷史講埋出黎 佢唔識就等同人地唔撚明個TERM?

今次真係高下立見
睇完泥馬ｄ片先知幾代youtuber點樣爭資源,上位
最尾搞到貴圈珍亂
呢鋪咁岩抽中sigma呢d創作者上擂台
人地參與你地d花生show都係想有更多觀眾支持自己,
可以有成本繼續創作

Push.

之前隔離post我都講過
撐泥馬個邊，仲係審緊細包岩定錯，撐細包即是幫兇之類
而撐Sigma個邊，就覺得細包單野完左，Sigma一向都有批評佢
重點係電子雞橫行霸道既問題

見上面有D泥馬打手成大篇所謂理論
都係針住個一點所謂既盲點
真係膠都廢事俾

泥馬同呂布戰咗一場
就算輸咗都叫做經驗, 下次講其他人嘅大戰更有心得
「豔陽高照、練兵完畢。」

ps: 鳩up

之前睇佢講神J奇條片都好灰
香港人自己無珍惜呢個選手
人地係外地闖左一番名堂
香港人係度認親認戚話香港之光，好撚噁心
香港呢個環境，好多時都容不下真正有實力既選手

其實睇sigma啲片唔覺得佢偏袒某一方,反而覺得佢討論嘅重點係思考方式同埋立場取態，好明顯無論任何一個電競女/ cosplayer / 泥馬等等都跟唔上佢嘅思考同辯論深度，感覺sigma今次出片純粹係想還自己一個清白，同埋表明自己嘅立場

講句白啲，佢睇唔過眼係嗰啲掛羊頭賣狗肉嘅女，仲有好多宅男麻木感崇拜佢哋，好戥佢哋唔抵

我都試過，呢啲人真係戇鳩鳩
唔夠講就唔禁留言封鎖

學有錢仔咁玩埋後欄怪唔得知咁多暗瘡

泥馬同電子雞唔係話跟唔上
而係一開始有意圖要spin走重點
所以先至引導D人去針sigma開頭提漏細包呢個盲點

鍵盤批鬥上面係幾勁

佢最多咪係自己FB叫自己ｄ人俾like
你試下叫佢開片同Sigma理論
下場仲慘過泥馬

冇啦，四日前出嘅
寫住最後一戰

驚閪咩
一向都埋唔到班youtuber圍威喂堆

係唔係lilballz

我對呢個人印象
係佢好似有搞女僕模型店之類
有提過吓以前喺高登算有人識咁
唔知果班女僕後面點呢?

為免D人話睇唔到
補埋sigma cap低fu9個張story相

老實講 fufu咁正

如果有得屌 同全世界為敵又點話

係，個條片我都有睇
個金牌賽評真係好撚on9下

屌你老母笑到甩肺

癲雞不了

成個戰隊俾偽女權搞散，嬲到爆炸啦

真係唔識
似痴線佬

成三十幾分鐘
好少睇youtube睇撚晒成條片

佢地分分鐘連色馬條片都冇睇過 十足十色馬口中既文盲

RIGHT 我反而支持佢拍片 想睇色馬點樣一打十

呢條on9仔之前有人開假ac話有深黃港女係日本留學喺吉原做soapland都信
仲share出黎 都唔撚知係雞蟲定係毒撚黎

似高級兵
啲fb post怨婦咁

泥馬37分鐘
Sigma32分鐘

但前者9up吹水多到仆街，話自己講波佬但落場踢埋一份，聽到好銀耳
後者真係同你講理論邏輯，逐點反擊泥馬D 19論點，一路跪住聽

成班傻仔上連登諗住講邏輯 即係去佛堂讀聖經

你睇返佢之前啲片好多都係用遊戲做主調
可以接受啦

圍繞住一單蓋棺定論既野黎嘈足咁耐
問返真正既論題，關於電子雞D仆街行為各樣，無個會正面回應

呢條友當年比人影到同吳若希出街之後出黎解話
言談之間好enjoy自己同女出街比人做話題嘅感覺架

嗱，你咁老屈人就唔啱喇

同支那人一樣 D FAKE NEWS 一直LOOP

我睇過佢一兩條片
佢拍既片無任何創作成份全靠有罵戰先有材料
質素都好低只係將唔同人既論點用自己把口複述
暗中加咗啲立場然後強調自己中立
少看為妙

個game play畫面今次仲幫左佢好多
完美論證泥馬拎人D片左cut右cut炒埋一碟
然後開隻稻草人出黎打

其實simga所謂嘅有邏輯只係一堆你地班傻仔唔識嘅概念講出黎好似好勁咁
當中有啲字眼根本係用錯咗你地又唔知
不過我都係覺得呢件事上唔明點解要一直講落去 好悶呀

真係唔知佢乜水

呢條友同藍腎康，容樂其，健吾
仲有一眾/某幾位“電競女神”

好似係相識

其實世界好大

Fu9只係橙籮底塊地

衰D講，泥馬既存在都係多得一班鍾意食花生既香港觀眾姐
另類相輔相成

經過依幾場戰役 大把人會幫色馬護航架啦 咩電子妓 泥馬口中嘅乜派乜派都應該會忌佢三分啦

唔好俾任何錢佢地就好，唔好俾班電子雞用本土或香港之名水到去支持，慢慢佢地受眾得返班雞蟲同支那，就會自己自滅，我估計部份真係會走去進化做真雞，或者俾支那Ｘ二代包養。

同落選港姐差唔多

係鍵盤上依家對方都冇從入打搞佢
係諗會唔會現實生活搞鳩佢
有follow過肥馬都知佢以前蒲開 識開D咩人

一向無睇泥馬, 唔太鍾意譁眾取寵o既片

最開頭個兩句就係sigma一直想表達既野
電子雞既出現都係因為有班狗公不停課金
如果再無狗公，呢班電子雞什麼都不是
大家係精明既，唔好再助養呢一班拎電競之名黎cap水既電子雞
令成個風氣重回正軌

如果ＳＩＧＭＡ俾對家班人搞，就直接火魔對家，反正貪錢到咁，唔荒會黃。

我承受我係食花生嘅歡眾
其實借其他人事件做節目唔止泥馬一個
我又覺得無乜野，當然歡眾要自行分析

香港都已經重重危難，重有班咁嘅電子雞

好多電子妓女打手吹風

藍黃背景對公眾人物好多時只係一種消費。

電子莖妓

實力唔係考驗遊戲技術，係考驗佢地點令最多男性觀眾勃起

應該話 偽女權撚/cosplay佬/泥馬/打手/買相撚 vs sigma

最on9係有D毒撚以為呢班電子雞係黃絲手足
覺得課金俾佢地係支持呢場運動

屌佢老味呢班女咪又係拎黃黎cap水
你荒佢真係上前線咩
趕住返去開台賺你地錢先係啦
fu9都好撚精彩
ig狂貼文宣，塑造到成個抗爭女神咁既形象
仲話自己69定612俾狗抄牌
點知某次講到自己準備要落場，結果佢同屋企人去左旅行
仲話無得唔去

係兒登講邏輯

所以sigma之前講女子電競條片
先會一黎就話「女子電競?邊度競呀睇過?」

當佢八卦雜誌咁睇就得，0營養

女神比人抄身份證已經好偉大
當時佢一定巧京,我地油頭毒撚手足好想保護佢
可惜出面街冇冷氣
如果條街有冷氣我地油頭毒撚手足一定幫拖

都係個句講波扮咩中立正義撚.

好似以前小學果陣啲同學仔打你一下之後跑到老遠等你冇得還拖，仲要好得戚咁笑你果啲。

馬神邊敢節外生枝
依家撈到咁掂又開舖

追咗成日post，有以下總結
馬妓=假正義，帶頭引導人去批鬥同佢意見唔同嘅pdq隊員係雞，咄咄逼人要大包社會性死亡先收手，但係自己人細b話人係雞就無問題，大家話佢似av女優都無問題
陳妓=皇天擊殺，臨走要pdq隊員唔好搞臭隊名，今次竟然親自搞臭pdq個名貓哭老鼠，割蓆前隊友夢兒，作為前員工無可能唔知炒咗大包會影響新隊員
Fu妓=大坦克，毫無邏輯又要衝出嚟坦，自以為是，on9之星，陳妓馬妓匿起佢背後等收成
Fu妓經理人=想借機炒作又炒唔起，提出指插sigma令sigma回應
大包=最on9又串嘴，第一晚後道歉態度太串比fu9有位入，比馬妓有藉口將件事發大
環球page admin=最撚囂張挑馬妓機
Sigma=反女權自助餐，反以賣淫相賺錢但又話唔好物化女性嘅女人，反賣肉電競
泥馬=指鹿為馬，將sigma論點女權輕輕帶過，引導大家spin返去大包嘅對錯

其實打手拎大包出嚟講都無意思，大包從來都唔係sigma主要討論範圍，sigma係借大包vs三妓事件嚟講女權自助餐，論點係女權自助餐，如果三妓唔搞大件事都唔會引伸到出嚟，而且都根本唔會有人知大包做過直播

我最後一次就依件事留言：

其實用吓腦都知件事多撚魚，成班女賣乜大家心知肚明，電競唔係基於體能，搞得女子隊大家都知道首選係技術定係個樣，個ＣＯＳＰＬＡＹＥＲ又唔係全心全意玩ＣＯＳＰＬＡＹ，俾佢ＣＯＳＰＬＡＹ乜角色到賣相都變哂質；全部都只係包裝，就係賣性幻想，之後其他人用佢地公開做性幻想比較，屌條友盜用係ＯＫ，但無唔尊重好唔好。

就係知佢地值得Ｊ，又想知道佢地邊個人最多人Ｊ，好撚尊重好唔好，跟本已經係讚美緊佢地，唔通攞佢地打機技術同ＣＯＳ得似唔似去講，咁先係擺明攞人地痛處去批評

人呢，有少少自知之明比較好。

賤吾嘅政治就係私怨

漏咗pdq新隊員
Sleepy=pdq中嘅戰神，夠膽講出所有佢睇到嘅問題，陳妓不予回應
Bella=因意見同馬妓唔同而被批鬥，但呢個意見係私密story，即係只同少數朋友講，被朋友出賣後仲要被馬妓理所當然咁批鬥
唔認識其他隊員，留比各位補充

連人地CEO都拎埋出黎，邊有得贏

真係有落過場既6月9 利申同一批俾人抄

覺得佢邏輯勁個班，學歷得hd?

好想知最尾係邊位歌手

理得佢 佢地都老屈開
而家我地兵仔就無賴鬥無賴 色馬就戰神理性CARRY全場

留名學野

Sigma唔係用緊女權對物化定義，有咩好討論
佢用商品化講物化
女權用女權物化講物化
牛頭唔搭馬嘴
用唔同定義去鞭屍，冇結論

現實既FU9 同IG上既FU9 邊個靚?

雞就真係做番雞 先係好事

有時真心唔明，香港狗公零舍多

咁物化定義係咩

最煩就係呢d
物化就係物化,女權你要借物化個概念黎用偷渡左個字但又唔係果個意思,
人地講物化你就話人地講錯左,話女權物化唔係物化,
咁女權物化唔係物化係乜野呀???
唔係物化就唔好用呢個字啦

佢用商品化嘅「物化」定義屌女權都唔知做乜
明明女權物化冇呢個意思
同埋佢好撚勁cite dove real beauty個篇文係翻譯錯晒
原文明明話dove搵靚女拍+photoshop係串同行
Sigma翻譯：dove搵傳統美女+photoshop係違反real beauty

我都比人截左三次,比記者影左一次我都想無限放大拎光環
上次仲係mk玩左我三個鐘

我比人截咋唔做犯法野唔會喊哂口搏同情

物化已經包括埋商品化

其實色馬有講過 說書客都有講過
俾條短D既說書客雞精片你

YES

真心 唔好學支那手段 騎劫人地個字眼好冇?
根本而家班女權用既手法同支那一樣

你好似好勁 不如又出黎講下有咩字眼用錯?
人地就有哂歷史來源 你唔知有乜呢?

拿 終於有人肯改名
出現左個新字 [女權物化]
咁請你去完整定義呢個字 定義我地理解完先再討論
因為FU雞一直都講[物化]

無反對進功功能組別
各有各做

唉屌俾你地劇透曬

條友係咁講個「呢」字搞到唔想聽
雖然講得啱

其實係咪有d痴脷筋傢佢

Sigma出片前嘅泥馬：
自己一個做曬

Sigma出片後嘅泥馬：

Nic Chung 無半點墨水淨係識開埋d膠po
手足又點

睇曬成條片 去到尾 我覺得sigma一直等緊泥馬踩上門
sigma好似好撚不爽 d人做花生係到做8卦野r生意
咁岩泥馬辣著左佢 就出曬事

簡單啲就係搵唔夠 想再搵多啲 但又要名又要利

靚就見仁見智
但兩個都唔用腦

Lin頭娛樂個句太好笑

唔該睇咗說仔條片，學識識咩叫物化先再討論

你真心覺得佢邏輯勁？

當年有幸聽過沈旭輝live talk 就知咩係勁

正如有巴打講 指鹿為馬 都係以輕鬆花生9up為主

你sigma做到自己包裝幾靚 幾多人想跟你學野
你就為指鹿d 玩野片咁認真去反擊
証明佢都十分著緊自己名聲

人哋都講到明除咗第一條片係講緊班電子雞
之後嗰幾條片都係籍住呢個話題延伸到更深處嘅社會問題
唔知點解阿fu雞係要對號入座話人追擊佢
喂有冇聽過崩口人忌崩口碗

屋企有錢架咩

Youtuber靠出名建立口碑，而且泥馬後面已經係攻擊緊佢，唔係玩玩下咁簡單。

你其實啲留言好柒
文字再搭唔關事嘅point
純粹硬套罪名，屌sigma嚟呃負評

睇晒兩邊，唔覺泥馬有偏幫d雞
佢反而話sigma反殺得絶

根本兩邊都係講波佬，再死都話自己中立。

所謂結論都係靠自己end up

CEO 果度，係倒果為因，如果佢頭兩次講波有問CEO 咁就真係屌打泥馬。

如果果陣未問，姐係兩邊都鳩up
然後sigma 係估中果個。

有睇開sigma d片就知佢資料授集求證個方面一向做得好認真
而家無啦啦有條自稱中立講波佬話佢老屈人就緊係嬲到仆街

泥馬係唔係emileo,把聲好撚似

基本上得弱智先會覺得pdq解散同炒經理人無關係
真係好難唔估中

估？
未問等於估？

一邊講事實
一邊鳩up

鳩up果邊被事實KO

我駛喊駛問下你老母係咪女人？
唔問就等於估？

有正常腦袋都知唔撚係估啦

開玩笑都要睇對象
如果一句咁認真做乜可以了事
咁好多收咗皮既YOUTUBER都可以翻身

其實你有冇睇過佢地D片先先再講呢段野
指鹿d 玩野片咁認真去反擊
指鹿佢自己都有搵料去指控SIGMA 咁都叫玩野?咁到底係邊個認真先呢?
同埋 你比人開名屈你屈人 為自己平反 講番事實真相
咁我諗真係得你先唔會著緊自己名聲
不如你真係睇晒雙方ge片先講野啦

至少好過fu9同泥馬先

由電競雞單野開始

我發現連登都幾多支持sigma 吹奏到神臺級
老實講我都有睇佢以前作品 覺得中上
但大家唔好過分吹奏佢 咩邏輯好勁
始終好驚 連登定律 逢紅必反

電競雞單野因為sigma提出先開始留意
粒花生仲愈整愈大
其實不斷你追擊我 我追擊你
作為花生友觀眾緊係開心
但互相攻擊 （包括所有涉事既人）最終目的係想點？

泥馬含撚跪地？
電競雞全面收皮？
sigma成為贏家得到萬人支持？

唔知點解企返開少少睇
Sigma 會唔會做多左？我知佢勁
因為有巴打會講 sigma咁有料，佢怕人有牙？俾人打左一野，緊係要反擊

因為我個人就想睇返既sigma以前果d分析片
係俾返觀眾自己諗
但最近佢每條片都好多隱喻去反擊抽水，帶動埋觀眾思路
咁當然班電競雞係抵死 泥馬又唔功課就出片柒左d

但sigma作為一個被連登稱為邏輯之神既youtuber
希望你出返以前中立質素作品
唔好再留戀埋電競雞果d topic

泥馬已經投左降

我覺得唔係偏幫d雞
應該係覺得 呂布屌到d雞上天
搞到佢有一種同理心
反問下呂布 咁樣又算唔算社會謀殺

至於你話估唔估到 就明眼人都睇得出既
邊有可以一爆完單野 就成組人冇左

指鹿講到sigma老屈人又點點點
可以一口咬定話冇關係
正常人都知兩者時間點咁近，就算唔係主因都係其中一個因素啦
點解指鹿可以講得出唔係，究竟佢冇腦定冇良心
再加上佢個廢老語氣同果句唔係下話
幾高EQ都比佢撩起
再講，sigma立論推論可能未係完美，但夠完爆指鹿有突
加上佢係youtuber炸，做到咁完善既推論已經好夠。

傻啦
大把毒撚爭住比錢班女神洗

依下sigma 算唔算認真左

講真泥馬以前d片都成日講笑式 講下youtube 生態
睇完都係得啖笑

Sigma應該唔想自己牌品俾人污衊
好真心咁向泥馬反擊，但睇泥馬都係for hea同輕鬆

可以話泥馬錯但條片顯得sigma 真係太認真要觀眾follow佢思維

泥馬之前d片未試過用呢種語氣呢種用字先講人
擺明泥馬都有曬立場啦

我覺得泥馬由宅男開始已經利益化自己
會靠攏強勢既一方想等自己處於不敗之地
但兩次都站錯邊

其實你有冇睇晒成條片 佢最尾就係講緊你緊既野

新片後半part 都有講點解要出依啲花生片

大陸 同台灣就係
香港 我諗除左 D牙 之外 應該唔係話好好境

睇返d 留言都係對依件事抽身先
繼續食花生
希望件事繼續煲大佢

sigma你咁勁不如帶隊打黑警
光復香港啦

作為普通觀眾對依個topic真心悶 想快d 轉
作為花生觀察 就未夠喉 泥馬我等緊反擊

我想睇佢從政邏輯屌爆班狗官

觀眾

點解佢咁撚高質都係得8萬subscribe!!!!!

反sigma個班都係話佢把聲難聽，
做乜用打機片，邏輯有問題，
但又講唔到有咩問題，之後就係
笑佢咁認真做咩？人地just for fun
你咁緊張自己名聲做乜

相反如果Sigma唔出來，又係另一個故事
又會話佢無膽，泥馬完勝

Youtube速食文化
同埋佢關於LOL之前啲片好撚垃圾
唔拍lol好睇啲

即係點 直接退出youtube界？

其實就算佢認真都真係好合情合理
點解你會覺得人地係認真左又或者太認真
陳述事個陣需要講笑定認真
你留意番泥馬係新片後半個語氣先啦 佢咁都叫hea同講笑
？
同埋你係咪正常人 正常人都唔會被人指名道姓咁屈都唔出聲啦下話......
你個人就真係得啖笑

你就只睇到電競雞topic
1)電競圈畀賣肉女霸佔左市場
2) 女權自助餐，任意挪用學術名詞以取得個人利益
3) 網上聲討同公審，到底係咪應該令當時人身敗名裂先收手收貨？條"夠唔夠"的界線點set?
4) 網上言論係咪真係自由？令人唔舒服應該點處理？
5) 電競業界係咪應該用好似娛樂事業的管理方法去管理？睇技術變左賣肉邊個人有責任？
我就咁數都幾座大山係社會問題，唔係你所講咁留戀，根本係毒瘤咁無處不在。

佢地邊有point駁啊，同班女一樣，講唔過就話你仇女仇富

課左 求多啲人一齊支持高質YouTuber

花生文=\=花生 色馬借呢碟花生 一嚟先吸引曝光 再探討呢碟花生背後係咩社會現象造成 再等人留意佢channel有料探討文化嘅野aka we play we learn 唔係咁難明呀

但我印象中出片果陣個名就已經係咁

泥馬真係無聊睇完笑下就算

更多內幕就唔講啦
我剩係知其中一方同史來母現實識
咁識唔識rose ma就唔知啦

G持Sigma繼續抄公子片

除左多左花生食 再鬥都冇用 偽女權都係繼續橫行
Pdq d新女一樣係冇左份工 就算 fu g而家收皮 投降
一樣大把毒撚買佢相 改變唔到個生態

佢做依邏輯片攻擊人先好睇

所以要改變策略，直接笑班毒撚，笑到佢地懷疑人生

點為之避開花生, 又靠花生出位?
唔使講啦, SIGMA自己都講咗有D片係借花生出位, 講到明係必要之惡
即係佢認同自己做嘅並唔係佢想做嘅嘢

無心插柳 結果反殺

沈旭輝

Sor 其他point 我唔識答 但第一點sigma咪講咗佢講凍薪 咄咄逼人個段嘅目的 係希望觀眾反思到底何為合適嘅懲罰 你係冇睇條片定打手呀 不過對於你嘅個人見解 我覺得只要受害人要求合理都應該答應

所以我岩岩話變返花生友，已經去到係唔係正常人問題上
Sigma好波 等睇泥馬反唔反擊

你地咪就係冇 所以成班盲鳩咁吹奏色盲囉

好似真係一開始就係呢個名
我柒左

係沈教授面前咩人都變哂弱智啦

我係話佢左搖右擺就勁 點解 yale college 都可以咁水

希望sigma提出以上既社會問題真係可以快d 解決
其實有冇實質既事可以做
果幾隻電競雞講真都收硬皮
女權問題涉及範疇咁廣

係啊我地全撚部都冇讀過書，呢度得小貓兩三隻讀過書炸
我地ive仔黎，滿意未

你地所謂嘅花生背後真係多利益
某方現實識史來母，史來母又咁岩幫rose ma

識又點唔識又點，係有內幕就講，唔講嘅話你提嚟做乜？感覺上威D？

啱呀有內幕都唔好講，無人想知。

沈教授分析啲野好深層唔好拎台大同牛津博士比較啦

老實講唔單sigma 或者泥馬
好多片睇完就算
正所謂youtube速食文化？定習慣？

我想講咩應該小學生都明嘅

佢今次成名作應該吸唔少金

有睇開佢就知其實佢講得最多既問題
係香港既環境令到電競選手，
創作者，藝人，音樂人之類係幾咁艱難
仲有單機遊戲未來既憂慮

講起沈教授 大家想學吓啲國際關係記得去youtube佢個頻道睇

其實有朋友係蘋果做 採訪果條友一問就知咩背景

Sad but true
社會問題 好多時都係提出 但實際行動難

笑死，一邊就引經據典
一邊就垃圾廢文
好意思衝出黎柒

識人真係好過識字，背後啲關係圖都應該幾精彩

毒撚係唔會怕你笑佢
佢哋有自己既世界

巴打有無睇曬芷鹿泥馬嗰條片
佢後半仲係算係hea講咩
聽到後面已經有曬立場
再唔係巴打去睇下個訂閱人數先
芷鹿泥馬指控人既同時係有90k既人去聽
簡單啲講 佢一句兩句既說話係好大可能令到另一方被佢既受眾去批評
Sigma既片你睇完有冇覺得講錯邊度先
有既話 應該要指出論點比大家討論下
無既話 咁只係論述事實 何來過分認真

係嘅咩 枉我仲搵左咁耐電子雞fans

又話唔講內幕嘢，做人矜持少少嘛，反正無人想知，你唔講真係無所謂ga wor，唔好勉強喎

史來母本身都其身不正

更多唔講啊傻仔

agger 泥馬前面都係講笑式 各打五十板咁
之後個tone突然間認真左 係到屌sigma老屈

中國cap唔到水番香港同我講黃？

其實sigma有冇得做多少少野
當然佢出面已經好辛苦
以前睇佢片曾經FF佢選立法會

不過近半年問人拎背景資料都好敏感

之前無追post，有無人可以講吓細胞挑機detail

依到可能自己聽唔清楚 道歉先
因為之前指鹿都係hea 聽佢9up

識嘅就啊洗扮中立啦，片後面立場出哂黎

入樣全部都係最基本嘅critical thinking，有讀過書都應該要識

一拉出黎咪見到曬成個利益集團囉
不過都唔難估啦

應該亂過東京JR 路線圖

成日抛術語(仲要專登用英文講) 就叫勁？

仲有cap政府水同我講係黃就應該大家都知咖啦

個個巨龍30cm添啦
咁撚簡單就唔叫戰神啦

小朋友齊打交都解鎖1001
連狗

沈教授牛津博士 你又咩title

有個好毒同學真係有買依d 相
就算係group笑鳩佢 佢都唔會嬲

最低層次嘅嘢都攞出嚟講

連登P牌仔？

問題係你個內幕irrelevant 到無人會關心。哦原來你知道背後D人物關係，咁你咪好把炮？

最緊要都係培養品味同智慧，
鐘意要講得出點解鐘意，
唔鐘意要講得出點解唔鐘意，
例如sigma唔鐘意電競賣肉，唔係大部份連登仔所講電子雞電莖呢d做雞岩唔岩的道德問題，而係佢唔同意電競應該向賣肉呢個方向發展。

你要有品味地識分邊d 野好睇，邊d 野唔好睇，然後清楚有智力地表達出黎形成大眾喜好，夠多人講呢樣野，社會先會改變。

如果你開口埋口都只話人係雞，人地經理人公司只會以為係搵唔岩囡囡，所以紅唔起。下次只會推個乖乖清純唔似雞的人出黎賣肉，而唔係重新思考商業模式。

係架，停止打J 係可以改變社會架。

人中呂布 真係唔講得笑

完美示範 話你聽 入左廠開左刀 ， 你都偷唔到我雞

邊個黎，我都照應戰

講左咩都話仇女

有時有d term 唔用英文 好難講
特別對於外國讀書既人
好似DNA 你都唔想講去氧核糖核酸

佢大學博士全部用英文讀 轉返做中文係難啲嘅

可唔可以簡單講 因為人既慾望

其實班電競妓如果唔係咁趕盡殺絕
潛下水由得件事淡化下
就唔會煲到件事咁大
加埋泥馬又幫手「助攻」
Sigma個論點已經跳離咗件事
佢又夾硬將Sigma同Fu狗對決
而家連啲疑似黑幕都俾Sigma推埋出黎
就算Sigma唔跟落去
都可能有其他人再搵蛛絲馬跡
繼續揭露電競妓嘅黑幕
靜靜地賺下錢咪算
Sigma想做嘅嘢-打擊吓電競界不良風氣
透過呢件事可能真係有機做到

咁你駁唔駁到

利申 講句對唔住先 一開頭都有睇同follow白兵 中意佢剖析藍絲條片 但頂唔順太多片同埋唔同意佢對於反功能組別同白票嘅理論所以unsub 自從佢對美軍消息成日打丁之後開始反感 我記得沈旭暉都有暗示頂佢唔順？ 想知上面咁多位點睇

泥馬每場格鬥大賽都好似踩緊鋼線
好彩之前ｄ參賽者無理落去
佢ｄ頭盔先無穿無爛

不過佢由講波佬，到間中落下場做球證
再今次踩半隻腳落埋埸打結果俾人扯入場
仲要對手係Sigma,只怪佢打無双最高難度
直挑呂布，希望佢受到教訓，但我都唔想泥馬收山，始終好多YouTube界花生事係
睇佢先知

Don’t make stupid people famous

其實係得返fu g 單挑緊sigma
唔明點解拉到電競

你睇晒成條片未人哋講埋自己都知依啲片無乜營養唔係有人主動搞佢佢都唔會拍 你就喺度repeat the question

喂師兄今期又課咗邊條女呀？

你聽唔入耳唔係同你一樣諗法的人，unsub左人，係整緊同溫層畀自已，作為一個現代人，唔聽下平衡意見係好易令自已有偏見同盲點。

有一點我覺得泥馬講得無錯喎，sigma 係講漏左細包串嘅態度，呢樣野好影響觀眾判斷

電子雞（他媽哥池）係2020年新興網絡用語，是形容以拍攝意淫或淫穢相片並拎貞節牌坊的女性，消費者往往都是毒男，藉著毒男的內向性格及挑起典型毒男的性慾往往都能賺取暴利，奉行不見不碰不插的三不原則，是本港新型性產業，這種女性通常使用女權 仇女 等字眼反駁社會上腳踏實地人士，假如受到批評更會使用仇富、父權、身體自主、連登仔等字眼維護自己

真。講波佬

哦
呢條撚樣講埋d野仲廢撚過泥馬
泥馬起碼都有d偽分析

呢條撚樣一黎就玩標籤
無討論入面任何理據
好心咁撚垃圾既野就唔好拎出黎討論

笑死 傻嘅都知同電競嘢有關嘅人讀書咩程度依家唔夠人講完全理虧就人身攻擊 好撚低賤

講起聲
我冇睇指鹿為馬啲片
就咁睇Sigma片入面引用嗰幾段已經唔係咁項得順
單係聲線語氣已經聽得出係個on9仔
連呢種人都做得起 香港會唔會有少少可悲

屌人連登仔呢招真係屈機，我地又唔想自爆，開自己帳去佢地場又係成班毒撚同電子雞圍爐講唔過就tag你之後block你

佢自己讀書少，
唔識d名詞就唔好衝出黎柒

因為聲線就定奪人哋唔應該做得起完全唔理人哋片入面啲content 你就真係可悲

最正係搞大左件事之後，rose ma 自己只係想細包道歉

呢個年代，炒熱話題真係容易

淘寶開箱

我篤尿都黃過佢啦
黃

睇sigma最新條片先知泥馬砌砌埋埋屈鳩人
仲好意思屌sigma老屈(但係實情係無)

ok以為你話sigma啲content 開錯炮 泥馬的確喺香港YouTube界恥辱

居然要睇sigma條片先知
正路睇泥馬果條就應該feel到唔對路啦

如果你現實生活係地底泥就難明啲，如果你有門專業或者做緊令你自豪嘅工作，俾人無啦啦污衊同人格謀殺係唔可以接受

通常班垃圾會懶搞笑咁攻擊你，當你反駁完，佢就會同你講「講下笑姐」

冇名聲嘅垃圾從來唔需要著緊自己聲譽

唔知你明唔明喇

把聲唔算特別好聽
但又未叫難聽
手足嚟
所以我到靜音播哂條片同cls支持

黃牌開始先覺唔對路(自隊)
前邊個堆都係花生野笑下就算, 無乜點理內容係點

後2句我都認同 但第一句 你不如睇真啲我段字？你知唔知咩叫引題 上面都有好多巴打有講 我講埋最後一次 借fufu又要做雞(賣相)又要攞貞節牌坊(屌9人物化佢 佢耿爽乜乜柒柒)呢一件事 屌鳩電子妓女蠶食電競 女權自助餐呢一系列嘅歪風 無意炒花生(側重細胞啲回應有幾on9) 雖然我個人一開頭都覺有少少偏幫 但諗真啲 佢冇咩利益可圖

我由峨眉同ababababba果陣就知呢條撚樣醜化緊sigma
去到後面開埋波講老屈就明顯到無得再明顯

食下娛樂既輕鬆花生唔好咩?
成個連登10個post , 10個都講錢講黑警,又好好咩

經過呢一年仲有人覺得中立先係道德高地
有立場同人辯論就係做多咗，就係唔啱？
佢片頭都講咗應該要完，係指鹿為馬話佢屈人先再出片

係要陰啲陰啲窒人

冇人想理佢兩個傻鳩。

+1

他媽哥池打手開始蒲頭

Feel 到講啲野開始亂屌

起我底 , 講PDQ細包果個post , 3月有跟開既就會清楚哂成件事

熱門全部都係林鄭 , 全部都黑警好冇? 滿意未

。

最後我想講光復香港時代革命

但以佢一貫作風
都係會打埋第十屆.......大賽咁
無啦啦又變左做最後的影片

撈唔掂就走人
根本就係諗住出埋啲垃圾cap水手遊，想趁機賺一筆，點知唔成功
呢啲靠神抄之塔上位嘅垃圾真係好嘢
而家直頭當自己遊戲youtuber大佬
四川辣王，不如摺埋自己啦

原來如此

圈養動物
有人餵食 陪玩 何必強求自己耕田工作

Darwin and natural selection

不過sigma真係勁講到咁清晰

太多掛羊頭賣狗肉既youtuber
掛電競名去賣身賣肉
掛傳媒名既去賣啲冇做過功課既二手料

做衰晒人地個名

「可能我鬼妹仔性格啦」

sigma講野勁一回事，但泥馬d稿其實擺明玩膠，而家咁認真逐一擊破，我就覺得睇唔得開(炒作人氣就另一回事)，基本上所有YTer泥馬都郁過炒作過，人人都知有真有假，大量d一笑置之好似比較成熟

你老母啦
仲教人fc
屌你老母啦

無錯呀 佢係片到的確係咁講
但佢條片講既時候 好明顯係講到當時人要求錯wo
你有冇見佢話要求合理？
無講之餘，更提出一大堆唔知邊度既「有人」提過既極端做法 例如埋伏 試圖同化佢地提出既合理要求
佢條片都有講 洗唔洗咄咄逼人到無左份工「為止」 顯然佢係覺得炒人係唔合理 佢亦都認同當時人追究到俾人炒 就冇再追擊
我就覺得做到咁串 俾人炒都好正常 「做人無公關食屎架喎」 呢d行為去邊間公司到做都會俾人炒

泥馬咁肯定話人屈人當然都唔岩
定sigma講既野係咪岩晒呢？ 就真係要諗下
佢條片講既時候明顯有嬲 亦都有point係為駁而駁
商業操作既推論更加係誇張
因為呢個係一個好大既指控黎 唔應該單憑同一個記者做 or 佢所講既「反應快」黎做判斷 而且樓上都提出 細包28號同同7號都有做 有咩理由用7號黎計 除非28號一句rose ma都冇提過啦
佢都冇提出相關證據 我就唔去睇番直播啦 但呢方面既質疑的確係合理

其實會鍾意睇泥馬啲咁on9嘅content嘅人應該都係on9

屌，原來連打滅盡龍條片都暗藏一手係度
點夠sigma玩呀
佢唔講應該無人留意到

其實唔關讀書事
你唔讀書都可以天生邏輯性比人強
領悟力同肯唔肯用下個腦每個人既程度都唔同
當然後天係可以訓練加強
但正如天才諗野凡人唔會明咁，仲以為佢係痴線
思路清晰同埋知道自己做緊乜係同讀書無乜關係

可能因為你level仲未夠先咁諗
再高級啲就唔會care人地點諗自己

留名果幾隻雞：「唔好理啲狗 係度吠」

反而想知點解反對功能組別就unsub

講球佬落場踢既後果，你仲要第一場對住C朗呀

十條片屌足十條
同藍絲有咩分别？

笑死 睇後d番言見到開始反擊
又過sigma太認真，又藍絲

泥馬擺明第二片比人收編左 cosplay妹妹

最正係笑佢lin頭娛樂
第一次聽呢個講法幾好笑

八婆雜誌底節目

認真，係佢啲對手太廢
講多二十次，果班電子雞無而家咁好樣咁好身材
dllm社會底層咋，恰呢啲就好打咩

然後睇開八卦雜誌既人
反駁淨係識人身攻擊

唔駛fact check就知你一定係戇鳩仔

你先係要死撚開嗰個

最後話佢扮弱者哥下頂引

讀間中學都算好學校黎

原來泥馬會剪接人地d片扭曲人地講既野
心地都幾差

白兵個presentations 做得好，同民間記者會一樣
係離地中産黃絲/偽中立撚會睇嘅類型

泛民同政府一樣最怕佢地支持者識思考

呢樣真係社會性死亡
佢俾sigma咁樣篤爆左,基本上做youtuber既生涯已經玩完
公信力盡失真係同收皮無分別

其實佢不嬲唔係中立既 但好多時佢會避重就輕 或者轉述引述其他人既野去support 自己觀點 上次宅男俱樂部 其實都係幫返anson 營造返個重兄弟 能力強 既形象 其實倒返轉有少少插Ken仔 （暗示佢能力無咁強） 但又知觀眾同情佢 所以就小心處理
泥馬仔絕對唔係八卦周刊咁簡單 今次之後 我諗佢講每句野都要戴返頭盔

做完手術 把聲都係咁有信心 咁撚鏗鏘

睇得出真係有理想同認真

寧得罪泥馬
莫得罪sigma

我幾肯定就算佢繼續出拍，呢啲嘩眾取寵嘅內容一樣有人睇

咁八卦野一定有人當笑話咁睇既
但佢既咩中立呀,旁觀呀,客觀呀就全部收曬皮了

兩個都唔識

好似以前d高登仔咁講 認真你就輸了
玩膠大撚哂？人地認真對你反而係佢錯？
事事莫不關心，一笑置之先係成熟？
唔怪得香港政府同民建聯呢d垃圾咁耐都冇人處理啦

花生9up大晒咩
公開場合9up唔使本呀
再者維護自己聲譽有咩問題

聽佢講野方式, 直頭想打柒佢

因為就算屌到班雞百辭莫辯都好，只要女人使出一招以退為進，話因為受到其他人攻擊，心淡想退出「電莖」圈，自然會有班買相狗公挽留，同時啲唔知頭唔知路，淨係同情「弱者」嘅人，就會開始幫班g出聲，基本上sigma無得打。

因為sigma再反駁，就會被人抽秤出片抽水（班跟風撚 撚會睇哂所有相關影片），又會用返女權自助餐常用嘅 「人家是女生，男生就不能給點風度嗎」之類，目的就係要營造自己弱勢形象，隱藏自己本身用女權大旗，咬死咗人成條戰隊呢個重點。

最緊要係，本身買得相嘅人就無咩腦，你當佢地係肯比錢打j嘅藍絲就ok，所以基本上班fans、貞節牌坊雞唔會怕自己形象、誠信破產，因為佢地賣點係個外表，唔會因為呢樣醜聞流失觀眾，繼續每月收幾皮以上，極速上樓。

呢個係社會笑貧不笑娼嘅現實，悲哀，但難以改變。

一句咁認真做咩就可以屈鳩人？
其實你有冇睇哂泥馬條片，後半擺明已經唔係講笑
你又有冇睇哂sigma條片後半所講嘅嘢？
唔該睇哂人地啲片真係理解成件事先好發表偉論

護旗護到 太認真唔夠得體都講得出
係咪無其他籍口

你好忙咩？
我一個星期WFH 足五日喎傻鳩

自稱著名網民

兩邊把聲都唔係問題，你因人廢言會聽少好多嘢。

講真rose ma 16年幫本土派助選，我都想佢係個好人。佢唔係爆出呢單嘢，玩女權自助餐社會謀殺，好好地玩政治mix身材，賣相賺錢都無話可說，因為係有咁嘅巿場，狗公啲錢只會谷精而捐，而唔會捐比落手落腳幫呢場運動嘅組織/傳媒。唯有講句笑貧不笑娼就算。

其實nic chung都係無咩讀過書

屈鳩人之後話玩膠
高招, 有幾弱智先講得出

Block9你先
祝你早日玩單機
仆街，你冇資格做香港人，死返支那啦

謝謝你不過我都自己睇返下佢兩個啲片

睇你打字方式，直頭想打柒你

搵唔到野攻擊喇
把聲難聽都出埋

但係sigma 想行傳媒路線，咁樣俾泥馬屈一屈就會造成刻板印象

youtube cm話deer笑人老母係咩事 無乜人講咁 關唔關今次事

我係講電子雞先知道有依2條友
就咁睇片都知泥馬幫緊電子雞啦
根本唔係中立立場,佢睇既人應該都知
所以都唔會點有問題

好明顯既幫泥馬既手段
近依幾個月已經睇到慣

正垃圾,返大陸做藍絲啦

原來你係指鹿為馬本人呀

佢真係無賴咁用唔係唔得既
以後佢講乜大家咪用返同一套笑鳩返佢之嘛，然後佢咪又係想駁都無得駁，人地一句你咁認真做乜又收左佢皮

邊位, 唔識佢

包皮風

社會上好多呢D人

玩膠就唔好扮中立啦
我之前都有睇佢D片冇立場真心覺得冇問題

對下聯啫

朋黨，佢同玫瑰馬fd底

其實點解咁多電莖妓fans護航
覺得班電莖妓賣色情相無問題
根本違反倫理違反道德

而家之班電競妓賣相個班
如果你生左個女
你係咪都會教個女出賣自己肉體換取金錢冇問題？

好想睇deer chan同fufuying如果生左bb
會唔會好無道德咁同埋自己啲bb一齊影相搵錢
諗起都核突

講真地唔地底泥都好睇每個人點睇
車房維修員專唔專？坑渠整水管整煤氣專唔專？

正如你所講泥馬係垃圾冇料，明眼人睇都知佢唔夠sigma果皮，就係因為依樣搞到sigma要花咁多時間精神去處理
俾著我個人真係唔多理，因為覺得自己同對方唔同level

我係支持sigma 但覺得佢花時間精力係泥馬上唔值得
咁當然佢要維護自己名聲專業去反擊都有需要
但想睇佢新作品仲好

btw點解只要唔係100%支持sigma成件事就會有咁大反應。

其實唔係條片 都唔知指鹿為馬邊個

高登年代9upper
以前都算有人識既
但啲人對佢都係恥笑居多
而家主力fb出下膠post抽水同人圍爐咁

邏輯依樣野 有就有 冇就冇 咩叫做一般
你有冇讀過？

雖然而家炮火集中左係fufu到，但有冇人知或者記得，台灣果邊個女實況二選一，deer chan有份，佢有冇去反對過

屌 依家泥馬有預謀咁老屈人仲扮晒中立喎 sigma係澄清返再還擊明顯兩樣嘢啦

如果你睇返反擊片既內容，泥馬而家係移花接木去屈sigma，仲要泥馬個yt訂閱數高過sigma
一個聲量大過自己既人，用移花接木方式屈自己，你真係會唔理?

如果係一個好嘅車房維修無端端俾人話偷工減料用假貨呃人，拎證據出嚟澄清返都叫大反應做多咗，咁仲成世界

要好似黑警同林鄭咁高級？

有理有據反駁叫做識包裝自己
著緊自己名聲講撚到好似犯左法咁
D洗底帶風向功力咁差 唔怪得成班人唔夠sigma一個抽 上去同共產黨學下啦
証明有讀書真係好緊要

我WFH又洗同你講?

將D時間留意堆D無聊花生料。屌, WFH咋??唔洗做先好出黎打飛機啦。WFH都有得打飛機,笑死 唔洗做自己退休先出黎晒啦, 柒頭皮

兩條友都係呃click rate

傻鳩
無聊又入嚟吠嘅
咪睇下你點繼續吠囉
解唔解到個頸錮呀

友台

傻啦，只要佢發掘到下一樣更加juicy嘅題材嚟講，一樣有得翻身

更何況佢呢種channel都係一雞死一雞嗚，你見以前八卦雜誌幾盛行就知，香港人最鍾意呢啲嘢

條友係咪有病 上連登屌人留意無聊花生
係咪唔知連登係咪地方
Btw點解咁多人覺得做/睇無聊野就唔可以同時做正經野
唔識multitasking架？

條友做兩年工程得19K人工
可能忙緊搵工唔得閒睇無聊嘢

好撚慘咁撚低人工
希望啲地盤無停佢工啦

係連登傾搵工真係好正經好有意義

我都好慘
返政府Office 日日WFH
人工又多佢幾萬
睇完無聊post 仲有好多時間

所以索性唔撚睇
之前覺得幾有趣
而家諗返佢根本全部有哂諗法立場一早諗住幫邊個仲係到扮中立

當你覺得自己係稱得上專業既車房維修員
比個好多人識既media話9你 唔識整車/亂咁整
咁都唔應該花時間去澄清？

邊關打開lol事，明顯人問題啦
色麻都成日打lol 又唔見會好似條女咁咁低能

佢哋剖析藍絲，柝解中共手段嗰啲片好睇，但作用唔大，因為過咗咁多個月好多香港人都已經識咗。

反而雖然佢地近排live成日數泛民同反進攻功能組別，但係屌泛民方面，不得不承認佢哋監察議員嘅行為確實係我哋好需要學習嘅。至於功能組別方面，我唔認為佢哋邏輯上有錯。美軍方面，咁中美埸仗又真係打得如火如荼，睇吓唔同推論無壞嘅。

P.s. 佢哋真係無叫過人投白票，最多係話區議會無實質作用，咁睇到依家咁又唔可以話佢哋錯嘅。

佢知名5毛黎 高登到而家

反擊片好難好聲好氣

當我指名屈鳩你，你都會認真屌柒我啦。

我就支持sigma屌撚柒隻泥馬同班電子雞既

lm等泥馬收皮
開頭啲片覺得唔錯
宅男果條之後覺得佢唔中肯開始冇睇

今次未做好功課出嚟講
真係理虧
希望吸取教訓🤔

追post梳理人物關係
pdq48咁多人唯獨是bella gor一個比老馬公審批鬥係Bella gor vs on9司令事件推斷以陳妓為首嘅舊隊員同新隊員不和，即係陳妓班人要割晒夢兒，bella gor
Bella gor係陳妓離隊之後就接咗隊長之位，一直以嚟都接唔少job，睇起嚟似當係陳妓2.0咁受公司所用，所以佢地班人唔搞戰神sleepy，而只係搞Bella gor
而今次大包事件入面，司令再次擔任on9一角，話要私了大包

好撚痴線

即係如果俾話你叫雞唔俾錢 搵晒證據幫自己答辯 後尾發現俾人屈嗰陣 人哋就話你會唔會認真左

佢仲要大大聲話自己點撚樣準備充足唔想屈人
話自己好中立，唔想同挑人機
唔好打我呀我唔想打架
我講波架咋唔關我事架
佢唔係咁講都仲可以道歉話自己唔小心都冇咁中件事

條友柒下柒下之前反送中運動港豬慢慢醒，開始話掛著天琦
佢又屌鳩黃絲虛偽後知後覺話黃絲無資格

呢d人成日借屌鳩人黎想抬高自己
唔係開心多左香港人覺醒，而係笑鳩香港人遲過自己醒，自己好威威咁
現實一定好撚失敗

姐係類似八卦雜誌一定生存到咁

得啦各打五十大板好型好有獨立思想

本身兩軍相遇必有一死，喺側邊食花生做講波佬已經惹人討厭，係隻泥馬睇唔過眼自己支持嗰隊輸就落場幫拖踢埋一份，重做埋球證揸敵對賓週再畀王牌之後話自己中立?
對面揸住把方天將斬開你十碌八碌係必然嘅事!要怪就怪自己睇錯局面，當你落場個嗰一刻已經輸咗!

自己講下波拎呢單野炒作下咪算
條片又要挑人機 拎人地d片段章取義
最後俾sigma㩒係地下屌打 自討苦吃咪呢d

咁有就有 無就無 咩叫勁

我係指
佢公信力無左，以後咪真係得juicy
一認真就會俾人翻舊帳，講乜都會俾人駁佢做假剪接開，無人會再理佢中唔中立
呢類爭論性話題佢基本上介入唔返，只可以做小丑或者為屌而屌

我屈你，你唔可以反擊！
你反擊就係做多左！
你要唔出聲俾！
你唔出聲我就當你理虧默認！

真係好on9

咁我真係獨立評價緊呢兩條友

一路以來SIGMA啲片都懶係高深清泉
實質只係左炒右炒嘅農場料 毫無營養
小小野都拆開幾條片 每條片都拉布
唔係呃click rate係乜

至於芷鹿 八掛野擺到明係呃click rate
不過起碼有獨家料爆(唔知堅定流)
好過垃圾sigma少少

舊登思維就係咁

當fb係高登
高登可能都仲有人同佢9up圍爐
去到fb就得黎黎去去幾丁友

忍刀五人眾

咁當然佢要維護自己名聲專業去反擊都有需要
但想睇佢新作品仲好

你都幾撚自私

笑咗 都識講係八卦雜誌
唔出啲嘩眾取寵嘅內容點得啊
泥馬啲片冇營養 咪又係一堆人會睇
講真確性？ 有幾傻先會信晒？ 你依家打開份報紙都未必全部真確啦
明知呢啲係八卦是非 幾多真真假假重要咩？
大家都想睇件事愈鬧愈大 睇人仆街

一份八卦雜誌一次報流料 係咪就冇人睇啊

Ching平時睇開咩
BTW芷鹿八掛野會唔會仲冇營養呀?

佢個channel本質上就係搵八卦、juicy嘢嚟講，有咩公唔公信力可言

嘩好有見地...
一睇你就知係猛料

你依種point好撚低賤扮到有人支持sigma就係fans濾鏡 講話泥馬抹黑人就係因為難受最好笑係仲要講埋自己支持泥馬係純粹因為表達方式 而唔係真確性 好低賤
都係嘅 撐泥馬嘅依加除咗依啲所謂point仲有得點反擊吖褻瀆咗你地偶象又谷住谷住道氣咁難受係慘啲

遊戲解說片來講
近年YouTube嚟咗好多來自bilibili嘅大陸channel
配晒正體字幕攻海外市場
有啲質素唔錯 一定好過條垃圾sigma多多聲

至於本土貨 都有sub開90重工 希治閣

邊個認同SIGMA邊個就係忠粉!!!

係樓上屈我各打50大板我先解釋咁多啫

Sigma 先前一直以學術方式陳述資料，同泥馬講既玩泥漿摔角兩回事黎

有冇例子呀
見親都支那字喎

Btw希治閣係做遊戲介紹同新聞而唔係做遊戲解說喎

森納映畫 既 不止遊戲系列

拍youtube片，唔呃click rate應該做啲咩就算有咩遠大理想、啲片有咩含意，都要有click rate先做到成效架

大家都愛click rate 但取之有道啊
嘩眾取寵 故意拉布 左抄右抄 非常唔健康

平民遊戲工作室同happykonger都唔識走出黎鳩up
90重工我唸你都係上連登先會識到佢地
佢地講bio係好正
佢係完整講解劇情同鈿節再加小小感想
但我比較鐘意happykonger講rdr2
或者sigma講fallout咁樣既方式多D

有冇睇晒條片 佢自己都話知道呢啲片冇營養 如果唔係有人keep住主動挑機誹謗佢嘅都一定唔會拍 佢都直接講咗點解會有咁多片
最好笑係你話sigma一直啲片懶高深無營養 約人訪問做咁多分析教大家唔同議題你話係農場料懶高深冇營養 唔怪得你鍾意埋啲睇垃圾廢片 仲話泥馬條廢柴好過sigma 護主護到你咁撚樣笑撚大人個口就睇下你用咩準則話人懶高深無營養 we play we learn點懶高深無營養呀 你嘅一直以來直喺邊

因為洛克人嗰個sigma係壞人
所以個個叫sigma都係壞人
讀完初中都唔會犯呢啲咁低能弱智嘅邏輯錯誤啦

泥馬慘敗:
1,論學術又深度不足, 同水平同百佳C9 咁上下
2, 資料收集又缺乏誠意, 用5分鐘追PO d 料仲多過佢
3, 假中立, 同特首辯論D藍絲開場白話自己係中立一撚樣, 典型又要威又要戴頭盔

睇佢分析評論真係浪費時間, 10句都講唔出一個point :0)
個point 仲要係廢既

D撚樣有撚睇過咩
佢既任務就係要淡化sigma而家個光環
但其實sigma個光環唔係佢自己整俾自己
係攻擊佢既人送俾佢嫁
唔係有班傻閪係度鳩UP都冇咁多人出聲撐呀

場波賽果唔係咁重要 呢d賽事係觀眾判勝負
重點在於賽事既流程 夠唔夠花生
花生點在於 泥馬要用上自己創出來的格鬥小冊子
落場踢波 無得做講波佬 做球証
唔係人地逼你做 係自己衝左入去做球員

風ching現實一定好撚失敗
想知巴打你點定義失敗

我覺得佢係想中立既 應該完

真係好想知你平時睇開咩channel,高質到視呢2個香港youtuber係垃圾.
請問可否share黎睇下?

pish

佢可能無恥到當冇事照出下集最後又扮慘

真
配埋一堆冇邏輯嘅內容
我真係完全睇唔完佢一條片

係我深潛/道歉算 level差太遠 無得打

sigma高唔高質就見人見智，但居然有人吹到垃圾
佢既解說片比起bilibili個d以有趣吸引觀眾既，佢比較偏係科普，帶出某d道理，各有各口味姐

不嬲都知泥馬冇料扮四條 完全唔明點解會有人鍾意睇佢 加鹽加醋咁都唔知關佢咩事 講波佬講到落場踢埋

咁我有冇話佢邏輯好「勁」？

阻人收工所以無資格做職業選手

你點比較的

咁有就有 無就無 咩叫一般

講中咗你？

岩呀岩呀
班雞諗過度過都唔夠抽，仲要身邊班課金毒男一個軍師都出唔到嚟救主
成班人都唔夠一個岩岩做完手術養傷嘅普通人啫
絕對係班雞廢唔係反擊個條友勁
我相信呢到是但一個連登仔唔洗一日就可以出片屌打班雞

連登仔係唔抵得人叻呢方面真係好勁。

對唔對得住啲手足
推行動post

簡單幾條片就講出幾個問題
網絡欺凌
女權主義
花生文化
每個主題都有留位比觀眾思考
不過好多人都睇唔明 以為啲思考位就係sigma既立場

熱門師連討論社會議題都唔俾

因為背景事件係二揀一，然後女子電競選手介入

呢d分化撚自大撚有破壞無建設，成撚日要做到與眾不同

人哋搵到攻殼機動隊嗰個原唱做訪問都叫農場料
Ching平時睇開咩曠世奇書

係
我啲frd仲話好笑
心諗啲垃圾內容都有得笑

咁你咪戇尻囉 呢個世界淨係得1同0咩
有邏輯 同邏輯能力係兩回事嚟
如果有就無高低程度 就無邏輯學啦

仲有搵機動武鬥傳主題曲個作曲定作詞
好唔好睇就好personal既 但製作都算有心

得啦得啦 小學生就最勁 尖子就乜都炒作

陣酸味酸到出地球都聞到

公正都要係膠？？？

有少少同意 白兵少有建設性嘅主張 好似啲人齋ban冇alt
學天琦話齋 大家各自有方法都試咗先 我覺得制度內外抗爭一樣重要 光復議會係階段性目標 不過監察議員呢方面我係同意
戴翻頭盔先 太耐冇follow 唔知白兵近況如何 我遲下睇翻

你係支那人？唔慣啲人處事公正？

我剩係想知帶豬嘴自拍有咩作為？
對住狗屋自拍有咩用？
刷下抗爭存在感？

出少句聲啦小蠢狗

唔係
而家藍黃正常都係好偏頗老屈對方
而中華膠普通都係理性分析，似Sigma

PDQ經理人“細包”被公開批鬥 , 大家點睇 (5）

#747 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

300蚊買條垃圾毒撚真係

你當笑話咁睇 有觀眾睇泥馬條片之後留言屌臭sigma 引發兩班支持者互片 咁一笑置叫成熟定不負責任？

同林奠一樣 你未到我個lv使撚你教？岩唔岩呀大師

依個正常標準由邊個定義？
好人好者理性分析都比你講到係中華膠
仲有麻煩你唔好將自己嗰套套落黃藍
你鍾意老屈人唔代表黃都係偏頗老屈人
屈唔屈人係睇個人修養
唔係用黃藍分

kongner有屌過咩
佢地無反對人咁做，咁又點
同埋佢地不嬲都話要討論而唔應該屌
因為屌人人地更加唔會聽
另外人人都有自己睇法架啦
係咪要好似燒山咁極端，唔支持「進攻」既舖頭都當藍店先

如果講狂屌，說仔就真係狂屌
但同時佢都講過點解進攻係哂氣
因為做完一大輪，到最後都係靠返街頭
其實支持進攻一方都未見反駁到「支那無敵」喱樣野
咁唔係叫人放棄，係要認清現實
尤其反政府一方資源有限

當然講完喱堆野都唔代表我有建議
我就廢人黎既
純粹討論下咁解

其實關於sigma 講時間線上既問題呢，佢話係cut 番之前既片出尼講，所以有著前後既講法。但佢最後post 片上youtube 個刻都已經知道著成個故仔架啦，所以佢都係有選擇性講野，就算份稿係之前打定又點，佢都可以修改架。

sigma真係俾人搞架話，佢間maid cafe都真係會係咁先

我覺得因為佢地因政治出名掛
而說仔無咁出名咪無人狙擊

係美國法官都係大中華膠
全世界起源於大陸

做得打劫既都係最底層窮撚架啦 罸幾重都係會打劫
罸佢有用咩

其實好多學者笑9佢....

啲學者係咪地底泥馬啲小學雞學者

唔係 高呢班人幾lv

有無source睇下？

平民係堅正 唔記得講 sorry

女權博士定電子雞研究者？

同埋大家係咪漏左sigma係病住屌打

仲要幾日就出到片，有哂資料有哂邏輯

是非界

佢現實唔失敗,有父幹(唔係屌佢喱樣野)
之後睇落想喺錶喱行加D新野,令錶喱行唔好太老餅

另外又好似送口罩俾醫護之類等等
唔好一下否定哂人地啦

我覺得話sigma有咩不足/掉字扮高深無問題
我想睇佢討論呀,但似乎只會係咁食花生狀態

咁都叫食花生我真係迷左

係啊，sigma神真係好心機㗎係抄嘢方面。當年真係柒撚到啊媽都唔認得，而家hit中連登仔所想就上埋神台。真係正

諗咩呀，隻雞明顯無諗啦隻揪輸左咪潛囉仲要挑人機咪柒囉

你同我定，一定影，然後話美感。轉做親子KOL

email之前ig講過話想留件情趣內衣俾自己個女，仲要形容自己將來個女係"slut女兒"

我覺得阿風都仲係食花生
只係笑緊sigma把書包喳喎
佢都講唔到D咩野反駁sigma

姐係阿風言之成理既我會follow返佢架

wilson baby d 片del 晒

魂系一定係睇 Rangereast

佢如果出片出得密 兩儀垃圾仔 一定無行
不過佢真係宮崎老賊 出新驚先會上水

魂系睇dogsama佢解soul series好正

咁型得唔得咖

你知唔知咩叫『 Good artists copy, great artists steal.』？

我靜係佢佢fallout片好睇，搵埋人出黎訪問好睇
講社會問題好睇,講電莖雞同屌泥馬講得好
以前發生咩事唔關我事
除非你搵到證據話佢奶共撐警
咁我就即克屌柒佢

nice, 咁連登仔屌咗肥蛙10個po係咩事
大家一齊做太監？？想笑

根本條友唔識英文
伍公子都打到明話要做得俾佢好，要啲人唔再話係copy伍公子既風格。

仲要最尾公子鼓勵埋sigma，都唔明啲太監仔做乜

屌你都on撚9
抄襲 定 參考都分唔撚到
人地肥蛙係成隻公仔9成似
Sigma影片內容又抄邊個？
The late show 係咪抄the late late show
杜文澤個喱show又係咪抄喱show？
The Ellen DeGeneres Show係咪抄late show

同蠢人講嘢好勞氣，真係唔想覆佢

芷鹿泥馬假講波, 真打手
上次幫宅男洗白
今次幫班雞反擊

中乜鳩野立 擺明有哂立場扮講波佬

依家睇返伍公子真係作為前輩鼓勵/教導Sigma
只係叫Sigma 唔好直接打佢地臉(我諗係佢經驗掛

大師真係好人

你條link內容係伍公子鼓勵緊sigma喎
ching係咪搞錯左乜野

would you mind?
no!
佢話no,唔比你抄呀!

你地覺得呢個人無問題嘅
你地咪繼續G持各有各睇法
我就覺得公子係暗串佢嘅
唔通大大聲屌佢抄片仲要鬧佢低質

假膠？

Sigma：你mind唔mind
伍：唔mind

我地係哩件事上會繼續撐佢

柒咗就走啦
想攞尾彩呀？
你覺得你覺得
你有咩資格站係伍大師角度認為
我覺得你on9柒咗扮豁達
伍公子鼓勵同行新人
你就話人暗寸
你都催眠咗自己覺得係伍公子暗寸緊佢
先入為主咗仲有咩好講
但你on9就肯定

Ching你曲到圓

Deer簡直係香港商業奇才！專呃毒撚！！！

是但啦，上面仲有個聰明巴打話伍公子咁樣回應係暗寸緊sigma
都唔撚知iq幾多可以解讀成咁

原來係曲
差啲做左真心

泥馬條友痴埋去個嗰billy到就知道小圈子

btw 到底個嗰billy有乜好睇？定背後有好大勢力？

英文的美學

老實講 好無聊

Konglish的美學咋掛

連登仔又要造神lu

同蠢人講道理
輸既永遠都係自己
睇開啲

同埋人地都用咗黑歷史去攻擊
已經唔係單純討論件事情
係直接針對某人
再點講都係改變唔到佢
慳返啲力啦Ching

我想睇下正反雙方論點
始終冇完全中立持平

證明做g只是興趣
身體自主

因為已經冇嘢可以挑剔到
咪雞蛋裡挑骨頭

笑撚左

做少少總結
依家反對sigma個啲都唔會針對個內容黎反駁
繼續轉移去話人小氣、認真便輸了
話人條片悶、以前抄人等等同重點無關嘅事
或者人身攻擊話仇女撚毒撚

駁唔到咪要搵其他嘢講囉

我哋就對事不對人
支持佢個論述
你就覺得我地係支持佢
證明你對人不對事

應該勁過閣下

勁過我就要彈得起？

你諗過度過，拍條同級嘅片睇過

咩料我講隻馬跑得唔快，係咪一定要跑得快過隻馬？事實上係好多人睇唔過眼班電妓，所以一有人屌咪起哄。而且Deer同個班雞亳髮無損bo，得Fu雞+泥馬因爲on9所以先俾人打bo 我自己本身都唔妥班雞，見到有人出手咪幫手推post推死班妓女囉講到我好似話佢廢咁

吓
借問聲閣下小學畢業未？
係咪有圖就叫做分析？
Sigma就係得把聲都講得有理有節，邏輯無懈可擊果下勁

難怪閣下咁低質，人蠢真係無藥醫

成件事就係

講波佬認為戰神係幫大包 因為戰神用左百分之九十既時間屌班女 雖然戰神有輕力屌過大包

戰神係借件事屌柒班女賣相既風氣

而我對呢件既睇法就係小朋友齊打交
大家standing point 都唔同
一個就講二選一件事
一個就屌柒班女賣相
冇得好拗喎

學子華神話齋 冇野係冇拗撬既
大家利益唔同 睇法就會唔同

有錯勿屌 件事太多追唔切
只能講既係 成件事既始作俑者大包 同埋覺得物化女性而自己又走去賣相既女係抵比人屌

不嬲都係八掛雜誌之流 整合下最近D Youtube界八掛野就一條片

最慘個次連花生都冇，明顯有心洗白Anson同肥波

fu閪楹同鹿陳馬馬又贏
patreon財源滾滾來 鬥散埋其他女子電競隊
自己個地位又鞏固咗 食曬d代言贊助月入百萬
上完位make完noise留番d毒撚同Sigma泥漿摔角
爽皮

我好似無睇
唯獨有記憶bomba條片講左乜

駁唔到咪縮翻埋等下次佢有問題再屌
退一萬步嚟講，就算佢犯過錯，post翻以前嘅嘢唔會令到佢「今次」嘅論述有任何問題㗎喎？

正如如果sigma話1+1=2, 你都唔會話「因為以前sigma俾人話抄襲，所以𠵱家佢話1+1=2就唔成立/唔值得撐」一樣

佢「今次」係冇問題喎，撐又有乜問題？
一沉百踩，你估佢「下次」做錯會冇人屌佢？

當初邊個畀位人入

最柒既就係隻泥馬上網左抄右抄又要唔理岩或錯多人講就當真

真.PR公司打手

講deer同sigma

總言之咪八掛雜誌之流 求其炒埋一碟做新聞咁
比D想八掛咩事 又廢事追post既人睇

完全唔知點解隻泥馬會做得起
你話好似蘋果咁有證有據踢爆安心食就話粒花生食得過癮姐
而家睇完佢啲片=冇睇
佢啲片用文字筆錄重點都唔知有冇一千字

兩種野黎既
咁所以喱單八卦咪只係識既人有炒花生

啲人成日冇point就話佢以點點點，你話佢以前做錯事同今次有關聯就話啫，明明今次兩件事都唔關事，即係會唔會有人冇啦啦反舊賬話古天樂偷嘢?

一單還一單啦

點解要估，直接問伍公子係點咪得
你冇佢fb/ig?

真 一條片少則15分鐘 長則30幾分鐘
未計直播 同埋最少7-8條片

我想問下cosplay佬呢個名點黎？定係佢一早咁樣自稱？

泥馬第一集自己諗嘅
我覺得改得幾好
但下一集 佢冇原則地改左

你睇返佢之前找尋過去香港獨有價值嘅片，
你就知道咩野叫內涵。

香港人鍾意低質娛樂，都唔係第一日知架啦
愛回家啲咁嘅濕鳩野都有咁多人睇
寧願用半日時間睇埋啲咩咩咩5分鐘睇完一套戲
都唔肯用2個鐘用心睇一套戲
你估香港比人叫文化沙漠冇原因咩

泥馬同電子雞打手得番一句
「嘩咁大段野反撃人地食花生好小氣囉」

仲有話人當頭條新聞係新聞咁睇

原來處事公正對你黎講係一件膠嘅事

仲話要時代革命

得16:00 開始就落場幫拖 個下佢已經唔再係講波佬

睇過佢狙擊電競雞嗰幾條片
其實都係搵啲論証証明呀媽係女人，又唔係真係咁特別
正如地平說一樣, 正常人一睇就知鳩up
信嗰班人，你點搵論証推翻佢嘅講法，佢地都會搵到100個歪理反駁啦

不過識搵花邊娛樂+瘋狂狙擊炒熱話題比人食花生係叻嘅

好明顯你根本冇睇或者別有用心

想睇下你點推翻佢啲講法
利申: 等緊主菜，想食住小菜先

泥馬係咪比呂布騎緊，出片回應未呀

咪撚傻啦，如果佢講啲真係歪理就唔會咁多人撐佢啦。唔夠人駁俾人反駁咪即係話你嘅論點柒囉屌 ，唔夠人講就話人哋歪理唔怪得知咁撚多人咁失敗啦

你條柒頭今次真係柒到出煙啦
好撚心要起底就起好D啦個POST我照抄2018架，傻鳩

唔介意自爆埋俾你聽，我2019年工程Grad，有main con offer
明明可以比你起底有埋個Fresh Grad 工程Post都唔睇，結果柒到出糧起錯底我廿幾歲第一份工就22k架，傻鳩前海關關員

三十幾野前海關關員老坑同我岩岩Fresh Grad比，仲要非八大，柒唔柒D呀你Fresh Grad第一份工有冇22k呀，柒頭皮

你問下你老母出身時幾多k 人工囉傻鳩
乜柒學歷都唔需要嘅CO 而家起薪都22k 喇Sub Con 仔
希望你到30歲搵到EO1 人工啦
我下個禮拜繼續WFH 喇
唔食煙都去買包煙出糧俾我啦

反息麻果D件件都奇形怪狀三尖八角

哎呀呀，非八大垃圾三張野前中坑海關關員嬲嬲豬
講依家，我加左人工啦，懵撚

無啦啦起底講人工，底又起錯，學歷又廢，講人工FG 第一份工又唔夠我高廢柴 仲要三十幾歲人拎依家份人工同我廿幾歲人FG畢業去比

中坑，你知唔知個醜字點字？

啲師弟原來做毅進新入職都22k 喎

三十幾歲人，唔敢正視自己起錯底呢個問題，依家嬲嬲豬要搵海關關員最新入薪點黎spin

三張野，玻璃到咁心碎了，笑死

好撚搞笑
都唔知做嘜撚

非八大都做緊EO1
訓住收back pay
仲要有個Sub Con 仔推post
CP 值真係高

呀媽係女人 正如地平說

一個係係人都知既事實 一個係違反科學歪理
點樣正如法

我冇話佢講錯喎
只係話佢係搵論証証明一啲係人都知嘅嘢(有女性用電競名義，實質係用高尺度相嚟賺錢)
咁啱比佢見炒得起就瘋狂狙擊搶hit rate

最本來買佢地相班人就好似地平說信徒咁
其實你地點令到佢地反駁唔到都好，佢地都係活係自己世界入面
最後都係會比錢班所謂電子雞嘅人都係會繼續比錢

睇返第一個留言已經知條友係傻傻地
係連登屌人睇無聊野
起佢底又唔覺佢出連登上得幾正經

後半我同意你
前半我相信有Ching都會叫你重睇
其實係佢用係人都知既野(有女性用電競名義，實質係用高尺度相嚟賺錢)去探討返而家社會議題(EG女性平權/地區對性既開放程度)啵
之前有巴打都LISTOUT某D接觸到既社會議題 你可以去追下POST

一睇就知未出黎返工

同意，成件事越嚟越覺得係小朋友打交

兩個啲片我都剩係睇過幾條,但我就對指鹿泥馬好撚反感,因為我都唔鍾意睇呢啲八卦新聞,同埋佢啲片咁多人睇某程度上都反映咗香港youtube市場就係拍呢啲咁冇營養既片先會紅到,加上我之前睇佢就係宅男俱樂部條片,個人覺得成條片個鋪排都係幫mk洗白(利申以前就係有睇宅男俱樂部先咁樣覺得),所以佢話自己中立我真係得啖笑,今次睇到佢俾人瘋狂屌臭都咪話唔心涼

但而家指鹿泥馬搞錯咗人地想討論嘅野而走去話人老屈.咁仲抵唔抵屌?

答唔到啦？泛粉仔咁樣帶風向會唔會太低級？

其實佢有d point都有誤導成份

講到個記者好似真係收咗錢出打手文
又拎唔出實際證據
只係話相熟
記者搵返相熟去訪問就叫收咗利益？

其實泥馬屌幾個位又無錯

講個乜嘢細包定大包唔應該俾班女社會性謀殺之類會唔會過火

其實件事根本就間公司同個細包出黎柒
話人道咗歉就唔好深究
個條友同間公司串柒柒
一早道歉當然唔應該再追究啦

人哋叫咪拎黎講二揀一就死都要講
下台階人哋早就俾咗 死都要挑人機
到被圍插 間公司又出黎扮嘢要人用英文講
挑釁完道個歉凍薪一個月當無事比著邊個都唔鋸啦
呢d比著正常公司一早就炒咗個公關同個經理啦啦

隊女子隊執又有無諗過成件事只係導火線
導火線變撚埋直接關係

如果隊嘢實係咁有市場利益又點會執柒咗佢？
女子電莖個市場喺幾年前都收緊皮
講乜嘢無經理人就無job做
有市場價值個老細仲會唔會成隊cut先
會唔會因為個經理人臭朵而唔賺錢先
只能講係其中一個因素但唔會係主因
但sigma又講到係直接令成隊女子隊收皮咁
係咪無件事間公司絕對唔執隊嘢先？
你只能講佢哋係有correlation 而唔係cause and effect

利申 唔係幫班泥馬 係覺得sigma個d論點其實好主觀 成
只係覺得將佢搵d所謂當事人講就作為論點 包裝到好客觀
歡迎 理性討論

咁點解個蘋果記者可以係件事發生左一日之後就可以出文?

我見好多類似討論都將著眼點放係細包抵唔抵死 但sigma真係有幫細包護航或者講佢無錯？
至於戰隊解散責任 我都覺得唔會得一個原因導致 但戰隊成員甚至公司ceo呢班當事人都已經出黎回應解釋 旁觀者既我地好難否定佢地有直接關係 就算戰隊始終會解散 至少呢件事都係加速戰隊解散既最大原因 如果泥馬可以就算證明無呢件事 戰隊都會係呢個時間點解散 咁佢地就無直接關係

你否定曬人地d points 但都係冇證據
咁邊度理性呢？

佢話芷鹿泥馬剪片拼貼，但sigma佢其實都做緊一樣嘅事
將 "cosplay 佬"fufuying d 直播觀眾剪出嚟嘅片就咁貼上佢影片入面。

同埋佢講無撐細包就係無撐？同樣例子 林鄭夠話送中冇問題冇破壞一國兩制，話係有心人誤導。
你認為呢？

佢拎台灣網上嘅風氣嚟類比，用"小雲寶寶"去引證
話吸收返嚟嘅效果 兩地唔同。

即係點 需要鬥開放？
人哋當事人rose ma 又好 deer 又好，話唔舒服已經構成問題啦。

題外話，我認為買賣相係戇柒鳩嘅潮流，可能內向，內心需要呢d 慰籍嘅人好多。但其實真係唔撚值，同90年代d yes 卡仲有呢加d av 卡差唔多，差別係d 女仲要再劣d 。

連登仔夠可以係d 片出咗一陣之後就打篇文嚟屌柒電子雞笑柒芷鹿為馬啦
記者都可以係網民

我反而要同上面巴打講嗰句，記者都係打份工
冇錢做咩要出篇文嚟講呢d 花邊新聞就真

只係未知錢係rose ma 俾 定係佢主編俾佢寫 俾佢上嚟賺流量/熱度啫

個泥馬都話自己中立架啦 落場踢又唔中立

得架啦打手既野 駁唔到等於主觀 將人地幾條片剪埋再打

稻草人又唔見你提？

人地話係rose ma既商業操作 一定係記者收左錢？

條片都無提 你又知既？

三妓集團請左幾多仆街 泥馬都話自己歡迎討論架

落埋陰陰地幫三妓想屌閪又偷換概念

人地剪既係賣相同賣意淫證據 屌你老母無point重要亂咁砌

返屋企啦

論述再論證

同左拼右砌打稻草人兩回事黎架

都係番黎請教你大佬啦

自己覺得人主觀 咁你係味主觀啊

有證據就擺自己論點出黎啦 再論證 有證據果隻

唔好好似睇波佬咁 言之無物

最後講返句
sigma 有d 嘢係做得好
講得啱
但希望你班傻仔有少少自己分析能力
唔係人哋屙督屎都係香咁嘅款...

sigma 本身個channel 唔少片都係網上資料剪剪貼貼
同埋習慣講d 嘢，前言帶風向，後尾加句"留待觀眾自己諗" 。

用返sigma 形容自己啦，
你哋睇每一本幾出名嘅書都好， 唔多唔少都有作者嘅主觀喺咗入面，如果盲目吸收，讀後感受都會盲目偏向支持作者價值嗰邊。

其實你哋睇完sigma 可以學佢多d 思考 , 同時用返嚟審視吓佢背後所行所為嘅目的，佢都係一樣想賺點擊想受人focus 同課金 ，甚至第一條片都係有人俾錢資助佢出，佢哋嘅關係咪係同肥馬，盧妹大同小異。

佢剪咗人哋直播片段中嘅一忽仔落去
再係片播放嗰陣進行旁白話人軟色情
實際上當事人又話自己只係換緊衫
咁唔係拼貼係咩？

如果你話當事人自白為換衫， 但行為醉翁之意不在酒

我就一樣同你講
sigma 一直話冇幫細包講說話
但佢實情推台灣反應唔同出嚟，"小雲寶寶"呢d 女士冇反感 ，呢件事就係幫緊細包性騷擾行為辯解

另外你話我言之無物，可能問題出喺你度，睇完唔明我講咩？

提提你，你有時間除咗了解呢d 花邊新聞都應該審視吓自己粵語有冇懶音

番黎同翻嚟
係味同係咪

你得閒自行google 糾正吓自己。

打咁大段野咪又係想打擊息麻個光環
唔撚好意思，冇用架
冇人會覺得佢係收左錢先出片架
如果你真係有睇返會以前既片
單係搵埋歌手同填詞人出黎訪問果兩段片
已經完全收左你皮
好明顯你頂多只係睇左今次呢單野
你先似係收撚左錢要淡化息麻個氣勢
我建議你班撚樣收皮
你地就好似藍屍咁，以為幫到支共其實倒緊火水
睇見你班撚樣就更加支持息麻

用人地既片做例子有咩問題？
Youtuber間唔中都會抽小小其他人既片出黎放落去架啦
乜撚野換衫咁又點？你會唔會係個直播度除底褲？
話就話唔係為左吸引觀眾特登除
但有冇需要係鏡頭前咁樣換衫？
明眼人都知佢想點啦
唔撚洗兜啦

我冇必要打擊佢
只係以事論事
搵歌手同填詞人出嚟訪問條片係機動武鬥傳嗰兩條片嗎
我都有睇

請問喺呢件事上有咩關係？

問題就嚟，
佢一方面指責芷鹿為馬剪拼佢哋片
話佢呢d 講法嘅時間線都唔同，原因唔同，唔能夠拉埋一齊講。
咁點解佢又可以就咁用人哋其中一段剪喺中間話人哋直播賣弄色情
佢當時換緊衫走光真係唔得？

你講嘅嘢講到尾都係好主觀㗎喎 "明眼人"

我無意兜d 咩
因為實際上三條友都好有問題
你哋主流意見就係捧佢上神枱我都無所謂
我唔會少忽肉

學sigma 講返句先
當中邊個想喺呢件事得益咪留待你哋思考

另外講多句 真係講多句，sorry

佢成條片都係無詳細解釋點解自己唔講埋該電競公司及經理人細包喺道歉前有咩動作，有咩回應，

加上佢條片都係一個叫Jacky 嘅人資助佢出，
而該位Jacky 亦係電競圈嘅前主播 ，

至於佢識唔識細包，我就唔肯定，亦懶得研究，但識又可能係另一個故事。

人地一早解釋左係因為段片出左
條友先係段片度資助
姐係平時睇直播有人丁一聲俾左錢咁解
而唔係俾左錢先去整片
人地覺得佢講得岩俾錢打賞下就當人收錢出片講野
到今時今日仲用金主呢d on9 point真係算把啦
放且而家個重點根本唔係細鮑度
本來大家只係讚下佢講得好
恥笑下泥馬得罪錯人
個post本應唔會有咁多頁
點解會有咁多頁真係多謝果班打手
果日有個撚樣由出完片係度打到凌晨3點幾
仲話自己唔撚care
俾我地串到一棟都冇
你個撚樣擺明就高級5毛
想引人思考又扮中立
唔撚好意思，冇用架，收皮啦

所以個論點係駁唔到，要搵正字拗？

明既三妓連屎忽都肯賣，又要拎貞操牌坊

唔好偷換概念啦 sex fantasy同性騷擾都唔識分？

Sigma 都屌打隻泥馬 講你性騷擾係論點 論證呢？

告人未啊死臭雞

同黑警林鄭果套記者會一樣

講得入你咪立到論囉 態度同言論自由識分未啊

泥馬play victim 三妓批鬥受害人

蘋果商業操作 馬雞無牌經營 唔見你提一隻字既？

將單野偷換概念用sex fantasy講到件事有罪咁幫

三隻臭雞開脫

人地有曬pdq老細 隊員做證 唔見你提既？

Spin去做正字到把撚咩

隻傻閪支那經理人話想指插sigma 性交易要求

班雞蟲兵話埋伏人 又乜又柒

教唆他人企圖犯法同刑事恐嚇？

你咁講叫班臭雞咪撚扮黃啦屌你老母

覺得手足態度差 可以殺

禁蒙面法同選擇檢控 唔等於政治操作

你可以立肯既 人治囉 學大陸果套我話你sex crime 就係

班打手出黎曬

琴晚風頭火勢唔敢蒲頭 依家又想出黎拎估尾彩

好心隻馮妓搵打手不如讀好書先啦

愈描愈黑

人地話蘋果同rose ma商業操作 一定涉及錢？

又搵稻草人老屈？

新聞價值既野 出埋相同舊史論述兩者關係都無操作

得啦 楊受成都無玩過春卷既 雜誌‘誤導’姐

度左2日終於都度到點先可以駁返幾句
真係辛苦曬

Sigma唔係想屌班女雙重標籤咩
班女叫人唔好物化女性
但自己就係靠住暴露賺錢自願被物化
姐係有比錢嘅老細睇自己嘅暴露照片就無問題
班女係要針住細包話佢唔尊重女性
咁Sigma講明細包係有做錯無為佢開脫
班女如果大條道理其實大可以繼續針撚住細包
係佢地自己又淆又笠水怕自己唔夠理據
但班女自願被物化但又話鳩返人物化女性咁樣雙重標準班女根本駁唔到
邊個繼續撐班女個邊只係等比人鞭屍

你會發現果班弱智正係會圍住
細包係唔係有挑機先? SIGMA做乜唔講佢挑機?

屈？又未去既 睇埋講波佬有乜回應先評啦
我就覺得講波佬平時睇咁多波 真係誤會左既野係會認既

睇完開頭無心機睇你其他言論
你性幻想還性幻想
講出嚟令對方噁心已經構成性騷擾
當然法律亦都係人定 人寫
可能你價值觀唔覺得係一回事

但現存香港法律就係咁

係呀 除咗同你持一樣諗法嘅人就係五毛喇
你呢d 咪正正係一言堂囉

我認為sigma 本身有問題
但佢條片都始終叫帶大家睇吓盧妹同rose ma 嘅關係，
條片已經係一個好好嘅例子 點醒你班人睇嘢唔好睇咁表面

但你哋吸收唔到，仍然係人哋餵咩你哋食咩

係 呢個香港政治商界上得黃同藍 偽黃 五毛
冇其他㗎喇 咁撚簡單㗎

另外我對fufuying, rose ma , deer 呢三個女人真係1 d 都唔care

純粹係見到你班戇鳩盲捧sigma 想點出吓呢條友有咩問題。
不過同黃色經濟圈一樣，消費者消費係自由嘅，你哋中意課金養起人成頭家我都覺得ok。

我又唔會眼紅佢賺得多，又唔會八掛佢賺得少。

純粹希望點得醒某d 細， 唔好海綿咁。
人哋餵咩就食咩。

救得一個得一個

話人收左錢先出片
不斷人身攻擊叫人「反思」
仲好意思講呢番說話
有冇覺得羞恥

又係果D講一大堆廢話又話自己唔care
但又要瀨死唔撚走果D柒頭
其實本身大家都真係只係屌下泥馬
同支持下sigma屌電子雞
冇人想推佢上神枱當然我認為佢夠班上神枱
起碼比大J呢類只係講下生活野既有營養得多
你班打手唔好以為包裝到自己眾人皆醉你獨醒咁就可以帶到風向
上FB可能仲有小學雞聽完覺得鳴哇好似好有道理
但作為有睇開息麻既人真係火都黎撚埋
我直程打算開個post分享下佢D舊片
多謝你班打手囉

點樣戇鳩盲捧法？人地有晒point 證據 論據 支持佢有乜問題

你盲反就睇得好清楚

你仲唔明
依家唔唔要分輸贏
食相難睇唔話得就唔好出黎柒
人地舉證完你一句唔信就算都冇問題架
你一味話人主觀做乜
你又唔舉證一味我覺得點點點
討論條毛咩
我留啖氣屌小粉紅都好過同你嘈啦

咁你重唔去告？

法律你定咪係囉 你鐘意啦 反正偽黃雞食人血饅頭總有

批傻仔受

喂你依家既言論都令我噁心啦 我可以和滋擾罪未？

有一日緊急法都可以合憲 你班臭雞返大陸用大陸法咪

掂曬囉 咪撚再扮黃拎高地啦屌你老母

事主告未啊 死臭雞 被人誤會左個幾月咁陰公

肯衰軟必豬未啊 炸沙你拎去啦

咁三隻臭妓既經理人想指插唔止sex fantasy

直情有埋sex crime 動機 你又口誅筆伐未？

定學隻草泥馬咁 係馮妓就可以指插人 合理化

選擇性失明 龍門任你擺

咁果位周圍唱陳妓後欄都入得既恩客 告人未

基本法第幾章第幾條 有咩案例

舉下例先出黎柒啦

人地搬埋pda老細同隊員指證左你唔提既？

你認為？我夠認為你弱智啦 證據呢

我認為林鄭無講過大話 重有咁多你咁既傻鳩係到

柒足咁耐

唔受馮雞果套弱智小學雞批鬥論 就係豬

凡是唔洗論證架 依呢位打手講 佢認為點就點架啦

唔講以為上左大陸5毛論壇

肯正面回應未啊？

你老母話人主觀 你條撚樣依家咪避重就輕緊囉

隻鳩馬都係咁講架啊 邊有黑警扮黃陰手足會認

無啦穿曬煲 唔會就一直幫人spin 所以柒野閪野隻字

不提 得啦中立撚 你認為係就係架啦

22k都好打j 笑到仆街

我咪針對sigma 片中講過嘅嘢 逐一講咗囉
閣下係咪弱智㗎

伸要係啲19 engine

呢排好多人以為自己捉sigma字塞好醒
但連人地句子本意都未聽得明

你真係中國人嚟喎
同你討論一定要好緊張件事另一邊d 人？
我只係入嚟針對sigma 做得唔好嘅地方唔得咩？
即係政見上你唔幫泛民就一定幫建制？

你真係傻㗎唔係扮

咁都叫針對逐一講

回應下第一條片開始既論點先啦

批鬥受害人 口講物化幫人出口

無牌經營食人血饅頭扮黃

Pdq老細隊只指證解散絕對關三隻臭雞事

馮妓經理人同粉絲人身威脅sigma

逐樣回應邊樣指控錯 有曬本人做證都可以當睇唔到既

就證明邊個弱智啦

玩搬龍門邊夠你班打手勁

係咁正義就叫隻雞除左個頭盔先啦

字塞定字蚤啊 ching
開始好奇呢個post 平均年齡幾歲

我真係唔見你哋有一個係有points
只係成班小朋友嘈住我人身攻擊我，連我講乜都未明，再講都係浪費時間
後悔了曬時間回應你哋。

下 偷換概念想幫人漂白 依家又轉向話批評下姐咁啊

屌咁撚似隻草泥馬想試水溫見唔對路就掉轉個鳩頭

真係好撚野

人地叫你直面回應 唔好再搵野亂spin啦傻仔

我完全冇要幫芷鹿為馬平反喎 ，
我只係針對sigma 冇解釋自己隱瞞其中事實帶風向，其身不正去講，
而我都講咗佢係邊個位幫緊細包講嘢啦。

正義係乜？ 平反咗班賣相嘅賤女人又會有咩正義公義？

叫你正面回應 駁唔到等於人身攻擊

咁屌你老母上面話人中國人同弱智 你回力鏢自己啊？

講左成日明既，比人睇穿想載頭盔拎番炸沙

偷換概念唔成功就想轉移視線 你算鳩數啦

請問我幫緊邊個漂白？
我亦都冇抹黑sigma 吧
我提出嘅問題sigma 邊度有解釋過俾觀眾聽點解要咁做？

同主題冇關咪唔講
你講六四坦克車鎮壓學生裡表達共產政權殘暴不仁
會唔會需要講埋學生有出手打解放軍阿

我講完你哋係中國人咪指出咗原因
你哋一言堂唔係呢加中國小粉紅風氣？
而你"屌我老母"除咗語氣助詞同埋可能你好有性需要之外表達咗d 咩

另外弱智唔一定係貶意，係客觀睇閣下同其他幾位言行得出

學生武力根本唔平等，打都係掙扎還擊
你用呢個嘅類比？？

Sigma有曬人證物證叫帶風向

泥馬無證無據 亂cut片打稻草人唔叫帶風向

泥馬都唔是幫cosplay妹妹 得啦明架啦

你咁同二百萬香港人講左先啦

彥琳梓樂洗唔洗平反啊？平反左有乜正義公義

條送中洗乜反啊 反黎有春用咁啊？

咁你三隻打令咪撚日日出文宣咁撚虛偽啦臭雞

一班毫無邏輯之人可以圍住sigma 捧sigma上神枱
我諗我都冇必要同你哋浪費唇舌笑撚大我個口

下 又spin去語境到啊

你咪撚兜圈啦弱智仔 比人篤穿咪認囉

駁唔到又硬係衝出黎柒 懶係中文正字撚

弱智唔一定係貶意 咁你又知細包一定係惡意？

屌又回力鏢啊 救命啊

你屌觀眾戇鳩同傻仔wo
咁你要全盤解釋佢條片100%紕漏既地方先得
唔比人部分同意？

核突到
咁都要拿返扎沙

班雞吹曬雞人身威脅sigma又叫平等

肯回應未啊正字大師

睇你兜圈都睇到悶

笑死 因為件事重點根本唔係講學生打軍人阿豬頭
咁都get唔到你返屋企訓啦

一條柒頭想學泥馬上車 上連登偷換概念想博女神一笑慘被篤穿黎帶唔成頭盔 就真係笑撚大我個口啦

唔想講又講 呢啲咪走住黎屌
正柒頭

冇糧出惱羞成怒

呢條友收左錢

上水笑下先

件事入面重點包括埋武力唔平等
學生還擊記錄片一樣有講返 ，
咁都get 唔到你返屋企讀書啦好冇

佢想上fufu ig story

係呀唔想同你班低層討論落去喺你哋眼中就係帶頭盔

係嘅，我認我浪費好撚多時間喺你哋度

繼續講
我得閒返嚟睇吓笑吓

你get唔到 而家打8964第一件事人地諗到咩?
會有幾多人特登睇記錄片啊
你真係醒下啦 又話走又要屌 好撚肉酸啊柒頭

唔使返黎啦

你照鏡就有得笑

樓上可唔可以解釋咩叫偷換概念？
我邊度有做過？
唔好用完唔識解
同sigma 口中講班女一樣

唔緊要
我地睇你都覺得好好笑
好多人自己on99咁
get唔到個point就話返人轉頭
然後又話人錯誤類比咁
其實想問係咪真係咁難明呀

又後悔又要講
又冇料又想說服人 正一跳梁小丑

係，8964 一提只係諗到一樣嘢，
唔會諗到李騰，唔會諗到八九民運，唔會諗到學生同軍隊武力唔平等

而用處係用嚟類比 有冇離到主題

我想講我講嘅嘢 sigma 做嘅嘢咪就係自打佢嘴巴
有咩離題呢

學生有還擊就會離開咗共軍鎮壓手無寸鐵學生嘅事實？

法律冇規定咁性騷擾每個人定義又唔同
你講句屌你我覺得唔舒服我都可以覺得性騷擾
咁到底一邊賣弄身體一邊話人性騷擾自己既女仔講既性騷擾可信性有幾高阿

勁喎
哩件事撐Sigma
就比你話傻仔
依家就發曬癲咁話人 人生攻擊

你其實幾多歲?

點說服你哋呀...我講嘅嘢一樣都冇睇
總之點出sigma 問題，係hater 係幫嗰三個女人係幫芷鹿為馬
你哋想我點說服你哋呀
p.s係跳樑小丑
ok? 鬧我都鬧正d 呀屌...

以為自己one man army
Pussy out

學生有還擊就會離開咗共軍鎮壓手無寸鐵學生嘅事實？
而家就係講學生還擊根本就唔係件事既重點
而係點解要用軍隊殘殺學生
所以成件事唔提學生打人根本唔會影響後續討論啊柒頭

我就正正想講 提唔提學生打人係因為學生係還擊
主次之分

但我提sigma 冇解釋佢隱瞞其中事實
有咩主次之分？
拎嚟類比？？？？？？？？？？
what the.

解釋： 跳梁：即“跳踉”；跳來跳去；形容搗亂的樣子；小丑：卑鄙的小人。比喻猖狂搗亂而成不了大氣候的壞人。

唉........
好撚勁啊正字高手

智障我講你話人隱瞞細胞劇情偏幫細胞啊
睇唔明我一開始覆邊句?
你閱讀理解係咪咁撚差啊跳梁小丑

覆啦跳樑小丑
搵返跳樑小丑個典故出黎啦

樓上件p牌狗加泰集會都跟風反
唔怪得咁弱智

屌佢老味柒撚到

ok sorry 的確係我唔正 我改進

good boy

可能我比佢弱智 係佢點寫我 跳梁小丑古字
我柒咗呢樣

"點醒"

我之前都用左好多時間講點解sigma 嘅片有多好位邏輯好有問題，但佢d支持者真係唔明。

俾我嘅感覺係佢d支持只要同意sigma嘅結論，就會完全同意佢中間嘅立論。覺得個結論說服到佢，個推論過程一定好合乎邏輯，好中立客觀。

簡單講就係立場行先。

屌佢老味笑到我

見到個錯字

雙眼發光咁 呀終於有位入

自己終於有樣嘢啱

可以攻擊佢啦

開火

屌你老味又係回力標

可以返屋企讀書未?
自己唔讀書 但叫人去讀書

佢所行點解唔係偏幫細包？
細包嘅態度
該公司嘅處理完全無提

但相反用咗台灣風氣 台灣得出嘅效果完全唔同呢件事放咗落片

你話佢重點 係"d 雞賣相但話人拎佢嚟做過夜話題"
咁關台灣小雲寶寶咩事？ 你答我
我上面已經詳細提過
唔想打多次 你自行爬文

係呀小學生都明，所以你真係唔洗講

希望大家可以睇清楚少少sigma 嘅片

你有另一方嘅論點可以整理好Archive 落依個post。費事遲d連台被人笑捧sigma 上神枱無野反駁

連登*

小雲寶寶咪類比班女對性既接受程度囉
點解台灣韓國玩呢類性幻想既實況冇比社會鞭撻啊
係人既問題定社會問題
到底公開討論性幻想有咩錯?
如果大家都對性覺得禁忌 唔係更鞏固父權主義下既貞潔思想?

係，我都唔明佢d 支持者咩玩法。
即使sigma 一樣嘢係啱，本意做緊嘅嘢係啱，

佢所行有惡係度就唔洗提， 咁係咩意思？

因為唔係主題中心思想所以可以略過？

笑死 人地講野我認同60%
咁就要比你講傻仔戇鳩唔用腦?
你比人屌係態度問題大於討論問題啊跳梁小丑

回力鏢ok?
我有錯當然認返錯
打錯字點解唔俾講？
有錯我就會認
唔會好似sigma 咁"偷換概念"

如果係咁一開始就唔好話咩女權物化
玫瑰馬唔好批鬥bella
直接話覺得唔尊重 我唔想咪得囉
自己唔想比人批鬥但又批鬥唔埋堆既女仔
仲要令女權大義黎打壓人

比金你執呀

Good boy

連登仔炒車成日都有 .
"連登"唔係一個個體
如果有人係要講到全部人都吹捧sigma做聖人
咁本身就係對方有問題啦
駁嚟都多餘

咁閣下嘅理解咪即係sigma意思上
覺得錯嘅唔係細包，其實係佢揀中嗰三條女，其身不正又唔玩得，亦都係香港保守問題。
right?
咁點解你覺得佢無幫到細包？

屌我係態度問題我無咩所謂亦無咩意見
呢樣嘢好主觀。

我比較針對討論返件事。

另外係我表達得唔好，因為我自身都有睇sigma ，唔係我都唔會講到咁多sigma 嘅問題。

我都係部份認同佢， 但唔覺得sigma 反擊到人d 乜。
芷鹿為馬的確係拼貼 ，扭曲事實帶風向。
但sigma 一樣係。

on9
我憎人講粗口 但條友講粗口比人打斷腳 我屌佢打斷人地腳個人
咁係咪我就支持人地講粗口啊
又玩二元邏輯悶唔撚悶阿
人地講社會議題 細胞只係一個引子 而呢個議題上稍微對細胞有正面影響
就係偏幫? 得你呢啲跳梁小丑花生友先會著眼呢啲問題

冇人吹棒過
反而係打手既出現令D人反感
然後更加支持息麻
建議D公司唔好再哂錢搞埋D on9野

狗公芷鹿泥馬咁多人幫既
可能物以類聚

嗱，你自己都認sigma 佢係對細包有正面影響

你係其中一個觀眾你都覺得

咁佢實際令到幾多人覺得細包性騷擾本身好小事

將全部件事spin , focus 去d 女賣相屌人女權？

咁點解我唔可以出嚟指 其實sigma 咁做有問題？

係有部分人造神
造神就係抄車?
你叫人唔好造神 ok嘅
但都有啲人係哩件事支持Sigma咋喎
叫曬佢地做傻仔?話人冇邏輯?
講到你發現個位 留待觀眾自己諗
冇人發現咁 on99
唔見得你好有邏輯
我下次唔可以屌返Sigma架?
我就真係廢時駁你
你自己on9當人傻咋
我地唔係架

好簡單因為我根本就唔care細胞到底點
而係點解台灣韓國玩就ok 香港就唔ok
點解唔係尊重問題而係物化同女權問題?

因為呢個問題係由班雞拎出黎講先

炒車唔係抄車

另外，我叫大家自己諗，係學返sigma 語氣啫
跟sigma 學嘢

而你鬧我嘅嘢，我ok 嘅 我就係當咗你哋傻

不過我發現都可以全部套返哂sigma 到

sigma 一樣當d 曾經認同過芷鹿為馬嘅人係舔lin 頭娛樂

咁樣係你眼中佢都係on9 當人傻

你唔care,我care
我提出sigma 所作所為有咩問題
唔得？

當大家都話完細包錯 佢底死
大家都move on左
之後想討論班女死纏爛打其實有乜意思
係咪別有所圖
連ceo都出面講左解散pdq48 真係同件有關
死纏爛打既Collateral damage就係一班女仔無拉拉無左份工
原本既job比左有份聲討細包既女仔簽左
概得利益浮緊上水
再藉機叫大家反思下香港電競現狀同風氣

而啲自以為好醒好通透既人

重講緊細包罰得唔夠重云云

冇問題架 不過你用戇鳩傻仔冇腦黎形容觀眾
姐係唔同意你論點既都係冇思考? 咁點解我唔可以提出我既睇法?

要特別打錯字比佢捉

唔係又無野好駁

好多電子雞打手出現

之前唔打錯字都唔撚so我

純粹覺得sigma 咪又係電子競技圈其中一隻棋

佢叫大家課金 , 由局外人身份伸隻腳埋去已經有利益關係係入面

點出佢所行之惡真係唔明有咩問題

你有你在意嘅地方

你話我仲係睇緊表面我都無所謂

我只係覺得佢一方面公開rose ma 同盧妹有關係
又略過自己同Jacky , pdq48 間公司有過d 咩關係
略過該公司嘅言論同曾經嘅做法

而結尾又將自己推上一本好書，

佢嗰種自我祟拜，我覺得好噁心
唔想有人係度為佢稱神。

係度順便回應埋上面巴打話冇人想推sigma 上神枱，
依我所見就有人話得罪邊個都唔好得罪sigma
因為佢有完美嘅邏輯去反擊你

但我眼見就係佢一樣識搵稻草人

先用止鹿為馬剪片嚟令對方因誠信問題無還擊之力
之後就唔洗再解釋佢自己自身有咩問題。

因為件事三妓泥馬完全理虧
咪只可以講返細胞唔尊重人單野囉
再創造一堆詞彙黎上綱上線 偷換概念 轉移視線
請多幾個打手拉風向 攻擊sigma就得

絕對可以 , 我歡迎理性討論
你認為我講錯呢d ,我都可以接受你謾罵
我都認為即使有言講自由，人都係需要為自己吐出過嘅言論負返責任

你嗰頭屌完我 話哂支持sigma所有觀眾都係弱智唔啱
轉個頭點解要認為
對sigma 有意見就係打手？
我真心覺得sigma 有問題㗎喎

我上lihkg 唔需要咩目的 亦都無利益
lihkg 除咗打手都仲有普通會員嘅

唔會誤會我唔係話你 現實真係有打手存在
我咁講係sigma冇後台 攻擊佢比較方便
我同你道歉

lin頭娛樂= 傻?
想合理化自己當人傻
然後拉埋Sigma嚟講
做人唔好咁啦
"希望你班傻仔有少少自己分析能力"
Sigma有冇話人傻仔先
你自己解讀嚟?
泥馬啲片係真係零營養喎
你唔係想學到功夫名掛?
lin頭係得吸個下有快感囉
Sigma哩個比喻講得幾好喎

BTW好多人以為Sigma反對用比喻
但其實佢唔係咁嘅意思
佢係指出泥馬用比喻嘅時候 已經有主觀色彩
冇可能公平公正到
所以佢唔應該話自己公正

成班毒撚係到打飛機邊個打贏邊個 好可悲

不過sigma比人講指插同摸屎忽依啲咁直白對身體器官性騷擾既野
都唔見有衛道人士幫佢出聲 咁到底性騷擾一詞既嚴重性又係邊個黎定呢

好似旁觀者清嗰啲

仲要留言俾人睇
其實仲可悲啊

又要睇靚女又要批鬥人地
滿面油又妒忌人地容易搵錢過自己
用外表搵錢就要比你地侮辱係雞
狗口 同中國人一樣

咁有道理嘅說話 啲打手即刻自動無視

理虧到咁點反駁
好多人討論都避開玫瑰馬同fufu黎唔講
事實係班電雞批鬥覺得小題大作既女仔先引起sigma出片

就當給你一點生活意義

又要睇八卦po又要批鬥人地
滿面油又妒忌人地一人一句來來往往
用文字道理辯論就要比你地侮辱係打飛機
狗口 同中國人一樣

又一件根本冇跟進又要鳩up既柒頭批評埋D人地一撚早解釋好哂既野

佢片入面無明確指出泥馬嘅比喻嘅問題。例如確切指出一個例子嘅本體，喻體係咩，再講兩者用比喻關係串連後，有咩概念會因此而偷渡左去本體度。但佢無。

再加埋上面2張cap圖。我真係好難覺得佢係想講泥馬嘅比較有問題，而唔係用比喻依件事有問題。

佢用「必然」依個字喎

討論區黎架
戇撚柒閪鳩

我發覺好多人睇野睇表面
仲著重係針對細包事後挑機、Sigma漏講細包呢啲point
點解唔討論下Sigma所帶黎既社會議題？

我上邊講左

打手自動無視

有追開post都知 其中一個贊助商係爆發事件之後
就轉去搵三妓其中一個合作
蘋果嗰part係就咁睇片就覺得可能係有紕漏
不過睇返結果最後得益賺最多嗰個人
就知呢點推斷話有商業操作一啲都唔過分
不過人地唔想有法律問題先唔講呢樣

又要賣相賺錢又批鬥唔埋堆既女仔
係ig比班鹹濕佬評頭品足 賺埋一堆毒男對自己打飛機既錢
又要做雞又要攞貞節牌坊
臭西 同你一樣

一路批鬥同一路睇冇衝突（例如我鐘意佢外表 同真係唔鐘意佢性格）
同埋 批鬥同課金一定係同一班人？
可能之前我好鐘意佢地 之後實在睇清佢真面目？

咁我諗當你如果搵錢好辛苦 又有班人咁易搵 而佢地靠嘅係外表一啲天生嘅嘢 點都會令人覺得有少少唔公平嘅

同埋個重點應該唔係用外表搵錢就係雞
係明明要靠賣性感相 首先已經拎咗父權紅利同物化咗自己
然後對於被人物化就上鋼上線
（仲要依家被懷疑係商業操作）
姐係好似娜姐咁 雖然賣意淫寫真
但佢都話唔介意俾人拎嚟打J做性幻想對象
而唔係 明明已經知道毒撚拎曬自己啲相晚晚精盡人亡
但俾人話過一晚夜 都要搞到網絡公審
有當事人不滿仲要鬧佢返轉頭

為娛樂用比喻效果就一定唔可以中立客觀。
為娛樂用比喻效果，用得再好，完全無邏輯錯誤，無偷換概念，無偷渡概念，都一定會唔會中立客觀

我都覺得係避免法律問題
主要一啲嘢 你要講死係好難(唔通好似泥馬咁撚on9咩)
Sigma開曬名
矛頭指向曬馬神
Sigma自己又冇落結論
要觀眾自己判斷

屈人溝女衰左

心口個穿咗個窿

先所以識睇穿峨嵋招數

唔提呢樣既

又係度二元人地
用娛樂唔一定就唔中立客觀
但通常就一定有主觀成分

我從一開始到依家都只講sigma 嘅立論，無改變過，又唔俾？

以為你block左我

因為你講野真係唔睇脈絡
捉住一兩句就上綱上線
人地後面咪提出例子 比喻過程中造成既刻板印象到底洗唔洗負責阿

都話我復述緊sigma 講嘅野炸...
你話我二元係話緊sigma 二元...

係你理解二元 唔係人地講野二元

陣間佢地又發脾氣架啦

Reply 佢順便copy 埋比我睇
謝

下下估

又要中

再講用得比喻就一定係對喻體本身有刻板印象
而呢個印象每個人都唔一樣
你同我講客觀?
姐係我覺得你係一隻曱甴
你覺得我當你唔係人
但我覺得你生命力好頑強
請問呢樣野點客觀評斷啊

我都覺
睇過啲位 個人認為為駁而駁

條友好似仲有去Storyteller條片 同人討論Sigma啲論點(雖然我唔肯定係咪佢嚟)

條友懶醒 其實豬頭炳

姐係呢，你唔洗講禁多野以為我唔明。我針對sigma 用「必然」「先天」依d用字唔恰當。唔知你同唔同意呢？

係我黎 你可以覺得我為駁而駁無所謂。但sigma真係有野做得唔好，唔係完美

基本上就係必然
因為每個人對喻體既刻板印象都有好多差別
你係一隻狗
我贊緊你中心 你都可以覺得我鬧你
請問點樣做出一個比喻係每個人對喻體既印象都完全一致
咁你先可以否決呢個必然

忠心

係 我個人同意哩個位
我唔明點解佢會嘈哩個位

專業嘅用字，例如應用邏輯思謬誤嘅 「攻擊稻草人」「滑坡效應」「指鹿為馬」「移花接木」

都係用緊比喻，上面嘅字全部都係sigma用過嘅。

都未計「偷渡概念」係用緊借喻。

形容邏輯謬誤*

呢啲全部都係約定俗成既用語黎
可以同一般比喻相比?
人地講緊好明顯唔係呢類

你不如講返泥馬有邊個比喻係完全冇刻板印象啦

所以咪唔係用比喻就「必然」點點點囉，多謝你認同我...

原來都係淪落到捉字蝨之流
高估左你
好明顯人地講既就唔係針對約定俗成既野
而係對喻體刻板印象造成既不客觀事實

又一個理解唔到就二元人既好例子

我唔用依種角度切入，禁樣拎個point出黎講，你真係會唔知我嘅重點係咩。我地試過啦

我覺得肉酸既地方你覺得人地講1+1必然=2
就好似人地反對4-2一樣=2一樣
有咩意思

都話sigma支持者好多係同意個結論就同意埋中間嘅立論嫁啦

我都無講我同唔同意個結論，你就話我二元對立佢嘅結論

呢個係你表達問題
我真係唔知約定俗成既比喻都要計埋
不如解釋埋 是 的 你 我既意思?

你結論咪就係 用比喻唔係必然唔中立
不過冇人估到你會計約定俗成既字落去
咁你唔係二元係咩

成班八婆咁 真係頂唔緊
不如有時間睇下新聞好過啦 男人老狗

我想多d人明白邏輯、立論同辯論。可以令社會更接近公民社會，但我失敗左

係咩但我覺得你一路都係二元思維主義者

捉字蝨>製造稻草人>二元化結論>否定聽眾思考

個老闆娘對波好撚大

#124 有時間不如去睇女啦 睇咩新聞
上連登就係無聊架啦咁都有得屌

你中意啦

用頭先嗰part做例子
sigma冇講唔包括約定俗成既比喻(捉字蝨)
你就話人地既必然包括呢類用字(製造稻草人)
結論係你認為sigma認為只要用呢類字都唔算中立客觀(二元)
所以聽sigma既觀眾都係唔思考(否定觀眾)

你中意啦

笑撚死人咩屌你老母

呢句係你回得最肉酸既一句

想要公民社會
唔該反省下自己先
Storyteller段片(in this case 明明完全唔關Sigma事)
你就一開波走去同人討論Sigma
我望到 心諗做乜鳩呀
我都明你好想同人討論/辯論
但你知唔知你咁樣 其實唔多唔少會令Storyteller老尷

邊到嚟錢都係疑問
記者係袋雞碎咁多月薪
見到就打篇文有咩問題

互惠互利唔一定係錢既
hit rate都算
不過呢part我都覺得有討論空間

佢你片話佢睇唔到反對sigma 嘅人有d咩啱邏輯嘅論點，所以咪講俾知囉

佢撚係咁講呀
首先佢針對嘅對象係部分女權主義者
而且係冇point上綱上線 仲要反駁Sigma個啲
好少人比到論點(好少姐係都有人比到)
咁我當你有point 人地唔係話你
你衝出嚟做咩先?

係我對唔住說仔 對唔住sigma 我知錯啦

兩個傻咗
鳩得閒做班電莖女打手

咩叫理性討論呀
商業操作 無利益點叫操作？

的確覺得佢屈咗個記者
你估而家法律程序要避嫌？
熟又有人爆料咪做單新聞囉 咁都拎黎講一餐
有幾大新聞價值 香港有幾多人到而家都唔柒知有呢單嘢

佢針鳩班女賣色情其實無問題
問題係一直扣d on99似是而非嘅帽子好on9

有記者報 就話有操作 蘋果段新聞有幾大篇幅 頭條？
我唔刻意去搵都無啦

再者班女子電莖執笠真係唔係主因又講到主因咁樣
明明唔係因果講到經理人收皮直接影響成隊收入
乜係個經理人出show 出廣告代言咩？
你去問隊嘢係咪主因 實話係架
個問題係你唔知佢哋本身個市場價值你又點判斷到隊嘢執嘅原因

有追開post都知 其中一個贊助商係爆發事件之後
就轉去搵三妓其中一個合作
蘋果嗰part係就咁睇片就覺得可能係有紕漏
不過睇返結果最後得益賺最多嗰個人就知呢點推斷話有商業操作一啲都唔過分
不過人地唔想有法律問題先唔講呢樣

實話係架

威撚到

佢地夠實話唔係架

而D牙同玫瑰馬咩關係就大家都知

而到底經理人講錯野又係咪要PDQ呢班無辜既女仔承受?
而覺得小題大作既女仔又要比玫瑰馬放上去公審
到底呢班人係保護女性定自己利益
呢個就係人地想講既社會議題黎

你只能講件加大馬炒作新聞
而唔係講埋蘋果記者個啖
傻嘅 呢d所謂kol黎黎去去咪又係個幾個記者follow
唔通搵個唔識嘅去攞料咩

你拎結果黎睇成件事
你都要證明到有內幕先得
唔可以單以熟 採訪過黎講

利申 我睇完佢幾條片加泥馬再加搵咗篇新聞睇
覺得個記者根本就似交貨比個老細多啲

呢點係值得討論既
因為而家啲八卦記者根本冇嗰種求真既操守
有話題一定炒左先

根本記者無論時事體育定經濟娛樂
從來都係搵D猛料返黎爆當8掛新聞咁做
係亂世之中先令時事記者做返本來既天職
太平盛世既時候邊有人理乜撚野求真

嗱咁講
我意思係
經理人收皮 隊嘢跟住收皮 唔一定係主因

可以係
本身隊嘢已無乜市場利益 加上單嘢爆出黎個老細咪索性執埋佢

而唔係班女子隊所講
無咗經理人就無job做

但條片講到好似成個經理人被炒就係主因咁
咁呢個位咪變相誤導囉

咪就係囉
娛樂記者不嬲就有得踩就踩咗先

求真個班記者係做開時事先會有求真精神

背後有幾多商業考量我地就無從稽考啦
不過我覺得佢主要係反駁泥馬屈佢屈班女
聽得清楚就係泥馬話經理人被炒同班女被炒兩者毫無關聯
但事實係經理人有影響戰隊形象
而且大部分活動合作都係細胞有門路所以結束戰隊對公司比較有利
咁就已經唔算毫無關聯

陰謀論咁講 實有人知要整死細胞就可以整死pdq既
有咩人會比細胞更清楚pdq既盈利模式姐

陰謀論就唔講啦

我覺得隊pdq就似遲早執多過因為個經理人搞到無收入執多d囉

「結果黎講」係可以出現 居後為果

但係試下商業啲去諗
除非係有預備有交接，同埋冇醜聞。
否則一手包辦既戰隊a玩完係好正常
當中好彩既成員未去其他戰隊b
但戰隊a係一定玩完。

就算faker級數係入面都會解散
最多係去其他隊比人吸納

佢地除咗打機重會接宣傳產品既job
其實唔係無利可圖，而且夠養到佢地
而家解散左 有咩人可以頂上
就係已有知名人士

商業考量係咁

如果考慮到short run 疫情嚴重
佢地最多係冇job 唔會解散住
因為日後再請
再Train一班人會好辛苦
同高cost
除非公司已放棄該業務

我知有廣告job
但問題係作為一個老細會唔會因為個經理人爆醜聞而執曬隊嘢先 隊嘢用咗幾多錢落去？
通常執得都係止蝕先會執
即係有job做但都蝕做 咁執都好正常

唔可以單靠經理人收皮隊嘢收皮得出結論係有預謀囉

我無話過唔可以係加大馬炒作
即係可以係加大馬造新聞
咁假設佢造新聞 個記者識佢又報就一定關個記者事 個記者一定有份？

睇唔到關個記者咩事就唔應該話個記者又有份
無罪推定論呀唔該

我講分析佢d point有疑點唔代表我一定要搵曬所有嘢支持喎

佢無證據單靠個記者n年前幫加大馬做過專訪就話個記者有份
咁樣叫誹謗喎

Black mirror 全網公敵岩佢地睇
得閒無屎屙係到批鬥人地男人之恥
一個正常既男人點會哂咁多時間係到cap人圖 逐句追擊人地
仲以為自己好有point呢下恐怖，唔知以為打擊緊咩恐怖分子
真係咁有料，不如做d有意思既事好過

我正想講間嘢似放棄隊嘢多過關經理人事

去問返女子隊成員 梗係話係件事影響

記者出文有幾難呀

有人報料 收到風咪出文囉

香港地出一篇新聞要幾日個d就唔叫新聞 叫舊聞啦

未必冇呢個可能性 但泥馬指控人老屈係咪應該有證據呢
講到底大家都係靠估姐 除非你有佢地營運財務狀況公開
證明呢隊一直都係虧本生意

所以咪覺呢幾個point根本就唔夠證據講
搵少少事實之後再主觀推論咪錯囉成件事
大膽假設問題係無小心求證喎
有道理唔代表咁講係啱

然後講出黎就比人話係打手

咁講啦

人哋CEO都話有直接關係
人哋啲隊員都出嚟講話有直接關係

個經理人嘅形象都會影響咗成隊㗎嘛，而家成間公司俾人屌接埋左好合理呀

如果第二邊有證據證明唔係嘅話咁咪攞出來講囉，泥馬完全冇證據就話人哋係老屈係點樣先？

pr公司打手多到

其實好明顯呢間野個記者同 Rose Ma 係熟㗎啦
凡親有啲咩 Rose Ma 新聞都係佢寫 係香港電競新聞記者圈應該唔係好大 但係你都唔係同我講有記者會係 Rose Ma 嘅特派記者？ 佢未出名到咁呀嘛。

不過其實 Rose Ma 同 Deer Chan 都冇乜直接參戰，係俾個戇鳩係拖埋落水

熟根本唔出奇
問題係講到個記者一定企係加大馬個邊個d陰謀論好on9

個記者係咪淨係訪問左 Rose Ma 定係訪問埋濕鳩大包？

泥馬話炒經理人同PDQ冇關係
sigma只係針對呢點作出回應
CEO都確認咗係有關係
sigma從來冇講過炒經理人係令PDQ收皮嘅係主因
只係講有關係

但條片講到好似成個經理人被炒就係主因咁
咁呢個位咪變相誤導囉
咁都可以鞭sigma?
小弟愚昧，咁樣係咪稻草人？

只有Rose Ma

重點唔係佢企邊一邊
個記者鍾意炒作都冇問題
而問題在於係咪馬神主動玩嘢 炒作 上綱件事
一個女人又吹雞 又搵報紙 迫人辭職
件事不可收拾個時：條友已道歉 事件應當結束
Sigma哩下令個矛頭直指馬神

B仔*

無嘢丫嘛～？
眾花生友推post推得咁辛苦，千言萬語咁肉緊，點解唔出片回應，無嘢丫嘛～？
去左邊呢？一定係有急事要做（一定係除非唔係）

唔會最後無片睇搞到花生期貨大跌，無嘢丫嘛～？

Rose Ma肯向Bella道歉未？
點解Bella同你立場唔一樣 就要俾你放上網公審 仲要暗示同人有過夜？
又話要其他人尊重女性 請問你有冇尊重過其他女性？
定係你覺得自己先係女性 Bella就唔係？

你自己俾人話過夜 就要放埋上蘋果日報
Bella覺得比人話下無問題 你就暗示佢同人有過夜
再將佢放上網俾人公審

上面班PR打手點解你哋唔屌下Rose Ma？

你地成班打手係咪認為啲女仔覺得過夜冇問題 佢地就可以比人公審 俾人暗示有過夜 同埋對pdq48可以解散?

做打手做到咁出面 你地成班真係好肉酸

Rose Ma抵毁Bella 就無人屌
rose ma洗左幾多錢請班打手？

除左細包 唔尊重女性
Rose Ma都極度唔尊重女性

立場唔同 係咪就要比你話同人有過夜？
係咪就要俾你公審？

你就不斷要細包向你道歉
而你幾時向bella道歉呀？

班打手呢 快啲叫你主人出黎道歉啦
唔好同我講話 暗示bella同人過夜無問題呀 唔需要道歉呀
咁樣你地只會自相矛盾架咋

咁都算係偏頗啦
大包係戇鳩係柒頭係抵死
但唔代表可以借住女權去發酵呢件事

其實真係講左好多次
佢隊pdq48啱啱組成架炸...
你係老細冇咩事會啱啱請完批人就炒鳩佢地？
比賽都未打就知人地有冇商業價值？
再講，唔理係咪主因
搞到少左個大sponsor，仲要比同行龍頭攻擊
咁樣你都覺得冇咩關係，咁冇得講啦

pdq48 11月尾先成立
又反送中 1月又開始疫情
你想佢地日日有活動？

佢地有活動 啲人都唔夠膽出啦
只可以話佢成立完 唔好彩遇到疫情

但我睇唔出有公司放棄
pdq48 d女直播話 本身黎緊係有活動 fans賽
但細包而家無做 乜都無哂 啲女仔同fans都有準備
雖然而家疫情 本身個比賽都應該有排delay
但係唔代表要比你話成隊野比公司放棄

講到最後 而家隊野都俾人解散咗啦
deer chan都得償所願啦
屌完啲後輩 話自己一手創立嘅PDQ風光不再
而家你可以獨食成個市場
繼續show對微波隙 扮弱者 扮傷心呃啲毒撚課金

恭喜哂deer chan女子電競圈既龍頭大佬話比大家聽
電競圈走出黎既女 大部份都係賣肉相搵錢
班pdq48女仔嘗試扭轉風氣都唔得 就要俾你屌

btw rose ma肯向Bella道歉未？

得啦得啦，Sigma屌fufu偽善偽女權就同大包事件有關
PDQ隊解散就同大包被炒無關

依家有人肯企出嚟想改善個風氣，成個電競行業變曬臭雞賣相賣肉 你仲要屌返肯企出嚟果個 無野啊嘛

句無野啊嘛有聲

Ching
個d 支那人講唔夠兩句就玩人身攻擊
廢事同佢地講喇

支持Ching
但係推唔到post

3妓知道比人狙擊係點未
而家褲褲應該最開心個個引到兩位師姐出黎幫完拖之後再爆埋肥馬個異世界同埋隻鹿係商業奇才出黎之後好似變得唔係好關褲褲事咁

班垃圾打手縮埋左啦
佢地成日無視我
佢地一係覺得rose ma無問題 一係就唔識駁

最後扮弱勢笑撚到我仆街

係扮泥馬
一聽即克唸起泥馬之後笑到仆街
同埋唔係最後，後面仲有野睇嫁

陳馬仲收緊錢fatfat
連登仔狙擊只係咁嘅程度

會俾錢既毒撚點會因為呢D野就唔俾錢呀
就算有都只係當中既極小數

三妓話 把尺係我到 點清算都得

事後再扮無辜屌你老母賤雞

你地三條女就係女人 就要人地尊重你
bella同pdq48就係唔係女人？
就要比你地又踩又屈過夜？

係咪依家要賣波隙相先叫女人？
唔賣相個啲唔叫女人？條界線係邊？

咦d打手收哂皮啦終於？

班打手係咪諗緊點護主？
諗緊點幫rose ma兜？

以佢地慣常手段就一定係想搵方法轉移視線

你班打手快啲叫隻老馬出黎道歉啦
佢唔尊重女性唔使道歉呀？
佢暗示bella同人過夜 將佢放上網比人公審就唔洗道歉呀手？

呀老馬 你自己比人二揀一揀過夜
你就覺得唔尊重唔舒服

咁點解你要暗示bella同人有過夜？
請問你邊隻屎眼見到？就憑佢唔介意比人玩二揀一？

咁你有冇見到你啲好姊妹Dear chan有冇同人過夜呀？有無做雞呀？
佢連波隙相都唔介意賣 係咪即係代表佢都唔介意做雞呀？

rose ma嘅所作所為直情係誣陷 係仲衰過細包2揀1
仲要唔出黎道歉

細包做錯野都識道歉 rose ma誣捏完人 都唔撚識道歉 人格仲賤過細包

題外話 人格唔賤 都唔會開無牌食肆 仲要比食環搞咁多次先停業

下？唔尊重唔舒服
己所不欲勿施於人

rose ma小學無讀過咩?

Sigma 其實最主要都係追住 泥馬 同 fufu 開太多戰線其實都冇乜好處

我覺得應該要等呢件事完咗獨立開波

追打啦

佢搵記者上報 炒花生

縮埋記無事咩

重有cafe無牌經營呀

應該要打到呢兩個收皮先啦，一次過打咁多個人好辛苦㗎

以花生嘅角度，一次過咁多有咩着數，梗係分幾次食得滋味啲呀嘛

之後慢慢招呼電競lin頭娛樂

..好樣衰 一開始幾十個訂閱已經有睇

自從佢出過真樣我頂唔緊

本身d野係唔錯

但係唔夠客觀 太多個人色彩

最新戰況如何

芷鹿未回應，唔知係咪潛水

佢最尾條片都改埋名做最後的影片啦

唔係本身已經係咩？

本身叫十一屆咩咩大戰咁樣

芷鹿收哂皮

泥馬真係7到仆街 錯左又只係識狗縮

估唔到一落場就收左皮⋯本格鬥小冊子都係某d傳統武術咁⋯

除左話人小器同捉字蝨又或者拉返有幫到細胞黎講
呢班人根本冇野站得住腳

垃圾打手呢
唔出黎護主

推左細b出黎擋啦

片重指名泥馬唔好講呢單

轉左講夾公仔機

都話班垃圾打手唔夠人講最鍾意轉移視線

Don’t neglect the difference between causality and correlation

收哂皮

隻臭馬一定會出返黎

勁，柒馬可以拎去火化

最鐘意依啲

極速深潛
咪撚再咁厚臉皮扮中立抽水啦

?

Cls

我果日睇直播見到冇用加入息麻會員

比bob叔收咗皮嘅喪家狗

狗尾續貂

泥馬 畀Sigma用「異次元空間」送左去另一個次元

戰神呂布 = 袁承志（正經八百）
芷鹿泥馬 = 書小寶（嬉皮笑臉）

咁垃圾既柒左就潛真係影都冇

照copy and paste泥馬
你都幾懶喎想抽水食落水狗饅頭都唔係咁核凸嘛

二元次解密係咩黎

慕容條垃圾出少句聲啦
平時on99周圍串鳩人
書又未撚讀完走去做實況主
又教人地學歷無撚用呢D仆街野

而家仲想抄泥馬抽水打落水狗
野都未識講學人做講波佬
縮返埋老母個閪度先啦

二次元解密係sigma頻道名

我知
我係話慕容連thumbnail名都打錯
好鳩流啫

但無用 打左二元次解密

眼殘自膠

有留意開呢條友facebook
佢乜都亂屌一餐,
之前cap咗張sigma條片嘅圖,話人哋講緊中出羊子sigma曲解人哋
然後留言有人話sigma 啲片悶過中學生present

早幾日又屌許冠傑,話寧願聽倫伯都唔聽佢, 講貢獻就話佢無咩

呂布咁夠姜
反而有興趣聽下

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

Sigma出新片冇人講？

廣告片
我本諗住係自抽片 想笑下架嘛

D撚樣食花生咋泥馬果段19幾萬人睇
息麻果段得12萬幾人睇
然後佢訂閱人數9萬都冇
D撚樣識撚欣賞咩
睇住佢新片直播觀眾一冇花生食就係咁跌人數
香港人算把啦

sigma 啲片又真係悶過中學生present
個死人monotone聲 點頂

wa 泥馬今晚9點 出片
買定啤酒花生！！！

真係好奇佢可以點兜
如果佢條片係出黎道歉既話
應該都唔使俾人屌得咁甘

用第三身角度講番做左球員ge 自己
將件事d 一次

有人估緊佢張thumbnail似講sigma同說仔
半個鐘後開估

又有花生食，不得了

鳩估
泥馬可能諗住先認錯
然後再針住開初既細位再次發大黎打稻草人

唔睇了

幾佩服泥馬咁鳩都仲可以有班死忠幫佢護航
明明佢D觀眾黎得快去得快
風向一轉就散場

1.8K waiting

me too
雖然想知佢會唔會道歉
但都驚嘔心到自己
睇嘅唔該保持批判思考
上次連登一開始 好多人覺得佢條片好好
條友一定好唔鋸
見啲人話佢del左鹿神條片
想玩陰濕位唔出奇嘅

Cheap到爆

要再睇泥緊
我睇Netflix 好過

你太睇少佢啦
你估真係咁多人CARE D誰是誰非 道德爭論
睇佢點柒都係一種娛樂

而就算佢柒到出煙個訂閱數都只會升唔會跌
只要佢繼續用佢將四班馬 講到 乜乜大師賽ge能耐
繼續出片就得

唔想再跟

要搞成單野

要糾正返好多千禧打後既人

不了

泥馬最錯個位係剪片屈鳩人
如果唔係sigma根本無諗過要反擊佢
自己攞黎賤

無力感

而家2000幾人入去standby睇佢片
應該大部份都係花生友

泥馬要反擊係唯有打爛仔交
行正路打根本無得打

過3K

YouTube最強講波佬 vs YouTube最強講經佬

有新片
唔好掛住食花生

4K殺到

LINK?

去sigma channel

屌，泥馬又係拎D 19例子然後再打稻草人

預撚左

佢識閪咩

錄播都有4千views

繼續打稻草人

已經冇咩好睇，佢都黃撚左，唔得閒睇狗公吠

屌泥馬件垃圾仲灑太極

唔掂啊泥馬 再度過d point啦

5K都來緊頭
所以 ....

這就是娛樂圈。

明明自己唔撚明
跟住話人地都唔撚明人地講乜
然後就話你地傻仔 盲目祟拜偶像同專有名詞

自己聽唔明之後屌鳩人地用專業名詞係咩心態

醫生「你而家呢個好嚴重」 然後講一堆專有名詞
泥馬「你都唔撚識既 求其講啲專有名詞出黎就當真呀? 就當自己岩晒呀?」

你大呀
你話係就係呀

咁撚樣

秒

對唔住 泥馬講嘅每一隻字我都識 但係加埋我就唔明

我真係完全唔知係嗡緊乜鳩 屌

爛到唔太明

泥馬 進入 呂布 既「講經模式」

聽左咁耐都唔知佢講緊咩

chat room仲要有人一直話我地兒登仔 連衛兵

完全唔知發生咩事
但係佢個死人語氣真係好乞人憎
好似全世界都傻仔得佢一個最醒咁

泥馬而家好似用緊初中生知識水平既point
去反駁一隊大學辯論隊......
道歉扮死狗都無咁柒
仲要死雞撐飯蓋
柒上加柒

未睇條片 但想講一句
屌你老母 狗公小泥馬

佢而家都講左呢件事講完呢集就封口
只要佢繼續用佢把聲 圍住件事 9up幾句sound bite 出來
刷到live view數
作為娛樂節目 件事就佢"贏"

又睇死你班友(泥馬fans又好 sigma fans 又好) 又唔撚捨得唔睇呀

佢要講

但又唔撚識appeal to authority

講撚到1999

呢個咪係用專有名詞既重要性

Anyway又係回力鏢黎

睇完幾分鐘
都無料到 熄左佢繼續打機算

泥馬真係柒到爆
仲係講緊話炒個經理人對戰隊無影響
人地CEO咪講左

CEO

頂佢都冇睇人哋講咩嘅

是撚但

佢地話係就係咩

佢地係狗係兵
就大家有眼睇

打飛機第二

Anyway中國第一

食飯睇左一半已經冇睇

一半都算多

講波佬模式真係好好笑死肥宅柒碌

live view 數開始唔上
大約就係5.5k 咁上下

佢啲片時大聱時細聲想點撚樣

unsubscribe 算啦 死雞撐飯蓋

聽得好辛苦
其實只係 係一篇稿上面找錯字

留名等呂布再屌柒佢

ΣSigma二次元解密
泥馬好客觀持平呀 簡直就係Youtube界司馬遷

說書仔：

我都見到 但估唔到泥馬咁粉絲支持 係咁係下面洗版話多謝呂布粉絲增加觀看人數

泥馬踏左落商業操作係陰謀論果點了
唔知會唔會係陷阱卡

屌拿星
捐1000蚊D人係咪ON9
地底泥都值1000蚊
做佢地老豆老母都幾慘
生咗個弱智仔出嚟助養隻地底泥馬

中學中文老師有教 我自己就識 其他人唔知
但係肯定你唔識

你認真以為真係有人捐1000蚊?
佢開第2個acc捐番俾自己之嘛

引到你屌佢 呢1000蚊左手交右手已經物有所值

有無人聽得明佢講乜

sigma屌打
泥馬有point

說仔留架
串鳩佢

佢聽唔明d字話人扮野懶深奧
話搞到戰隊解散係公司問題
商業操作係陰謀論
重點大約係咁

諗多左

比你會唔會再同個on9糾纏
做cheap自己

泥馬就係等sigma對上個條片

講左唔再講呢單

佢先夠膽出黎鳩噏

Sigma再出聲

泥馬又可以話佢小器食言乜乜77

又可以炒花生呃view

sigma 不如直接下戰書
大家live 格鬥
觀眾like dislike 分勝負
好過依家各有各講
唔知泥馬肯唔肯

泥馬剪片果陣肯定未睇說仔新片
說仔應該一路睇一路喇埋口面

咪係

咁認真

到說仔battle

佢輸咗會話對家買like 開假account 泥馬天性如此 唔使理佢好啲

條友收山算啦

咪搞說仔啦
佢平時對得多班弱智
加多隻泥馬真係唔掂

聽佢講野好痛苦
每個字加埋就唔知佢想點

Sigma邊間大學

說仔應該唔會打依類爛仔交，除非佢堅嬲
我覺得佢只係聽到「相對客觀」果下會

好似係台灣嘅

佢有講過係台灣讀書但唔知邊間
其實唔關事，印象中fufu都好似係英國大學生
雖然話多數都係讀唔掂先出國
咁台灣又何嘗唔係俾連登仔講到一文不值

最top個幾間其實唔錯

佢地唔夠人講就幫人扣帽子
話人無資格鬧佢

你個人本身係醒既唔讀書都係醒
本身係柒既讀多多書都係柒
只係識多左野咁解

都係個句
佢從來都拎唔出有力證據黎證明無關
一路自己分析話唔關細包被炒事
根本唔係同一個討論層次黎

泥馬完全展現公係我贏字係你輸既心態
總之我講既一定係岩

疑似政協係咁既水平

由佢一開始講呢件事
就老屈Σ俾電子雞欺騙感情
就知佢on9

人地話呢啲叫相對客觀呀

泥馬

由一開始佢就有目的作故仔
扮客觀真係笑大人個口

咁識多咗嘢有咩用

正常 想拉人哋打泥漿摔角

從來識得野多唔等於唔係柒頭

唔講雞佢仲有咩?
鬧下人雞就比兒登仔造神
把聲又悶 又長又寑 又串柒柒拋書包多過講驚
祝佢繼續講雞蒸蒸日上啦

我問你識多咗嘢有咩用

你就答我識多咗嘢唔等於唔係柒頭

所以識多咗嘢有咩用

留意到你成日講Sigma
我都唔支持造神嘅嘅
但你唔講Sigma 仲有咩?
祝你買到多啲玩具飛機啦

佢唔回應呂布好過回應
之前笑9果2公婆果陣訂閱左佢
但今次條反擊片都聽得好辛苦
聽左幾句就取消左訂閱

同埋佢講自己相對客觀
但佢又咁幫班電子雞

你地唔洗再嘈啦
我宣佈今次件事
泥馬以99.6k sub擊敗Sigma既88.2k sub
講左咩自己滲透下

sub多D唔代表有道理
駁唔到唯有攻擊人又悶又拋書包啦

代表呢個世界只執著八卦事件嘅人居多
女權就算咬撚死晒啲男人都無人關心
口裡支持sigma但連訂閱都唔做嘅人都好多